【魔法少女的代價(2)】為拯救被寄生的男友，好好演一場夫目前犯【重甜】

這是關於一個壞蛋與五名魔法少女的故事。

一個壞蛋，他的目標並不是要征服世界，而卻是想要將五名暗暗隱藏著變身成魔法少女守護城市這一重大秘密的女同學在床上一一征服……

嗯嗯，我們班，中出了五個魔法少女。

- - - - - -

Facebook page：
上一個post：

首先好多謝各位既不離不棄，o係大家既支持同鞭撻下，用左一個post以及一個半月既時間總算係將1-91重貼左一次
呢個post開始，出既每一章都會係全新既章節

一如上個post入面所言，無論係對於上年年尾我既斷更潛水又好，對於早一排重貼到一半又突然潛水都好，
如果你地係要對我已成習慣既冇尾飛陀揮下負評既鐵錘制裁既話，我都絕無半點怨言：
但如果你地仍然願意再一次相信我，願意再一次期待緊接下來既劇情發展既話，我係會更加歡迎你地再次投下正評一票

接下黎呢段係我自己都覺得非常精彩非常滿意既一段對決，希望你地都會樂在其中
打j，係一個人既事，但出甜故，絕對係因為有你地既集氣先至可以走得精彩走得遠
希望可以再次順順利利同大家又走到一個post既post尾

【92】．『交鋒』

冰冷。

匕首一般尖長的指甲如同吃人的蟒蛇，沿著康可樂雪白的頸項徐徐上爬……

紅色的利爪彷彿化為一尾流星一閃而過，在空氣中劃出半道若隱若現的軌跡殘影，「嚓」的尖銳破空聲轉瞬即逝，不過片刻間，濕濡、溫熱的暗紅色液體就已灑落了一地。

「怎麼……可能……」

沙啞難聽的聲音如從漏氣的風爐中透出似的自三尾妖狐口中傳來，在他的爪子能順利抹上眼前這已再毫無防備的魔法少女的脖子之前，他的身體竟已率先一步的歪歪斜斜地傾倒過去……

他難以置信地扭頭一看，看著一道巨大的豁口自他的腰間誇張地往上擴散開來，一直到腋下為止，大股大股的鮮血如奔騰的瀑布自他的傷口迸裂而出，銳利得如被刀割開的傷痕兩旁，止不住的燃燒起一陣陣燦爛、亮麗的金色炫光——

是她……可惡……是她……！又是她！！

慘白的身子就此如撞上冰山的遊輪般傾側歪倒過去，而在他逐漸歪離的怨毒眼角餘光裡頭，他猛然督見了那一張，最為他熟悉不過、也最叫他討厭不過的自信笑臉……！

那該死的金色魔法少女！！

「阿……男……為甚……麼……？」

才剛死裡逃生的康可樂還沒回過神來，雙腿一軟的就這麼一屁股坐到了課室冰冷的磚地上。此刻的康可樂看起來脆弱無比，一雙變得黯如封塵彈珠的眼珠已徹底茫然，毫無焦距；她牙關打震，又顫呀顫呀的輕敲出了如同嬰兒囈語般柔弱無力的陣陣嗓音。

隨性地一抖手中的金色日本刀，彷彿是想要抖光上面沾滿的狐血一般，此刻的鍾憶嵐正半隻手虛扶在黑板之上，冷汗淋漓的，全然不顧形象的大口大口地喘著粗氣；很明顯的，看來方才在沒有變身之下情急鼓足全力的一擊突襲對鍾憶嵐來說也是天大的負擔……至少，她的任何一個魔法少女伙伴們此前都從未見過如此狼狽脫力的鍾憶嵐。

不過縱然如此，她看向康可樂的那張溫柔的臉上，那充滿自信、溫暖的笑容還是絲毫沒有半分動搖過。

她輕輕的垂下了手中的利劍，像是當成拐杖般攙扶著，就此一瘸一拐的緩緩來到了康可樂身前。

鍾憶嵐舉起了手，輕柔地撫上了康可樂一張早已淚跡斑駁的俏麗臉蛋。

至此康可樂卻已是哭得悽厲，鼻水和眼淚橫七豎八的在她本應姣好娟麗的俏臉上畫了個一塌糊塗，泛紅的眼圈微微腫起，飽含著滿眶淚水的眼眸裡更是寫滿了委屈和不甘……此時此刻，這個可憐兮兮的弱小女孩卻是再也不復往常在班上尋常可見的那個開朗幸福的可人兒的靈巧秀麗了。

「為甚麼你……」康可樂無力的問著。

鍾憶嵐舉起姆指輕拭抹去了再一次從康可樂眼眶裡氾濫而出的淚水；這個問題，她只能以苦笑回應。對啊，自己到底為甚麼會出現在這裡呢？阿叮這個傻瓜，一定會很好奇這一點吧。該說是僥倖，還是終究是命運的使然呢？自己不過是適逢週末，想趁人潮低落之際好好窩在圖書館裡找新聞資料，以追尋三尾妖狐的身份線索，沒想到，卻猛然感受到身邊不遠處傳來劇烈的魔力波動，急急忙忙的趕到現場，卻恰好在千鈞一髮之際救下了康可樂……該說是上天的好運氣終究站在她們這邊嗎？不過，或許現在再多想些甚麼都無關痛癢了，所以鍾憶嵐只是微笑著揉了揉康可樂略微凌亂的深栗色的秀髮，似乎是在給予著最單純最溫柔的鼓勵。

「已經沒事了……」鍾憶嵐語氣慈祥地說。這不僅僅是句安慰，同時亦更是種承諾——是的，只要有她在，她就不會再讓康可樂出事了！只要有她在，即便她要拚上這條性命也一定會好好的守護好自己的伙伴！

然而，康可樂接下來一句與想像中截然不同的問題卻輕巧地擊碎了鍾憶嵐的決心。

「為甚麼……你……要救我……？」

短絀的一句話語中，竟蘊含著淡淡的，卻無可忽視的苛責意味。

「為甚麼……你不乾脆讓我就這麼……」

言盡至此，康可樂終於哽咽，本來已經躍到了嘴唇邊的陰暗消沉的責怪話語亦再也說不了下去。豆大的淚珠如同暴雨般一顆接一顆的散落在她白皙的大腿上，顫抖的雙手握在了衣服的末角上亂抓亂扯，不過短短的幾秒，那件衣服已如同她的心一樣，被狠狠地揉成了一團，皺得不可方物，再也無法辨認出本來的形狀。

鍾憶嵐啞然。在驚駭卻又無力的眼神中，只能空帶著一絲憐憫的凝視著這個樂天不再，亦同時再叫她熟悉不再的陌生女孩。

「為甚麼你要救我啊！難道你還不明白嗎！變身成魔法少女……我們變身成魔法少女這件事……本來就是導致我們不幸的根源啊！！」康可樂絕望地、歇斯底里地嘗試咆哮著，然而至今的種種經歷早已徹底地抽光了她體內的所有力氣，如今她只能虛弱地扶在了鍾憶嵐的腳邊，本應帶著無盡憤慨和激動的聲音此刻聽起來也是有氣無力的，徒然活像墮入了獵人陷阱中，只能在重傷和失血中緩緩待死的可憐小鹿的悲鳴。

「笨蛋。這種事……我當然明白啊。」鍾憶嵐可以感覺到，此刻康可樂的淚眼早已化為了一注奔騰的瀑布，就算她的眼瞼早已闔上了，無數溫熱滾燙的液體還是遏止不住的灑落在她的大腿上，順著她的小腿而流，一直流到她的腳跟、流到滿地都是……但她還是緊緊地抱住了康可樂的頭，輕輕地撫拍著她的腦袋。

「我明白，你的痛苦；也明白，我們的無力……」她淡然地輕聲說著。

「但縱然明白，我們又能做到些甚麼呢？」終於，她那柔然話語化為了一句殘酷、銳利無比的反問。

「因為自己身為魔法少女，而害到了不相關的男朋友無辜的成為了宿主而感到內疚嗎？然而，要是成為魔法少女的人不是你，只是換成了別的女生，難道那就真的會天下太平了嗎？當成為魔法少女的換成了別的其他女生，受牽連的，會不會不過也只是換成了別的女生的男朋友而已呢；又或許，要是那個女生沒有男友，那麼受牽連的，也可能只是換成她的朋友、家人……而這份罪孽、這份不幸的連鎖是不會消失的；除非……這個世界上再也沒有魔法少女，人人都不願承擔犧牲，任由那隻妖魔為所欲為好了？我們根本沒有內疚自責的必要。因為，錯誤的並不是魔法少女本身，而是對魔法少女下手的那些……諸惡的根源。」

「而我們唯一能做到的就只有……」

鍾憶嵐的聲音猶在耳邊，康可樂猛然間卻只知道肩上赫然一陣巨力，隨便一陣天旋地轉，她已是整個人都被粗暴的給按到了地上；然後幾乎是同一時間，她只覺得彷彿有甚麼東西正沿著自己的臉龐擦掠而過，隨後隆的一聲轟然巨響，在瞠目結舌中她身後的牆壁已經被整個的敲成了粉碎，在逐漸剝落的水泥牆後，深邃而純粹的夜色頓時顯露開來，剎那間康可樂的耳邊只有那空洞的秋風不住的呼嘯作響。

「好好地活下去。」

「哪怕是傷痕纍纍、哪怕是滿身創痍，即便是掙扎著、即便是久延殘存著，我們也要好好地活下去。唯有活著、堅持著我們自己的信念，我們才有能力可以好好保護好我們重視的人……」鍾憶嵐牙關打顫，仍然還是接續著說了下去。跟懵懂無知的康可樂不同，剛剛閃避的一擊已經徹底竭盡了她的全力，促不及防之下她雖然成功讓康可樂避過了一劫，然而她自己卻是慢了一步的，背上已被刮出一個極大的傷口，深紅濃稠的鮮血彷彿不要錢一樣自翻開的傷口中大股大股的成行流下。

但縱然如此，她還是用力的握住了自己的魔法長刀。隨著她心神凝聚，雙唇輕顫，不多時，一股愈來愈刺眼的金黃色光輝已然在那明晃晃的劍身上匯聚、爆發開來——

「所以……阿叮，我一定會好好保護好你的！我們會一起的活下去……活下去，逃出去，然後找出拯救安可樂的方法！直至總有一天，等到我們有足夠的力量之後，這次的痛苦和不甘我們定必能連本帶利的向那些妖魔還清的！」這樣說著的同時，鍾憶嵐凝神聚氣，猛然間一聲清喝，玉手一揮，刀身上滿溢而出的金黃魔力已砰然炸裂，朝著剛才三尾妖狐倒下的方向劈斬了過去——頃刻間爆風四散，康可樂還沒來得及回個神來喘上幾口氣，卻只知道自己的小手已經被鍾憶嵐抓起了。鍾憶嵐望著課室牆身處被三尾妖狐的攻擊炸出來的大洞口，愣愣的掙扎了好幾秒鐘，然而到最後還是搖了搖頭，很是遺憾的長嘆了口氣，才終於抓住康可樂的手朝相反方向——課室的大門處奔跑了過去。兩人呵氣如蘭，哧呼哧呼的喘著粗氣，直到最後踏踏踏的急促步伐聲終於消失在了走廊的盡頭處。

直到不知多少分鐘過後，黑板下方的幾組桌面猛的咿呀作響，三尾妖狐才終於在剛才攻擊造成的劇痛中掙扎起身子。然而他眼中卻只盡是淡然的不在乎，隨隨便便地扭了幾下脖子，一臉輕佻的神情彷彿此前的種種動靜，對他來說亦不過只是場舒展筋骨的熱身遊戲而已。

此時，三尾妖狐口罩下的一張長臉左右的動了動，卻是他在口罩之下誇張地大力偷偷舔了舔自己的雙唇。此刻他的雙目中已滿載著滿溢的猙獰和亢奮，那是一種只屬於狩獵者、肉食動物的光芒……

「好啊，你們就儘管逃吧……不這樣做的話這場遊戲就不好玩了……」

「畢竟，月黑風高的狩獵之夜……才恰恰正是我的主場呢。」

【待續】

留名

【93】．『夜逃』

巨大的漆黑夜幕，闃靜寂然，陰森駭人，如同一隻吃人的怪獸。

空蕩蕩的校園走廊上，躂、躂、躂的急促腳步聲此起彼伏，猶如死神的索命。

踏著響亮而明快的步伐，提著滿手腥紅銳利的爪子，此刻的三尾妖狐，正一頭白髮衝冠，狐耳高豎，不慌不忙地循迴在育望中學的各個樓層中。

埋藏在白色口罩下的鼻子誇張地上下動了動，三尾妖狐的眼光登時一轉，銳利地抓住了，地面一角上黯淡得幾乎要被夜色給掩蓋了過去的深紅血痕；他狐疑地瞇起了雙眼，手中的爪子愈發抓緊，開始碎步的朝血痕所指向的那所房間走了過去——化學實驗室。

在那短暫得大概只有兩、三秒的咫尺天涯中，他可以清晰地聞見自己的心臟竟已如同蠻荒部落的戰鼓一樣擂動了起來，愈跳愈急促，愈捶愈響亮，就彷彿連他體內深藏的陣陣獸血都給徹底的沸騰了！

狩獵——這本來才該是他本能中最喜歡的一種感覺！

在他眼前苟延殘喘的，不過是一個負傷過勞的魔法少女以及一個連求生意志也都剩不下多少的弱質女孩罷了！如今……獵物與獵人的身份戛然倒轉，好不容易才能抓住的大好機會，他可是絕不會輕易放過的！

艷紅的眼睛微微彎曲，流露出無可遏止的瘋狂笑意，在推開實驗室大門的那一瞬間，他亦隨之而爆發出一句囂張暴虐的勝利宣言——

「抓到你們了！」

只可惜，在實驗室裡頭俟候著他的，並不是兩名抱著瑟縮顫抖，束手就擒的無助少女，亦不是兩個劍拔弩張，即使走投無路，拚死也要反咬一口的貞烈死士。

實驗室裡頭清清冷冷，沒有半點活人的氣息。在窗外夜色的襯托下，本來陳著的一列澄澈的玻璃窗頓時化為了一幕明亮的鏡牆，將三尾妖狐此刻躊躇滿滿，駭然吃驚的樣貌倒映在上。而這面連綿大半個課室的玻璃鏡幕卻偏偏在轉角的地方出現了一個小小的漏洞——在最靠近角落處的兩隻玻璃窗，極不合群地被大大的推開了，刺骨的寒風止不住的從中漏入，呼呼而嘯；而這些並不設有窗花阻擋的玻璃窗，打開之後的大小剛好一隻能容納一個正常體型的少女穿過……

三尾妖狐羞憤的咬咬牙，然後他這才注意到，這個實驗室，竟並不如他想像般漆黑淒冷——

火、火、火。還有火。

實驗室裡三三兩兩的實驗桌上、以及窗旁的側桌上，一枝枝被點燃起了的實驗用本生燈星羅棋布。在那銀晃晃的燈頭之上，一道道橘黃的火苗在濃厚的黑暗和北風中浪蕩招搖，徐徐曳動。遙遙望去，點點星火燎原，彷彿是在無聲地進行著甚麼未知的魔法儀式似的一般，說不出的心寒詭異。

三尾妖狐皺了皺眉，面色卻開始微微發青了。

「那些乳臭未乾的臭女孩……」

✽ ✽ ✽

同樣的夜色底下，在校園側旁花園那片蔥鬱的小草坪上，一坨如蛋黃般細小的光暈自高舉的手機背殼照射而出，左晃右動，兩名少女神經繃緊地瞇著眼睛，似乎是想要藉著這僅有的薄弱光源探尋著甚麼的樣子。

然而時間猶像炸彈上頭被點燃了的藥引一般，分秒流逝，朝死亡的終局逼緊靠攏。過不了多久，康可樂的臉上已是滿滿的凝重焦慮，她從後拉了拉鍾憶嵐的臂後，慌忙地勸說著：「阿男，你還是先跑吧……畢竟，這終究還是我惹出的禍，要留在這裡找回手機收抬爛攤子的人，有我一人就已足夠了。」

看到鍾憶嵐嘴唇半張正要拒絕，康可樂還是不免退讓了一步，開始用近乎哀求的語氣苦苦勸阻了下去：「要不……我們一起跑吧。我記得你跟我提過那隻三尾妖狐的恐怖，這樣的晚上正是他的主場，我們不如等到明天早上，光天化日之下他使用不了他的能力時才回來這裡慢慢找吧……好嗎？」

康可樂稚聲稚氣的話語聽起來如同風中殘燭，顫抖不已，然而這卻仍無礙鍾憶嵐眼神堅定的，雖然她的一隻手已狼狽不堪地掩在了自己肩上鮮血淋漓的傷口之上，但她仍一直堅持地用另一隻手小心翼翼地撥弄著地上的片片草叢，一副想要尋找著剛才慘被康可樂丟出窗外的那部魔法手機的身影的模樣。

「不行啊，阿叮……」

終於，鍾憶嵐開口了。

「剛才你一氣之下將魔法手機丟出了窗外，從那力道來看，其落點必定在這校園之內的附近某處，這點是再清楚準確不過的。這個時候，要是我們一旦夾著尾巴逃跑了，那傢伙……三尾妖狐必定不會不把握這個晚上，趁機將那部魔法手機據為己有的。要是我們的魔法手機落入了他的手中，到時候可不單是你失去了魔法力量那麼簡單，而是我們五人都隨時可能永無翻身之日了！」

鍾憶嵐說得正顏嚴色，義正詞嚴，然而卻不想到，另一把陰冷沙啞的附和之聲卻已在身後悄然響起。

「你說得很對呢。」

「……只可惜……你們的動作終究還是太慢了。」

……被追到了！

鍾憶嵐駭然回過頭去，卻只見三尾妖狐那慘白的身影已盤踞在了康可樂的背後，五隻腥紅的利爪已經致命地握在了康可樂的咽喉上，甚至將她整個人都從地面上高高提起了十幾公分，彷彿只要他稍稍果斷一個發力，康可樂那雪白稚嫩的小脖頸就會立時吱嘎粉碎，身首異處，就此終結一道俏麗可愛的生命。

「那麼……在那邊的那位金色魔法少女，你也乖乖地交出你的魔法手機投降吧。這樣做的話，或許我還能大發一下慈悲，不讓你目睹自己重要的好同伴死在眼前的悽慘一幕的。」三尾妖狐咄咄逼人，同時更已提著康可樂柔弱的身體，朝鍾憶嵐步步進逼。他知道，上次交手時所留下的屈辱和遺憾，這一次即將要連本帶利的統統給要回來了！

夜色迷濛，鍾憶嵐一頭黑髮凌亂披散，額前橫七豎八的劉海將她的眼睛也掩蓋其下，讓人無從得知她此刻的所思、她此刻的所想。

而身在三尾妖狐所在的距離，他也僅僅能聽見眼前的少女輕輕的問了一句。

「『我們的動作太慢』，……真的是這樣子嗎？」

還要在那邊無聊的耍著嘴皮子，做無謂的掙扎嗎？

三尾妖狐不屑地冷冷一笑，嗤之以鼻。

然後，他很快的又聽見了鍾憶嵐輕聲的唸出了一個時間。

「七分二十九秒。你知道這個時間的意思嗎？」

此時，秋夜的微風輕輕拂動，撥去了鍾憶嵐額前凌亂不堪的劉海，露出了她一雙，雖然早已渾身傷痕累累但卻仍保持銳利而清澈的明亮眼睛。這，才是真正屬於獵人的堅韌眼神。

「那是我們自實驗室的窗戶爬出之後，在這裡等到你出現為止所花的時間。雖然很遺憾得這樣說——」

「抱歉呢，在我看來，動作慢的卻是你呢。」

「你想說的就只有這些嗎？」然而現實卻是殘酷的。面對鍾憶嵐的故弄玄虛，三尾妖狐卻完全無動如衷。他朝鍾憶嵐進逼的步履未有緩止，握著康可樂咽喉的爪子反而還收緊了幾分；銳利的指甲稍稍劃破了康可樂的肌膚，絲絲鮮血沿著她雪白的頸項下滑，順著她的鎖骨流進了她的小背心裡頭，甚至在潔白的衣料上染上了片片緋紅，猶像在漫天雪地裡憑空盛開了幾朵鮮艷的梅花。

「難道你不覺得奇怪嗎？」可是同樣的，鍾憶嵐亦全然不為所動，「即便算上你透過追尋血跡找到實驗室、以及留意到打開的窗戶而產生我們從窗戶外逃了的聯想所花的時間……再怎麼說，這箇中所花的時間還是不免太長了一點。」

「好了，所以，到底是甚麼原因，令你放慢了追捕我們的腳步呢？」作為結論似的樣子，鍾憶嵐饒有趣味地試探問著。

與此同時，她亦不慌不忙地從自己的口袋裡掏出了甚麼東西出來，高舉在手中。

然而，這不是三尾妖狐所提出的，他想要的屬於她的魔法手機。

而是一盒其貌不揚，再平平無奇不過的普通火柴。

「所以，我能得出的結論唯有一個——我賭對了。我的實驗成功了。」

「我已經……成功的摸出了你的弱點了。」

【待續】

弱點影子火光
btw正評

lm

個人認為鍾憶嵐同康可樂嘅人物塑造得唔錯

係唔係之前咁每日兩篇？
新post留名

唔好啦 咪又搞到睇幾日就冇貨

建議樓主都係慢慢出，唔係會好快斷貨

Lm

終於出

下集發展應該會幾意外
不過會有少少超展開

推

完咗先正皮

多謝支持
黎緊會係鍾憶嵐最型既一集

暫時一日一篇先，六日未決定出唔出
睇反應再考慮加速啦

記得之前一日兩篇結果有巴打話文太多追唔切

女中豪傑

等你

留明

存貨就多多都仲有
係睇下你地支唔支持咁

Pish

好似仲未過舊進度?

隔左大半年先出兩章夠唔夠慢

講好架嘛
有拖冇欠

有排都未完喎

今鋪調返轉叫你個孫燒正皮俾我都得

究竟會死呀男定死呀叮

之前太撚冇誠信，皮已負
冇再走數就下個post正皮返

舊進度去到91，剛好上個post成個post貼完
92開始係全新章節，不過夜戰校園呢段劇情會再持續多幾章

有主角既型棍但冇主角既光環
某個程度黎講鍾憶嵐其實係個悲劇英雄

留咗名先決定正負評

做人唔好咁悲觀
可能兩個一齊死呢 (?

好似未屌過阿男喎 主角點可以俾佢死

負皮已經夠票，請大家轉投正評
咁呢個post我會努力快d推爆

戲肉就黎到，好好欣賞

可能面具男
成日覺得面具就係嗰個呂老師

留咗名先 樓主上水出文嘅 咪正評囉

唔好再走數就撐你

push

今日早少少出文

快

【94】．『燎原』

咔嚓一聲，火苗燃起。

在夜暮中燃起的一點金燦火光，如同漆黑裡的一點希望曙光一樣，略微照亮了以鍾憶嵐為中心的幾米地方。

微熱的火光映照之下，雖然已經有串串冷汗在流，然而鍾憶嵐臉上自信的笑容卻竟出奇地沒有半分消退。

不過面對少女這一莫名奇妙的突兀舉動，三尾妖狐只是嗤之以鼻的報以陣陣輕蔑笑聲作為回應。

「哼，你以為單憑你那枝小小的火柴，那麼一點微弱的光芒就能驅散這麼多這麼濃厚的黑暗了嗎？」

話音未盡，在三尾妖狐身後，連串嘶嘶嗦嗦的聲音已絡繹不絕的響起。早已被他高高握住了咽喉的康可樂也隨之而恐懼的抖了抖身體，她知道，此刻一定就如先前從伙伴們聞說的情況般那樣，在身邊那層層看不透的重重黑暗之下，被三尾妖狐操控起來的道道暗影已經在四方八面蠢蠢欲動了起來。

「嗯，你說的也是。」聽見了三尾妖狐冷嘲熱諷的「提醒」之後，鍾憶嵐似乎立即「恍然大悟」了過來，「一根好像真的不太夠呢。」

此後，只見她露出了甜甜一笑，用兩根手指輕輕夾住了那根正在拚命燃燒著生命的小火柴，與此同時，她另一隻手開始忙個不停的，將盒子裡剩下的其他火柴都一根接一根的相繼點燃了起來……十多秒過去，她的雙手指縫間已經夾住了不下二十根正在熊熊燃燒的小火柴。霎時間，鍾憶嵐手上光芒集結，光燦燦的好像個在馬戲團裡玩火的雜技人。

可是見了鍾憶嵐突然如此像失控一樣亂點火柴，早就落入了三尾妖狐手中的康可樂卻是愈發的著急了。她幾乎是哭喊著臉，因為呼吸困難而逐漸半睜不閉的眼睛仍可見隨著鍾憶嵐手上的火柴愈多，光源愈發的凌亂，然而卻因每一根的亮度都不足，非但未有成功驅去身邊的黑暗，反而還令在場幾人投在地上的影子愈拉愈多、愈照愈是濃厚，一枝枝從四方八面，不同的角度在地上投出了一個個不同的側影，如同一隻隻心懷不軌的魑魅魍魎匍匐地上，蠢動起舞……

她實在再也不敢看下去了。這麼一來，她甚至還開始擔心在自己被三尾妖狐一手捏碎喉嚨之前，自己最無辜最優秀的好伙伴會不會先一步的在她面前被各種影子亂箭插死……

「不用擔心啦，阿叮。」

這個時候，鍾憶嵐卻終於發話了。她的聲音繼而拉高了幾分，彷彿是同時對著在遠處的三尾妖狐說的樣子。

「誰說，我點火柴是拿來照明的？」

輕巧的一句說話，彷彿是作為其印證一般，鍾憶嵐亦雙手一抖，任由雙手上多達二十根正燒得旺盛的火柴隨風舞動，隨緣散落。

星星之火，足以燎原。

火柴在半空中劃著優美的弧度，然後一根接一根的倒栽地面，終於，本來蔥鬱一片的這塊小小的校園草坪上很快就燃起了……

遍地火苗！

「阿叮你就好好待在這裡。」鍾憶嵐喃喃自語。然而她的音量不高，這番話，更像是她對自己說的一種誓約和承諾：「很快……我就能平安無事的救你出去！」

這個時候，原來鍾憶嵐手上還執有最後的一根火柴。

她執起手機，輕輕的喚出了自己的魔法道具。然後曳動火柴，往自己的武士刀上一刷——

金黃色的灼燦火焰，在那銳利清脆的刀鋒上於焉燃起！

金焰流轉。

剎那之間，鍾憶嵐彷彿已化為了起舞的修羅。

提著燃動著灼焰的大刀，以迅雷不及掩耳之勢，鍾憶嵐一個急步閃身，便已如鬼魅般閃到了三尾妖狐的面前，一刀往他提著康可樂脖子的魔爪暴削下去——遽然一聲巨響，焰刀入肉三分，雖然未有成功割下他的手腕，但強大的衝擊力已成功逼使他一個放手，失去重心支撐的康可樂就此被震盪拋飛，摔倒在一旁的草地上，死裡逃生的猛然一陣乾咳連連，貪婪地大口吸著新鮮的空氣以化解自己剛才險些就要窒息而死的恐懼。

一刀未有得手，反應奇快的鍾憶嵐很快又疾如閃電般補上了第二刀——她一腳踏在了三尾妖狐的腳掌上去，一個右肩捶，將整個人的重量都撞在了三尾妖狐的胸腹之上，踏踏踏的壓退了幾個身位，然後她一個扭身，劍擺劃圓，在繞了三百六十度的一個大圈子之後，燃燒著金色火焰的大刀再一次出現在了三尾妖狐吃驚的臉前，砰然一聲巨響，一個穿刺，銳利、滾燙的刀鋒已經紮進了三尾妖狐的肩上，釘進了後方校園碩大的水泥牆身中。

洶湧，暗紅的鮮血已經遏止不住的如瀑布一樣自三尾妖狐肩上的傷口奔騰流出，即便他怎樣拚命地扭動身體想要掙扎，但也只是徒然地擴大著自己的傷口……大把大把深紅的血液汨汨流出，在他背後的石牆上拖出了一道觸目驚心的血痕，繼而再緩緩滴到腳下如茵的綠草地上，在上面也混成了一團一塌糊塗的赭紅……

他忍著肩上的劇痛，絕望地半瞇著眼睛，環視著四下的火海燎原——在那一道道高至及膝的猙獰火舌之下，本應被他用魔力操控起來的一道道「暗影」，此刻卻無一不是被道道灼焰纏身，活活生烤，無力回天。

是的，他沒有看錯。那些暗影，竟然在被火焰燒灼著！然而這又怎麼可能？！

除非……

除非，剛才她口中句句自信莫名的說話並非只是在順口開河、無謂的大放厥詞，而是，她真的已經看穿了他的弱點、看穿了他的虛實……

「其實，打從很久之前，我就對你們這種人型妖魔有著滿滿一大堆的疑問。」終於，鍾憶嵐開口了。她一手死死地握住將三尾妖狐死死釘進牆壁裡的長刀，另一手則用自己的肘部重重地抵按在了他的脖頸上，在極近的距離下，再一次的，懷著滿腔決心的開始拷問起了這一個彷彿命中注定的宿敵，「你們，到底是甚麼東西？然後，你們對我們魔法少女的態度又是如何？」

不過在取得對方的回答之前，鍾憶嵐還是相當不厭其煩的一一訴說著自己的疑問：「我一直搞不懂，作為敵人，到底我們這些魔法少女對你們這些有智慧的妖魔來說是些甚麼東西？是可以睜隻眼閉隻眼的小麻煩，抑或是巴不得除之而後快的眼中釘、死仇敵？」

說到這裡，鍾憶嵐似乎有點唏噓，幽幽地嘆了一口氣：「這也是，長久以來我一直在擔心的問題。畢竟，對於知道我們真實身份的你來說，要乘我們上學、溫習、甚至休息時偷襲暗殺，大概也不過是舉手之勞而已吧？然而，為甚麼在你一直沒有對我們下殺手的同時，卻又一直對我們身邊的人出手？只是因為投鼠忌器嗎？是因為，我們身上有不能被抹殺的理由或價值？可是，為甚麼偏偏剛才你對再無抵抗之力的康可樂，卻又流露出那麼明確猙獰的殺意……？」

「所以，漸漸的，我有了一個猜想。」鍾憶嵐這樣說著。然而同時她還不忘在心底裡暗自補了一句：尤其是，在我從君兒口中聞說到，關於那個小芊蕾化為人型妖魔的故事之後——

顆顆冷汗已在少女的額上悄然滑下，然而鍾憶嵐卻依舊巧笑嫣然，繼續將她的推理娓娓而談往下說著。

「你，並不是不想對我們出手，而是不能……或者說，不敢。」

「原因非常簡單，也許只是在於你——在怕我們。」

在唸出「怕」這個字之後，鍾憶嵐可以清晰地見到，三尾妖狐那幽暗的眼睛明顯閃縮了一下。於是她不慌不忙的順著說了下去。

「唯有這樣，一切才能解釋得通了。你並非不想將我們除之而後快，而是你根本沒有能力將我們除之而後快。亦因如此，你才一直只敢對我們從旁側擊；亦因如此，你才只敢乘康可樂失去了魔法力量時對她出手……一切一切，全因你在猙獰恐怖的面具背後所隱藏著的弱小無能！」

伴隨著鍾憶嵐脆若黃鶯的柔聲話語，柔和的晚風亦開始在兩人的背後微微吹拂了起來。風撫過人臉，風撫過草坪。過不多時，曾經亮麗一時的滿園燎原之火亦很快逐漸變得黯淡、熄滅了下去。此時，仍然跪倒在草地上驚魂未定、癱軟著身子的康可樂彷彿被晚風的陰冷所驚動了一般，她如夢初醒的骨溜溜滾動眼珠，疑惑地看向了餘溫漸冷、白煙逐漸驅散的災後現場……

本來，她以為方才的一場燎原火來勢洶洶，即便是三尾妖狐的魔法黑影，在如此燒灼下也定必燒個灰飛煙滅，充其量，也不過是在泥土上遺下一兩片燒得焦透的陰沉黑影。可是，這個時候康可樂的雙目卻是駭然的睜圓了。因為在那層層焦草背後，她卻清晰地目睹了，那裡，有著一根又一根，細碎的、醜陋的，早已被爛皺皺地燒成焦炭的……撮撮毛髮？

唯有鍾憶嵐依舊不為所動，只是淡然的彎了彎嘴角，彷彿眼前的一切一切都不過是她意料之內的結果一般。

「這就是我所看穿的答案和真相了。所以，這次又是你的再一次輸了，你這虛張聲勢的大話精？」

【待續】

呀男智商過唔過200

男主幾時反殺

仲有幾集先到甜位
希望到時大家身體都會誠實

係咪重甜先

你有你既道理
不過睇返呢個post既標題，好明顯見到康可樂後面仲有佢既戲份

聽日出大章節
一章4000字

阿男就唔知
不過我本人就應該超過

我唔直接答你，我用標題答你

咁夫目前犯都要有個男主角去犯佢既，咁斷估呢個男主角應該唔係peter/三尾妖狐掛

樓主
想問 男主 可唔可以唔好咁普通
有d能力/魔法ok？

食咁多囡仲想旨意做魔法師？

不過之前反而有讀者反映過覺得咁樣唔開金手指純鬥智先好睇，仲叫我唔好俾爵士有能力/魔法/變妖魔

大家點睇？

男主連康可樂個屎眼都屌埋 但男友連揸波也不可以

agger
淨係有主角威能已經好夠
主角可以開金手指個套路好悶

咁重甜咗先正評

太不公平呀！！！

鬼叫爵士係主角，你唔係咩

我覺得加小小會好d 無叫加到金手指 爆哂技咁 但至少加小小個人魅力既威能
eg 小小能力 起碼唔好係魔法少女出招時 無反搏能力

康可樂變埋身出大技打男主都仲企得番起身然後去上堂已經係威能啦

成班都唔會殺人先唔重手姐

正呀喂

希望爵士喺秘境之霧，孤寂結界都仲可以清醒

但係以慾望喺睇，爵士好適合成為強大嘅慾望妖魔

的確，雖然到目前為此他已經太久太久沒有交出好成績來，只不過，她所不知道的是……他可是已經發掘到一顆最完美、最具潛力的種子了。

那個叫史哲賢的傢夥，他的靈魂深處，有最純淨的黑暗……

不能就此放棄他！雖然現在還沒到時候……但只要再加培育的話，自那傢夥的慾望裡，一定可以孕育出史無前例的強大慾望妖魔的……

我諗我有少少明你意思
你在意既其實唔係爵士有冇特殊能力，而係希望佢劇情上可以再強勢少少，吐氣揚眉

我承認我劇情上係比較偏心魔法少女果邊，一路走來爵士基本上都係維持住最低限度既勝利——囡係就係食到，但都食得灰頭土臉，吃過唔少苦 呢方面我會盡量平衡返下

其實爵士個主角光環都幾細

標題好明顯睇到邊個先係主場
除咗精征服五名魔法少女嗰個

由於節目調動關係，今日都會早出

貼左個幾月都係舊故仲係到玩每日一篇, 仲好意思講話有巴打睇唔似

雖則係每日一篇，先唔講文筆唔講質素，淨係字數出面有幾多個故做到

無可否認，文筆同量真係數一數二

其實文筆好多位都係有啲怪 有需要再細執
但整體真係冇乜特別好挑剔啦

【95】．『將死』

「真是齣不錯的佈局和幌子呢。」

靜夜之下，鍾憶嵐如此朗聲讚許著。

她的眼睛透亮澄澈，閃動著睿智的光芒，彷彿將眼前灰頭土臉，閃閃縮縮地迴避著少女眼神的三尾妖狐給看過了通透。

漸漸的，那落魄、蒼白的身影，竟與昔日那神秘、恐怖的身影悄然重疊了起來。她的思緒，亦彷彿隨之悠悠的回到了半個月前，她憶起了，跟三尾妖狐驚心動魄的初次對奕……

濃霧之中，初次在魔法少女面前嶄露頭角的三尾妖狐，身影是多麼的高大，幽深莫測，不可戰勝——他的慘白陰冷、他的控影巫術……然而，鍾憶嵐旋即又很快想起了那場對決的詭異結尾：當時壓倒性的佔盡上風，只差一步之遙就能將她和藍天恩趕盡殺絕的三尾妖狐，結果竟然因為鍾憶嵐一句兒戲不過的變聲表演，馬上就被嚇得氣急敗壞落荒而逃，就此不情不願的饒過了她們兩人的一命。

緊接著，那天晚上鍾憶嵐又自洪君兒的口中聽到了她的朋友小芊蕾化為蝴蝶妖魔的故事。在那段封塵的往事裡，那隻任性的蝴蝶妖魔氣勢是多麼的舉世無雙！她一個揮手，就能操控起整個公園裡頭的男女老幼；她一舉手一投足，隻隻幻彩絢爛的蝴蝶漫天飛舞集結，其聲勢浩大瑰麗，更是鍾憶嵐與妖魔奮戰半年以來都未曾目睹過的。然而，故事的結局，卻是洪君兒以簡單的一招，甚至連解放全力的魔力奧義都沒有用上，就將那窮兇極惡的蝴蝶妖魔一擊斃命？！到底，純粹是因為當時的小芊蕾還殘留有人類的感情，一心求死，手下留情；還是……事情背後根本還有著另外的蹊蹺？

記得當時，君兒曾經這樣說過。

——慾望過份微弱，孕育出來的妖魔甚至連想要孵化都辦不到；慾望惡魔，是既成不了妖魔，亦不再是人類的可憐物種——

若然事實果真如此的話，那麼她們魔法少女一直以來深深認識著的法則可能就是引導出一切真相的關鍵。

「慾望妖魔的強度是跟宿主的慾望強度成正比關係的；宿主的慾望愈強，長出來的妖魔也就愈兇殘。」

鍾憶嵐喃喃自語著。然而她看向三尾妖狐的眼光裡，已不自覺的多添上了一抹憐憫。她的視線不徐不疾的掃過三尾妖狐早已陰沉得分不清是血紅還是焦黑的下半身，在那裡，本應毛髮茂盛的地方卻都被燒得寸草不生，髮禿皮焦的慘澹一片。

「是我們，長久以來被『慾望惡魔』這個兇惡的名字，還有各式各樣的魔法少女動畫的橋段所先入為主的糊弄了。又有誰規定，在背後默默操縱著慾望妖魔的人，一定也擁有著超越妖魔的強大？錯了，一切都錯了。說白了，你們根本不是慾望妖魔，也不是甚麼超越妖魔的進階生命，你們……終究只是一群成不了慾望妖魔的殘缺品……你們是『次貨』。」

轉瞬之間，鍾憶嵐半年以來與各式各樣慾望妖魔血戰苦戰的記憶片段一一自腦海裡頭流淌而過。

無論是氣勢看起來陰森駭人的蜘蛛妖魔、單靠音波之力就能輕易令幾名魔法少女失去戰鬥能力的蝙蝠妖魔、甚至是深藏於記憶深處，更久遠以前遇到過的一隻隻水牛妖魔、蜥蝪妖魔、章魚妖魔……此前她所交戰過的每一隻慾望妖魔，不論是在戰鬥力還是壓迫感上，都遠遠比三尾妖狐有過之而無不及。而事實上，當初於迷霧深處面對三尾妖狐的最初一役裡，叫鍾憶嵐最印象深刻，亦最殺她一個措手不及的，不過是他那彷彿完全摸不透虛實的深深神秘感而已。

「不過，我實在不得不由衷地讚揚你一點。」鍾憶嵐俯下身子，撿起地上一撮殘缺的毛屑，捏在手中饒有趣味地左右把玩，「如果要說你比起別的妖魔僅餘唯一優勝的地方，就是你擁有牠們所沒有的智慧。至少在這一點上，你很成功地做到了避短揚長、虛張聲勢。」

所謂「操控影子」的能力由始此終都不過是個假象。

聰明而自信的美麗少女拎起了那一撮已被燒得焦黑一片的短毛，高高舉到了自己的眼前。而此刻在她的視線中，那條已與焦炭無異的毛線跟已與敗者無異的三尾妖狐彼此交疊，相互融成了一線，再也不分你我，「這，就是你所謂的『操控影子』的真面目吧。」

真正的影子才不會被燒著，更遑論這樣子的被燒成焦炭，被可惡的金色魔法少女抓在手中捏玩。歸根究底，那是因為打從一開始，不論是被操控在三尾妖狐身後舞動的、後來抓起鍾憶嵐和藍天恩兩人的、甚至之後聚合成三尾妖狐手上鐮刀武器的一切一切——其實都不過是三尾妖狐自己尾巴上的毛髮而已。

「操控毛髮」——這，才是笨拙而弱小的三尾妖狐的真實能力。

仔細回想起來，當中曝出自己擁有「操控影子」能力的，不正是三尾妖狐本人嗎？可又不是動畫裡頭的情節，像這樣向敵人說明自己的能力有意義嗎？除非……他口中的都不過是虛張聲勢，愈發的張揚自己的深不可測，倒頭來不過是想用虛偽而華麗的包裝去掩蓋背後弱小的真面目而已。

「其實，本來我所質疑的，只不過是你『操控影子』能力的『不足』而已……」鍾憶嵐失落的語氣中，似乎蘊含了一種淡淡的遺憾，「之所以有這個質疑，不過是因為你在我們面前展現的操控影子的『方式』，實在未免太過單一了……」

「我猜，你大概也保留有人類時的記憶，所以你應該都有在各式遊戲、電影裡看過相類似的設定吧？真正登峰造極的操控影子能力，除了直接用影子發動攻擊之外，甚至可以靠著踩影束縛對手的行動、或是可以透過影子本身來牽扯、控制對手的動作。可是，在上次的交鋒中，你兩個致命的犯錯卻充份引起了我對你實力的懷疑——」

「第一，是你對影子的用法。當時，你為了限制我們的動作而利用所謂的『影子』去當作鐵鏈般鎖起了我們。在迷霧之中，對於分不清纏繞在身的是毛髮還是影子的我們來說，這一招的視覺效果確實非常震撼……可是現在想來，將如此神秘莫測的影子用在這麼簡單的物理用途上，卻不免令人產生一種大材小用的感覺。在同樣的情況下，即使將影子換成蔓藤、鎖鏈、甚至是繩子恐怕也沒甚麼大分別吧，因此我當時早已在想，這是不是代表你其實不懂踩影、縫影那些只會出現在傳說故事裡頭的神奇影子魔法呢。不過，實際引起我懷疑的，卻是你之後的動作——」

「在那之後，你似是為了要置我們於死地般的，解除了我們身上的『影子』鎖鏈，而改為凝聚成了一柄『影子鎌刀』——當然，現在想來自然知道那實際的材質都是由你尾上的毛髮構成——但這不是很奇怪嗎？明明是打算了結我們，但為甚麼又要解開我們的鎖鏈呢？若然真的是要痛下殺手的話，直接綁起我們然後一刀引成快不是更方便快捷嗎？除非——你不是不想，而是不能。可是為甚麼不能？是因為當時的影子不夠嗎？不……在聽過君兒的故事之後，我馬上就懂了。不是影子不夠，而是你的能力不夠……」

「你們是成不了慾望妖魔的殘次品……所以，如果在華麗的外表面背後，隱藏著的終究是甚麼弱點或缺憾的話……」

「於是我就得出了一個假設——『就算你真的能操控影子，但你操控影子的方式也必定有著數量和方式的限制』。基於這個假設之下，我佈置了實驗室裡的佈局；亦是，我為你設下的一個考驗——你的能力到底到達甚麼程度？我預想中最有可能出現的結果，是房間的佈置可以干擾你一段短時間，然後你將可能攜著火種出現在我們面前。因為源於我的假設——假設你只能同時操控一定數量而非全部的影子，那麼當你出現在火源眾多，而影子凌散的房間內，結果就好比將一隻聽覺靈敏的蝙蝠投進人聲鼎沸的菜市場中，反而會因牠聽力過好接收到太多的資訊而感到混亂。我所期望的，是你對影子的觸覺受到短暫擾亂而為我爭取到一到三分鐘的時間。」

「所以當三分鐘過去，而你也遲遲沒有追上我們後，我就開始懷疑事情沒有那麼簡單了。到最後七分二十九秒過去，而你竟然沒有攜帶火種的出現在我們面前之際，我就已經知道是你輸了——若然這真的是一場關乎影子的對決的話，換個角度來說，那也實質上是一場『光源』的攻防戰，也是同樣的道理，為了保險起見，我還是從實驗室裡拿了一盒火柴傍身。可是，花了這麼久的時間才從火光滿滿的實驗室中出來，追逐我們來到這月黑風高的黑暗花圃的你，卻竟未有攜上半點火源，莫非，是你的能力真的無關光源、無關影子？但即便如此，這次你甚至是連門面的掩飾功夫都給省下了。若然不是你自信滿滿，覺得在將死的我們面前再無演戲的必要的話，也就只有一個可能了——你怕火。」

鍾憶嵐閉起雙眼，現在她甚至已開始想像到，在實驗室裡頭，三尾妖狐一步一驚心，夾著尾巴慢慢走路生怕自己的毛髮被兩旁的火種給燒到的惶恐模樣。

「或許，這終究是一場僥倖的勝利吧……。」

「但無論如何，卻也是我們賭對了。」鍾憶嵐陡然開眼。清麗的眼睛瞪得圓大，顆顆冷汗自額上涔涔流下，鍾憶嵐手握的刀鋒往三尾妖狐的肩再刻入三分，她將臉湊得前所未有地接近他。如此似曾相識的對峙局面，距離上一次的無功而還，大半個月早已過去，唯有這次……她一定不會再將他給放跑了！「好了，這一次，你已經再沒有任何隱藏的底牌了。這是真真正正的Checkmate將軍沒棋，這一次，你也得將你所有知道的事都給和盤托出了吧……！」

然而同樣的拷問方式，卻只換來了同樣的冷笑回應。

咯咯咯咯咯咯咯咯……

同樣的陰冷笑聲。唯一不同的，卻只有三尾妖狐臉上的皺紋在愈發增加……就彷彿，他整張臉化成了一張老舊的破抹布，正在以肉眼可見的速度急速被揉皺、扭乾、繼而虛脫……

不……他在燃燒自己的生命能量！

「的確……或許呢，若然這是一對一的勝負，這確實是屬於『你一人』的勝利。不過若然要說到『我們』跟『魔法少女』之間的勝負……」

一道嘶嘶嗦嗦的磨蹭聲在三尾妖狐身後悄然響起。

「要記得，我們比起一般的妖魔優勝的地方，就是我們也擁有不亞於人類的智慧。所以呢……在危急存亡之際，我也絕對很清楚知道哪些是不能硬碰硬的鐵桿子，而哪些是一碰即碎的脆骨頭啊，嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿……」

「難道……？！」

三尾妖狐燃燒生命力催生出來的最後一撮毛髮，硬挺有如鋼針，如同索命的死神一樣，雷電交加似的就往頹然倒坐在後方一角發著呆的康可樂遙遙飛射過去。

嚓——

殷紅盛放。

鮮血，如雨下。

【待續】

唔好咁快死

可樂

唔會有事啦，都未夫目前犯

剩係你個標題我就知道佢一定冇事

原來係犯阿男

點解成日要打打殺殺
捉番去做母豬唔好咩

支持支持

係呀 起碼有一兩招旁身 可以自救之餘 亦都救下魔女咁

禮拜六日都要出故啊

推終於等到

講到底都係半杯水既故事啦
巴打真係習慣左以前咁樣老奉一日兩集，唔記得左其實每日穩定又不失質量既一章已經係一件唔簡單既事

好似我而家咁雖然一星期出得五日，但如果巴打有追落，記得我以前每集完都有po埋字數，就會知道我每集都係3000字起跳，童叟無欺，當然偶爾都會有因為劇情節奏而去到29XX就完既例子，但更加多既係好多時為左一氣呵成，好多集爆到上三千五四千字都係等閒

一個星期出五集，一集3000，計埋計埋一個星期都萬五，一個月下來都成六萬，其實都差唔多有大半本書既份量；放喺現實，就算兩三個月出一本書既作家都已經叫高產作家啦，更何況而家講緊上返一日兩集幾乎係要求你一個月嘔兩本書出黎既地步

當然，有巴打如飢似渴咁追呢個故，係值得我光榮同驕傲既，但講心果句，一日兩章我真係爆到嘔血咁趕到(就算有存稿都係咁話，臨出之前我都要覆check好幾輪，而且寫作速度追唔到貼文速度，遲早都一定都乾塘，壓力仲大)

如果巴打係老讀者，應該會知道我打從一開始就係定一日一集係標準，第二集果下叫加更，本身係想多D人睇、多D人正評先爆seed咁爆，你可以睇返舊post我真係好幾次set左條正評line，結果未夠數都照出兩章，賣大包都已經賣過好多輪

其實有時我會覺得，自己辛苦少少一日嘔兩章都冇咩所謂既，最緊要係有人睇，大家睇得開心；但當你連續幾個星期一日出兩篇，而篇與篇之間來來去去都係得果三四位巴打留緊言，爆肝出文既結果係真係有人話文太多追唔切(係真實對白 )，我都真係想知我應該用點樣既心情去keep住呢團火

所以，唔係話我唔想加更，唔想爆上去，
而係希望各位睇緊既巴打都俾我知道you are be with me，俾我知道我係真係有咁樣既價值去為你地爆肝啦

其實果下心傷大過身傷

以能力黎講其實幾被動幾廢

有智力搭夠蠢過啊男小小也不錯反正他不是主角
其實如果每次魔法少女戰鬥嘅時候爵士都睇唔到/瞓咗，咁佢都只不過係高級路人甲
運氣都係實力嘅一種好彩佢目睹第一次拍埋片，佢先可以鬥智玩咁耐

加油呀樓主

今日有冇

最怕樓主又無啦啦潛水

星期六日好似冇

有冇搞錯

樓主你星期六日出返文啦

留名
樓主慢慢唔好急
最緊要啲故高質

憑你呢句, 正評
唔好再有失望事件

下個禮拜五又係d重要位停我推到1001

呢個願聞其詳

所以我就係為左佢地唔好咁快死，六日先至冇文出

可能結果係三尾妖狐同阿男喺戰鬥中互相理解，愛上對方
然後爵士喺成為左阿男男友既三尾妖狐面前犯阿男

睇到再講
有時有啲位讀落唔多順 要喺腦入面執一次先可以繼續

呢個please
最好寫埋妖狐用佢啲毛做觸手

觸手
記得要變左身先 變左身硬淨d可以玩多d野

緊係變緊身有聖光果陣飛觸手過去啦
到時d觸手就係件戰衣入面

今日出啦好嗎

加油

樓豬

安可樂你好

你好

【96】．『英雄』

如果有一天我將不在了——又有人，會在意嗎？

污濕凌亂的長髮披面，早已被濃厚鮮血覆蓋的眼簾如鉛灌般沉重。可縱然如此，鍾憶嵐卻仍舊掛著一抹蒼白，又僵硬的牽強苦笑，雙手橫張的捨身擋在驚惶失揩的康可樂身前。

校園的那些男生們、外面那些受過我恩惠的宿主們、還有……我的伙伴們……他們都會為此覺得悲傷嗎？

如同閃電般飛射過來的毛髮長矛，自鍾憶嵐的肚皮下腹狠狠貫穿。火辣近乎麻痺的焦灼感雜沓而來，儘管感官已如被揉爛的蛋糕般變得迷糊一片，然而僅餘的一點知覺還是讓鍾憶嵐能清晰不過地感覺到自己的血液，連帶著所餘無幾的生命力正自那巨大的傷口急促流走。

然而……這也是沒法子的事……吧？

沉然一聲呱咚悶響，鍾憶嵐的身體如翻倒的冰山般逐漸歪側，同時倏然間好像有甚麼方方正正的小東西從她的口袋裡掉了出來。在如此駭人的墨黑暗夜裡頭，那東西卻仍然散發著一陣細微、穩定的亮光……那東西，赫然竟是阿叮自以為早已找不著的手機。

那一瞬間，鍾憶嵐的眼神亦隨之變得柔和，嘴巴張張合合的彷彿想要訴說些甚麼似的樣子——

對不起呢阿叮。

其實她，早在逃到這裡的一開始，就已經找到她的魔法手機了。

只不過，因為她留意到了三尾妖狐的種種不尋常。對於這個終有一天也終得要一決雌雄的命運宿敵，在好奇心、甚至好勝心的使然之下，她甚至不惜瞞著阿叮，誘騙她跟自己一同坐到了這條危船之上，為的，不過是想爭取一個機會去驗證自己的一己憑空猜想……

哼哼，說到底，倒頭來自己果然還不過只是個愛冒險，衝動又好勝的笨蛋呢。

鍾憶嵐的嘴唇無力的上下開合著，然而，嘴巴內同樣早已滿是血的她根本就說不出半個準確的中文字，她只能在那邊徒勞的發出著一下又一下含糊不清的嗚唔聲，猶像一個餓壞了只能在胡亂哭喊的任性嬰兒。

但康可樂卻偏偏好像能聽得懂的樣子，她哭喊著猛點著頭，顆顆晶瑩的大淚珠卻像缺堤般自眼皮底傾瀉而下。

不要哭啊，阿叮。

鍾憶嵐強忍著彷彿整個身體都將分崩離析的脫力感，哪管鋪天蓋地的疲憊感席捲而來，哪管如洪水般的昏眩感正從自己億萬個細胞裡頭猛烈爆發著……她甚至覺得，自己彷彿連肺部都給穿了個破洞，每一下再輕微的呼吸裡都滲透著火辣辣的燃燒感覺；可是她，還是竭盡全力的舉起了自己的手，去拭去康可樂眼角的淚痕。

不要哭啊阿叮，因為哭泣，實在是跟我們這些美麗又強大的魔法少女毫不相襯呢。

歡笑吧阿叮。不論是對這個世界懷著感恩還是讚嘆的微笑也好，甚或是對我這個笨蛋的嘲笑也罷。

畢竟，之所以會落得這個下場，也實在是自己的罪有應得呢……

既然是自己一手一腳的將脆弱的同伴綁上危船，那麼，當同伴身受危險時自己得捨身相救，想來也是一種理所當然的責任吧？

你說這樣對吧，阿叮。

然而早已滿指塗滿血污的手根本抹不掉康可樂的臉上的淚痕，鍾憶嵐的拭擦，不過徒然讓康可樂的臉上變得更紅花花、暖烘烘的一片而已。彷彿是感覺到自己臉上的燙熱一般，不過半晌之間，康可樂盈眶的熱淚又再度失守潰堤了。

不要難過啊阿叮。打從成為魔法少女的那一刻起，我們不是就該已經做好了犧牲和奉獻的心理準備了嗎？

視線開始變得模糊。

眼前，康可樂一張被血和淚塗鴉得一塌糊塗的可愛小臉已然矇矓。取而代之的，卻是往昔的一幕幕戰鬥開始在眼前回撥。

這就是……所謂的走馬燈嗎？

鍾憶嵐露出了一個無可奈何的苦笑。

在無數妖魔面前舞刀揮斬的戰鬥記憶。

在那柄修長而尖銳的燦金利刀之下，到底有過多少的妖魔命喪於此？她並不知道，這些自慾望中「誕生」的妖魔，到底是否也有著真實的「生命」；她也不曾想要理解過，到底這些懂得對著她們張牙舞爪，忠實地展示出人類種種慾望醜態的怪物，又是否有著「感覺」、知曉「痛楚」……然而她所唯一在意的，就是每一隻妖魔誕生的背後，都必定有著一個悲傷的故事，以及，不只一個為此而哭泣的人……

被情慾、醋意和嫉妒之心支配的男友、與因此而自責，苦惱不已的女友……被想要成為魔法少女、渴望成為英雄的未酬壯志歪曲心靈的小女孩、無法阻止悲劇發生，只能讓自己親手沾滿鮮血去將女孩歪曲的生命畫上句號的大姐姐、還有，由此至終都被蒙在鼓裡，在一無所知的情況下失去了愛女的母親……

不過，在她所能耳聞到的範圍以外，也必定有著更多更多甚至不為她所知，因慾望種子而起的悲傷故事吧。

所以，她的戰場，並不僅僅在於收割那些早已熟成，再也無法修補挽回的至烈慾望。

……在她腦內流淌而過的一幕接一幕，更多的，卻是她在用一張嘴戰鬥的記憶。

沒有固定的場地，也沒有固定的方式。有時候，她會用她的三寸不爛之舌去誘哄對方；有時候，她會不吝嗇地給對方深深一吻，化解他寂寞的心靈；但更多的時候，她會選擇匍匐在對方的身下，只要能從那人的鋼棍中榨出白色的汁液，相信對於絕大多數的男性生物來說，都沒有比這招更加有效直接能夠地疏導慾望，引爆妖魔的方法。

透過奉獻自己的肉體以抒解宿主的慾望，這一切，不僅僅只是為了拯救他們的生命，更多的，也許也是為了守護自己的伙伴們。

所以，在校園裡頭，她雖然貴為備受無數男生追捧、愛戴的校花女神，然而他們豈又知道，在他們所不知曉的校園以外，身為魔法少女的鍾憶嵐，又是一個能夠為使命犧牲到何種地步的女孩？她曾經不只一次的試過，就這麼穿著端正筆挺的校服，在距校園只有一街之隔的育望公園殘廁裡頭，跟不知多少個素未謀面的男性宿主發生過口舌的關係……而為了滿足對方的慾望，大多的時候，她甚至不介意將不論是正值青春時期射出人生身一炮的少年，或是已經好幾個月沒發洩過的流浪漢大叔的精液，都給一滴不漏的吞下肚裡……

真是的，怎麼自己偏偏在這種時候多愁善感起上來了。

「魔力解放——Miracle - Dress up。」

顫抖著的左手輕輕掏進了自己的懷中按住了手機，下一瞬間，如在黑夜裡升起的日輪般輝煌的金色魔法戰衣已然出現在鍾憶嵐的身上，她右手輕輕一招，那柄本應插在三尾妖狐肩上的長刀已乖巧的飛回了她的手中。

她的戰鬥，可還沒有結束啊。

「魔力全力．奧義解放！」

拚命。

輕巧地斬斷了刺穿自己下腹的堅硬毛髮，鍾憶嵐猛然一個轉身，竟全然不顧下身失血的就提著刀往三尾妖狐全力狂奔了過去！

一如往日任何一日的，全力拚命。

拚命的戰鬥，拚命的活著。

畢竟，打從半年前成為了魔法少女的那天開始，她的字典裡就已經不再考慮所謂的「明天」、所謂的「未來」。

這個時候，肩上一鬆的三尾妖狐方才反應過來，殺紅了眼的他似乎亦同樣的不顧後果，開始奮力燃燒著自己的生命力量，催谷著自己尾上毛髮生長，化為了五、六、七道粗長的毛髮長矛就要向正在衝鋒過來的鍾憶嵐刺襲過去——

腦袋靈光的鍾憶嵐，總是會比她的伙伴們都想多很多很多。比方說，敵人的真正身份；比方說，等待著她們的最終下場……

或許，確實是有著這麼一個樂觀的選項，她們真的有機會像動畫裡演的那樣美好，跟自己的伙伴們終有一天將大獲全勝，打倒最後的敵人後回歸平和的生活。不過，深明現實殘酷的鍾憶嵐卻是更加的明白，刀劍無眼，在現實的戰鬥裡，斷手、斷腳，甚至是更嚴重的傷勢，都不過是等閒事；而在最壞的情況下，戰死，對她們而言亦不過只是個必然的歸宿。

所以鍾憶嵐一直以來都拚命的活著。儼如每日都是生命的最後一日般那樣，拚命的活著。

全力的揮舞著可能是最後一次揮舞的刀劍，全力的享受著可能是最後一次上到的課堂，全力的投入著可能是最後一次跟同學們的聊天，全力的充實著每天都可能是最後一天的人生。既不需要對明天有著多餘的期盼，但，亦同樣的無需為明天有著任何焦慮或擔憂。早已明白自己身份和命運的鍾憶嵐，無時無刻都已經做好了會失去一切的覺悟。

因此，無需要眷戀太多。不論是她的生命、抑或她的純潔……只要是為了保護他人，她一切都可以捨棄！

「絕刀。虛．無．無明……」

或許，連她的伙伴們都不明白她為甚麼要做到這麼一步。

在熱淚滿盈的康可樂眸中，身披金色魔法戰衣的鍾憶嵐似乎已化為了一個銅錢般大小的橘黃圓影，她一手提著金光逐漸變得黯淡下去的長刀，幾個靈巧的轉身，咻咻咻的幾下清脆的響聲，一切、一削、一割、一斬，本來來勢洶洶的幾道毛髮長刺，不過轉瞬間已全都化為了細碎的粉末。

無戀。無愛。無心。無情。

鍾憶嵐的動作之所以能敏捷、乾脆到這個地步，全因她早已捨棄了一切多餘的牽掛。

「劍斬肉身……斷因果！」

終於，全力衝刺到了三尾妖狐面前的鍾憶嵐，提著已黯淡得彷彿黑洞般將光線都深深吸收進去的銳利刀鋒，狠狠地朝他頭顱斬擊過去；儘管三尾妖狐仍不放棄的似是想要抱向鍾憶嵐作最後的掙扎，但那漆黑近乎子夜的刀鋒不過左右的輕輕震動了一下，憑其妖魔的肉身甚至竟沒能抵擋上半秒，其伸出的雙手已在那震盪的餘波中被震成了粉末。

然後下一幕，就是突兀而至的謝幕。

「阿叮，你要好好記住……」

再也沒有閒暇去玩這場兵捉賊遊戲的鍾憶嵐終於放棄了一切活捉或拷問的奢望，她順著刀盪的餘勢，用盡最後的一絲氣力，將那漆黑的刀鋒給送進了三尾妖狐左眼眼窩中；可是與此同時，將生命力燃燒到盡頭的鍾憶嵐，早已披滿鮮血的雙腿也隨之一軟的，亦含著笑，漸漸往前的跪倒到了三尾妖狐的懷中……

「這個世界……沒有從天而降的英雄……只有著……挺身而出的……我們自己……」

本來翠綠如茵的草坪，早已化為了不堪入目的赤色血池。

大概，已經再也無憾了吧。在迎來終結之前，她總算是看穿、甚至收拾了她們最大的敵人；至少，她的犧牲，成功保護了她最重要的一個伙伴的性命。

這下子，她也總算是可以驕傲的微笑著，功成身退了吧？

沒想到，結局實際來臨的時候，竟然沒有如想像中沉重、叫人害怕，反而還有一絲絲解脫的輕鬆呢……

此時此刻，鍾憶嵐的說話裡頭，字與字之間彷彿已失去了聯繫，遙遙聽來，她的聲音儼如冰冷的機械人般，只會說著了無感情，生硬的語言。

然而，康可樂還是很努力的，去聆聽到了鍾憶嵐最後的話語。

「阿叮……你不能就……此放棄啊……你的力……量……應該……可以……解鈴……還須繫……鈴人……」

下一刻，濃重的夜，已將鍾憶嵐的意識徹底吞噬。

【待續】

死咗?

呀男最後會唔會變成boss

啊男
btw三寸不爛之舌

幻覺來啫，嚇我唔到嘅
雀屎都未調較阿男，點會咁易死

呃我唔到嘅
阿男一定冇事

睇嚟啊男對佢使命嘅犧牲比君兒仲要多

你嚇我唔到既

難得有個唔係廢萌既黃毛魔法少女 唔好死啦好嗎

點解好地地一套甜故，會血仲多過汗/精？慘叫、哀號仲多過呻吟、叫床？(下略一千字

不過認真寫得魔法少女，唔加返D戰鬥場面總係失色D既

連埋你個名一齊睇，成日唔小心睇到「用生命值支持」
多謝

睇完最新呢集你應該明，地球真係好危險
要靠爵士呢種打壞白面書生仔要救魔法少女真係談何容易

留番條全屍俾男主屌ok?

禮拜六日就出街食下囡啦，仲追甜故

其實我成日懷疑樓主同班讀者係咪同一個人扮，好似好少見佢地同時出現
通常要等到樓主潛水先多人出黎追數，等到樓主上返水，好多CD-ROM又唔見晒

樓主，你太年輕了

咁都同佢既野心同手腕有關既
去到呢個位我覺得爵士真係可以學夜神月講句：「其他人有可能做得好似我咁好咩？...唔係，倒不如應該話，係只有我先做到」

雖然要講運氣既話其實一開始洪君兒會錯意以為佢係宿主先係更負碌，否則既話呢個故事可以第一章就完

唉我都唔係幾好意思
不過巴打你寫定隻bot，諗下點樣一口氣推多八百幾個reply都得

正評

個故遲早變小圓

魔軌兄你未轉ac

等左幾耐

幫我留意下
不過要睇到先再講咁即係其實唔係好多位啦

慘
我覺得睇你地留言仲精彩過個故本身

嵐姐係唔係齋個口係公廁
今晚我又出下圖應援先

樓豬加油

正呀有圖睇

其實冇得咁講既
而家講緊係牽涉魔法少女呢種超越一般人常識既野，加上佢又俾種子寄生，
我諗除左只會喺韓劇入面出現既完美男友之外都冇咩男友可以解到呢個劫

點解咁諗

通常d變身動畫都係死左既其中一個主角最後變成boss

岩呀
其實三尾妖狐喺課室果爪已經爪左落去，
之後全部都係康可樂死前既幻想

【97】．『抉擇』

滴答。滴答。滴答。

豆大的溫熱淚珠，如化為一串斷線珍珠，失去控制的散落一片，碎落在康可樂白膩的大腿上，濺起的點點濕潤淚花，在她裂痕遍佈的手機屏幕上糊成了一團。

寒夜悽冷，晦澀無邊。

獨身一人坐在手術室門前冰冷的椅子上，康可樂手裡將彷彿仍殘留著伙伴體溫的魔法手機捏得指頭發白，潸然垂淚。

是她、都是她……

就跟早前那個不知所云的奇怪噩夢一樣，雖然過程不同了，但結果都是一樣的……都怪她，都是她的愚蠢和懦弱成為了害慘了她的伙伴的兇手……

「阿男、阿叮……阿叮！」

在這樣驀然垂頭，暗自自責著的同時，在醫院陰冷遠長的走廊另一端，一聲緊張、急促，卻又不失幾分可愛的少女甜美的聲音忽爾傳來。抬頭一看，但見從走廊盡頭處蹣跚而來的卻是個纖細矮小的身影，簡易地裹著一件小小的粉紅色毛衣，腦後甩著小馬尾步伐急促地趕步而來。

是洪君兒！

「君兒，我……」

才剛從千鈞一髮，生死相搏的絕望黑暗中脫出過來，伙伴熟悉而關切的臉孔瞬間就叫康可樂從極度繃緊裡頭急遽解放。此刻的她，就好像拉緊已久的弦線猛的被突然鬆開一樣，猛然的鬆懈、反彈，繼而徹底的崩潰；然後她就像個受盡了挫折欲要投進媽媽的懷抱裡的小女孩般，立時就上前撲向了洪君兒纖弱的身影，如同抓緊了最後一根救命稻草一樣死死地抓住了她的肩膊、抓住了她的手臂，哭喊著、哀號著……

「阿叮……」

少女的眼神變得如水般柔和，沒有多說些甚麼，只是默默地摟住了她，撫著她垂在耳前微微顫抖著的暗栗色長髮，不多時，她只覺得自己的胸前已是溫溫熱熱的，濕了好一大片……

「已經沒事了，已經沒事了……」

一切，都會好起來的……。

✽ ✽ ✽

夜初靜，人未寐。

夜幕陰沉，更是格外映襯得那雙銀色大門上亮著「手術中」三個大字的燈箱艷紅得嚇人，一淌紅光流瀉下來，頃刻之間，滿條走廊竟都彷彿有如血流成河般被紅淹沒。唯有洪君兒，雙目失焦，眉頭輕皺，一直盯著燈箱發愣，思緒萬千，不知在憂心著甚麼煩惱事。而在她的右肩上，康可樂正小鳥依人的無聲依偎在旁，一頭散亂的暗栗色長髮如瀑布般隨意地散落背後，她水靈的眼睛雖然睜得圓大，但隨著分秒過去卻依舊沒有一絲半點些微的波動，驟看下去整個人卻是如同睡著了一樣的恬靜。

直到不知多久，康可樂柔弱的嗓音方才敲破了這道沉重得彷彿亙古不變的靜默。

「君兒，我問你喔……」

康可樂的聲音聽起來很柔很虛，弱得有如一隻快將消失的可憐幽靈。

「如果你最重要的人被慾望種子寄生上了，你……會怎麼辦啊？」

然而回答她的並不是甚麼澈然睿智的大答案，亦不是甚麼巧言動聽的安慰說話，而僅僅，唯有一個無聲的，溫暖的擁抱。

她緊緊的摟著她，脫下了半點毛衣披在了她的身上。此時窗外，秋冷的寒風正在無情的拍打吹拂，唯有兩名悲難與共的魔法少女，再沒半點隔閡的相偎相依，分享著彼此的體溫。

洪君兒沒有看見康可樂的臉，但從她嗓音的顫聲以及身體的抖動已足以得知，她正在哭。

「其實一直以來……我都不喜歡你們。我怨你們、我恨你們……我怪你們將將本來一無所知、無辜的我牽涉進了這淌渾水之中……！明明，明明我本來不過只是一個再也平凡不過，有著自己的夢想、有著自己的生活的普通少女而已……」

「我……始終不像你啊君兒。我不像你，可以為了追求自己的夢想而奮力作戰；我不像阿男，可以為了實踐自己的正義而不惜犧牲；我更不像天恩和蕙慧，可以僅僅只是為了證明自己、為了保護自己的好友同學而不惜赴湯蹈火……我啊、我啊！我明明一直也沒有一個足以支撐我一直戰鬥下去的明確理由啊！」

「若然真的硬要說的話，或許我也只能勉勉強強的去硬掰出一個而已……」

「那就是……我想要保護他。我想要保護我目前身邊這種幸福、平靜的生活。得知了慾望妖魔的存在，使我不能再安心理得地活在虛假的和平中，不過是因為不願見到他或是自己身邊的甚麼朋友哪天死了也死得不明不白，所以我選擇了力量。每個星期，每起事件，只要知道被捲入其中的不是他或是與我要好的朋友，我自然就會如釋重負……哈哈，我，就是這麼一個自私自利、自我中心的壞人吧。大概亦因如此，沒有使命感的我才一直沒有好好的融入你們，甚至早前發生在君兒你身上的事……很抱歉其實我也沒有太為你放在心上，有的，可能也不過是僅僅對那個人有點厭惡和提防而已。」

「所以……這也許就是上天給我的報應吧。我不配當魔法少女。為了保護他才決心成為魔法少女的我，不僅沒有好好保護到他，還害到了自己的伙伴……不，就結果而論，正正是因為我成為了魔法少女，所以才連累到他被盯上了。是我的錯！這一切都是我的錯！」

「是我……是我……」

洪君兒輕輕地撫拍著康可樂的後背，彷彿是在輕柔地安慰著她：夠了、已經好了，沒事了……

「你已經夠努力了啦，阿叮。」

悄悄的，洪君兒的臉湊了過去，在康可樂的頰上輕輕一吻。她吻走了她的淚，她吻乾了她的淚痕，在她的耳畔柔聲鼓勵著她。

「相比起班上太多同年紀還在每天聊著遊戲、聊著娛樂的男男女女來說你已經付出得太多太多了。畢竟，你可不是我這種，打從小時候就只知道以魔法少女作為夢想的無知女孩嘛，哈哈。」

「所以，我是不會像我的伙伴們那樣，有事無事的硬要挽留你的。阿叮，對我來說，你永遠都是我們的伙伴。」

「我啊……剛開始的時候也確實只是為了自己的夢想而擔當魔法少女的，所以很多時候我都會質疑自己，到底是不是真的值得為了實現一個童年夢想而犧牲那麼多東西——犧牲一切？不過，在經歷過太多太多的血和淚的洗禮之後我才終於明白了，現在的我並不僅僅只是為了自己的夢想而作戰。我是在為著一些更大的東西——為了守護城市中的每個人而作戰著。」

「而你，康可樂，雖然是一個魔法少女；你所重視的那個他，雖然是魔法少女的男朋友……可是也別忘了，與此同時，你們也同時是這個城市中的一份子啊。所以……這回該輪到魔法少女洪君兒來守護你們了。」

「這個方法，相信你也早已想到，只是可能礙住種種顧忌才沒有實行到吧——用別的女孩來轉移他的慾望。也許是你吃醋不想讓別的女生碰到他，亦也許是你霎時間找不到可以好的人選來作為女主角實行？不過，這些都已經不再重要了。因為，現在有我在……」

「就讓我來成為他的新慾望吧……如果……你不嫌棄我的身體早已變得骯髒污穢，如果，你不嫌棄像我如此骯髒的女生去碰你的男友的話……」

「就讓我去誘惑他！就讓我……去成為他的新慾望！這麼一來，他對你的愛戀之心就不會被妖魔吞食了……」

沉默在空氣中凝聚了幾秒，終於，康可樂神色哀怨的重重嘆了一口氣，緩慢地搖了搖頭。

這個時候，洪君兒的表情僵凝在了臉上，殊不知接下來康可樂的說話卻更是令她臉色凝重。

康可樂緩緩將頭轉了過來，洪君兒可以清晰見到，她的雙眼早已通紅微腫，然而其中卻蘊含著點點決意與毅然……

「如果你要實行這個計劃的話，除非得先答應我一個條件——你要讓我同時，在他面前跟另一個男生親熱。我要他……徹底的對我失望死心！」

「怎麼可以！」洪君兒斬釘截鐵，「阿叮你不要鬧！沒錯雖然我們知道在妖魔孵化過後，宿主曾經的最大慾望都會消逝得一乾二淨，但根據過去往例，這並不代表他們會就此失去相關記憶啊。你這樣壯士斷臂，即使真的能保住他大難不死，但在事件過後，你們之間的關係也就真的到此為止了。再說，因魔法少女的事而被玷污身體的人，只有我一人便已……」

「雖然這樣說也許有點太過自以為是！」康可樂扯高了嗓子，急急地打斷了洪君兒的話：「但是，你沒見過慾望催化後的安可樂，你不知道他對我的執著已經瘋狂到了一個怎樣的地步……你敢說，即使你主動對他投懷送抱，真的就能成功將他的慾望轉為對你的愛戀，而不僅僅只是將你的肉體當成是我的代替品嗎？唯一的方法，就只有讓他在這期間內徹徹底底的對我死心而已……」

見了洪君兒憂心忡忡的樣子，康可樂這才緩緩的補充說道：「君兒，你放心吧。我平常演出的街頭樂隊裡有個很善良、很可靠的男生，她是我好姐妹的哥哥，我們情同兄弟，他不會對我做出些甚麼奇怪的事情的。再說，阿曲他早已知道我身為魔法少女的秘密了。事情過後，至少我還可以拚一個機會跟他辯解當時只是為了救他才演戲……這樣，總比救不了他或是任由他對我的愛戀直接被妖魔吞噬來得要好吧……」

康可樂的說話一句一句的落在洪君兒的耳中，這才多少使她臉上重新露出了溫和之色。也直到洪君兒點頭之後，康可樂繃緊的神經這才稍稍放鬆了下來……然而與此同時，在她的俏臉上多出的，赫然卻是一抹黯淡落寞的神色。

君兒那個笨蛋，還在替我做那些多餘的擔心——她根本不知道，此時在阿曲的心目中，我早已經再沒甚麼貞潔可言了吧……

偏偏在此時，鍾憶嵐浴血奮戰到最後的畫面，卻倏然在康可樂的腦內再一次閃過——

阿男最後留給我的那句話——「解鈴還須繫鈴人」……沒錯，我已經下定了決心，不能再讓阿男那樣的悲劇在我面前一再重演了！至少，我不能讓君兒孤身作戰……這，就算是我最後的贖罪吧！

為了伙伴的男友而不惜奉獻自己的少女；與為了自己的伙伴而不惜犧牲男友的少女——

晦暗冰冷的醫院走廊，兩名各懷心事的魔法少女，面對前途未卜的極大難關，各自在心中熾熱地作出了最堅決的抉擇。

可是全副心思都只著眼在眼前難關的兩人，卻全然懵然不知，在此走廊另一盡頭的轉角處，一名不速之客卻默默地屏息靜氣，不懷好意的偷偷將兩人方才的句句對話全數收入耳中。

蒼白的臉上咧開了嘴，掛上了一抹無情冷笑；如最醜陋的烏鴉一樣漆黑的眼珠骨地轉呀轉，腦袋裡頭卻在飛快地咀嚼著剛才對話裡蘊含著的點點滴滴資訊。那人……

赫然竟是爵士！

【待續】

又要嚟多劑NTR

又黎....
幾時有少女們輪女女女爵士

就係因為唔係廢萌所以先至咁轟轟烈烈

難D
全屍既前提係佢首先要係一條屍先

小圓都唔算好慘啦，係死下人姐

要知道呢個世界上有比死更恐怖既野

比較好奇佢係咪一個人係香港住

康可樂同其他男仔親熱可以令佢男朋友死心？

咁樣唔係會刺激佢男朋友 令佢入面隻妖魔更強大咩

新讀者留名
加油

就這麼穿著端正筆挺的校服，在距校園只有一街之隔的育望公園殘廁裡頭，

跟不知多少個素未謀面的男性宿主發生過口舌的關係……而為了滿足對方的慾望，大多的時候，她甚至不介意將不論是正值青春時期射出人生身一炮的少年，

或是已經好幾個月沒發洩過的流浪漢大叔的精液，

都給一滴不漏的吞下肚裡……

最新依幾段我印象最深刻
樓主快d出文

睇到扯左

會唔會出埋洪君兒同呀叮比雀屎強姦

如果阿男做boss既話，合其餘四個魔法少女既智力打唔打得贏都成問題

加埋雀屎咪得

今晚係咪有甜?

情理上都幾難發生
暫時唯一諗到可以發生既理由就係爵士被寄生...

集體努力幫爵士驅邪

push 到有文

【98】．『強奪』

「嗯嗯……好的，我知道了……嗯，好，明天見。」

夜闌人靜。

苦笑著掛斷電話，麥耀棠埋首在自己的電腦桌前，神色苦惱，長長的吁了一口氣。

他如同脫水的小狗兒般沒精打彩的將半邊腦袋伏身在桌面上，游離的眼光不期然的在一旁的相架上一晃而過——精嵌的相框裡頭，擠擠擁擁的逼著三張朝氣蓬勃的笑臉。照片裡的他，立在一大套鼓啊銅鑼啊跟前，左擁右抱的，被一左一右兩個分別有著蜜糖色肌膚跟暗栗色長髮的少女包圍著，三人就這麼無憂無慮的，一同朝鏡頭比劃著大大的勝利手勢。

麥耀棠吞了吞口水，霎時間，幾年以來在「蜜糖可樂」裡頭跟康可樂的點點滴滴，開始在心中流淌匯聚，積累成河……

一直以來，他都是招惹身邊不少大學同學艷羨的對象。不說別的，單是他有著一個長得如此火辣美麗的妹妹，麥海棠，他們兄妹兩人感情不僅要好，在麥海棠的穿針引線之下，麥耀棠還認識了妹妹一位跟他們同樣對音樂充滿熱枕的小學同學；三人志同道合，結成了名為「蜜糖可樂」的組合，這麼多年來三人如影隨形，風雨不改，共同進退……過著如此精彩的生活，有著如此豐盛的艷遇，尤其是他大學唸的還是以女生稀少聞名的「少林寺」工程系，在他一個個平日只能靠動畫和遊戲調劑人生的毒男同學眼裡看來，久而久之麥耀棠自自然然就成為了學級上人人得而誅之的大罪人了。

可是……唉。

長年的在一名早已名花有主的氣質小美女身邊打轉，箇中的辛酸難耐，卻更是不足為外人道的。每當那個小女孩在自己面前笑靨如花的提著她跟她的男友是多麼的恩愛，他卻只有在旁邊苦笑附和；更多的時候，他那個換男友比他換內褲還要快的妹妹還會趁機挖苦他甚麼時候才能找到伴侶……久而久之，已經生存亦孤獨了快二十一年的麥耀棠都已經漸漸學懂了放棄、學懂了將對小女孩那份淡淡的好感深藏心底，然後勇敢面對自己注定獨自終老的命運……

但為甚麼，偏偏就在這晚深夜，她卻那樣子突兀的打給了自己，說甚麼她跟她的男朋友鬧翻了……

還希望請求他在她男友面前跟她演一齣親熱戲？！

不過才半分鐘以前，麥耀棠可以從電話的另一端裡頭清晰的聽見康可樂語氣緊張、神色凝重，一臉歉意的還多次強調這次請求的尺度可能會有點過份，希望他可以體諒。

聽到這裡的時候，其實麥耀棠的胯下早已很不爭氣的立起了一個小小的帳篷了。殊不知康可樂不好意思提出的提醒和警告，卻反而只是弄巧成拙的令麥耀棠愈加的想入靡靡……所謂的尺度有點過份，到底是親嘴、摸胸……還是會有更進一步的親密接觸？

✽ ✽ ✽

翌晨，大好的星期天，天朗氣清。

跟小美人的約定雖遠在下午，不過才一大清早，麥耀棠卻已焦躁難耐的從被窩裡爬起了身子來。

不過，準確一點說，他其實是輾轉反側了整晚；徹夜未眠讓他眼簾底下添了兩個濃厚的黑眼圈，眸裡兩顆血絲密佈的眼球裡開始透出了說不出的瘋狂和狂熱。

然而這還是絲毫沒有影響到他勃勃的興致。天甫光，他便已躊躇滿志地打開了自己的衣櫃，砰砰嘭嘭的亂翻亂掏，動靜大到連隔壁房的麥海棠都被他驚醒了。她睡眼惺忪地看了看床前的鬧鐘，矇矇矓矓的眺了眺床邊日曆上「星期日」的三個大字，於是便遠遠的大聲丟了幾句髒話、幾句咒罵之後方才再一次沉沉睡去。

直到日上三竿麥海棠正正式式的從床上爬起來的時候，她還看到麥耀棠將著一身衣衫畢挺的，在洗手間的鏡箱前不厭其煩的梳弄著自己的頭髮。這個時候她才懂得害怕了。她一臉活見鬼的模樣，震驚地問著；「笨蛋老哥……你……該不會是要跟女生約會去吧？」

而她得來的回應，僅僅只是老哥一個淘氣的鬼臉。但與時同時，麥耀棠在心中卻在得意洋洋的暗暗笑著——

呵呵，要是她知道一會兒要跟自己約會的就是她的好姐妹康可樂的話，恐怕一定會被她活活打個殘廢吧？

✽ ✽ ✽

迎著金輝燦爛的陽光舉目高眺，棕白相間的水泥高牆熠熠生輝，映入眼中。

「育望中學——這就是，Cola唸的中學啊。」

麥耀棠重重地吸了一口氣。雖然跟康可樂已經合作無間這麼多年了，可是一想到自己還是第一次踏足她唸書的地方、一想到她穿著雪白的校服在這裡生活了六年之久……即便是早已貴為大學生的他，還是不由得有點心跳加速。

麥耀棠小心翼翼地左右張望，確定四下無人後，小心翼翼地以一旁的石階作為踏腳，靈巧的從校園後門的鐵閘爬了進去。他竄到了後梯，儘量的放輕腳步，一步一步的踏上梯級，向著兩人約定的地點邁進。

然而隨著步伐一級一級的邁進，他卻愈發感受到了自己胸中的戰慄。

——到底，他自己是怎麼想的？到底，Cola又是怎麼想的？這樣子在別人的男友面前跟人家親熱真的好嗎，這樣子橫刀奪愛真的沒問題嗎？

不……

很快的，麥耀棠就搖了搖頭，畢竟知道自己不是甚麼聰明人，他很乾脆的就放棄鑽牛角尖了。

反正那是Cola早已安排好的計劃吧，那就甚麼都不用想的順從她的指示就好。反正，她之前跟男友的恩愛也是有目共睹的。按他的猜測，這次恐怕也只是兩口子之間耍耍花槍，Cola想借自己來激起男友的在意而已吧。甚麼橫刀不橫刀根本也不會有他的機會。姑且，在這次「演出」中哪怕他只是能嚐上一點點甜頭他就已經非常的心滿意足了。

可是偏偏在他這樣想著的同時，他腦後猛的一痛，倏然眼前一黑，他就已經失去意識的倒地昏迷了過去。

他甚至沒來得及看到，那個對他從後偷襲的卑鄙小人，赫然卻是個手執石磚，面露猙獰笑容的蒼白少年……

✽ ✽ ✽

下午五時。

隸屬6B班的602室裡頭，經過兩名魔法少女的努力，前一晚被三尾妖狐硬生生炸出來的牆上大洞已經被修補好以掩人耳目。此時此刻，兩人分別端坐在課室兩旁的兩張桌子上，眼角的餘光盯著黑版上的時鐘滴答滴答的分秒流逝，心中惴惴不安。環視著這個本應叫她們熟悉無比的偌大課室，卻異樣的感到一陣陌生……因為她們都知道，為了她們的作戰，為了拯救安可樂還有他跟康可樂之間的戀情，不過再過幾分鐘之後，這個本應神聖純潔的課室將搖身一變成為她們的炮房，上演一齣齣齷齪的戲碼。

悄然的，陣陣有條不紊的腳步聲自走廊深處傳來。雖然時值假日，但為配合場地而依舊穿了一身純白校服的康可樂本來坐在門邊的木桌上心不在焉的亂晃著腳，在聞見腳步聲響起之後，她略帶忐忑的將頭伸出門外，本來對此就已感到些微內疚的康可樂正想要跟難得願意給她賣人情的大好人麥耀棠打聲招呼，卻不想到，她這下子探頭一瞥之後，卻是嚇得整個人都一個踉蹌，差點沒從桌子上掉了下來。

遠坐在課室角落裡的洪君兒的注意力都被康可樂的異常反應吸引過去了，她扭頭過去一看，一張本來寫滿了緊張和憂心的俏臉已徹底僵住，緩緩的化成了錯愕、震驚……甚至是憤怒。

因為出現在她們兩人眼前的，赫然卻是個臉露冷峻邪笑，肌膚蒼白的高瘦少年……

是他，沒錯是他。那張臭臉，就算是化了灰也恐怕叫她一輩子都忘記不了……

是爵士！為甚麼會是他！

「阿叮，你不是說你會找你樂隊裡信任的人來嗎？為甚麼……來的竟然會是他！」

洪君兒當下的第一反應，便是難以置信的朝康可樂質問。然而爵士壓根兒沒有理會她的大驚小怪，只是淡然掛著一張戲謔的冷笑，朝康可樂聳肩說道：「抱歉呢，你的朋友恐怕來不了了。不過放心吧，我，是來這裡代替他的臨時演員。」

「你對他做甚麼了？為甚麼你會知道我們的事？」康可樂對爵士大聲叱喝。至於麥耀棠的下場……在那短暫的瞬間，她實在是想到太多太多可怕的可能性了。殊不知聽到康可樂的這個問題，爵士卻竟反而笑得愈發的歡暢了。

對啊，為甚麼他會知道她們的事呢？嘿嘿。

他該告訴她，其實他本來是甚麼都不知道的嗎？包括鍾憶嵐遇襲的事、包括她被三尾妖狐襲擊的事、甚至包括，她男友是這星期的妖魔宿主的事……又或者，他該告訴她，將一切完完整整地告訴他的不是別人，而恰恰正是她本人的這個事實嗎？

嘿嘿……因為說到底，爵士從來都沒打算要讓康可樂逃出他的掌心過。

昨天晚上，洪君兒之所以出現在醫院裡頭並不是因為康可樂呼喚了她，而是因為……那都是多虧了爵士的穿針引線。

也不知道是命運的戲弄還是只是純粹的「物以類聚」，怎麼每個魔法少女都喜歡將一切都背負在自己的肩上，不願向自己的伙伴們求援的呢？

昨晚在鍾憶嵐遇襲昏迷之後，是爵士率先聯絡了她。不過當然，他用的是「洪君兒」的名義，不過是將以前拿來騙過Peter的那個假帳號物盡其用的回收再用而已。當時的爵士，根本不知道康可樂正在面對的大風大浪，而他最初的動機，亦不過是希望借假君兒之口收集一下情報，以便之後的佈局而已。

因為這次對康可樂的匆忙出手，跟早前想要徹底攻略、征服洪君兒和藍天恩的慾望不同，而純粹只是早前因鍾憶嵐的「命刻契約」騙局吃得太多啞虧，出於憤怒、出於報復的火焰一時使然而行動；因此在缺乏長遠計劃之下，其實打從他奪去康可樂的初夜後，心裡頭的慾火和怒火都已經消退一大半了。而當他正在煩惱著這遊戲該如何持續下去的時候，幾經掙扎，才終於決定了先假扮他人，藉關懷之名行偵察之實再作計劃。

卻沒想到，他卻因此而從康可樂口中得知了事態的急轉直下。嘿嘿嘿，他實在該感到榮幸，似乎到目前為止幸運之神仍然未有遺棄他呢。於是，他就先以文字訊息問出了她們當時的所在醫院，然後再訛稱文字表達得不是太好，誘使她用電話聯絡真正的洪君兒……至他，自然就是先一步的出發，準備埋伏在後了。

爵士之所以會放心讓康可樂聯絡洪君兒，也不過是因為他知道她對拯救宿主的執著，算準了她會用自己的身體作為籌碼……他要讓康可樂看到自己的男友在自己面前跟別的女生發生關係！他要讓康可樂徹底的絕望死心，乖乖的服從於他……只是卻想不到，這康可樂也不知是受甚麼大刺激了，竟然說自己也想要「盡一份力，並肩作戰」。這麼一來，爵士可就不能不把握機會，當甚麼也沒聽過了……

不過想當然爾，爵士才沒有笨到要將所有的前因後果都一一和盤托出。

他橫眉冷對康可樂的怒目而瞪，只是靜靜地豎著耳朵，聞著在走廊遠方傳來的另一道忽重忽沉的腳步聲，咧嘴而笑。

「現在已經沒那麼多時間說那些了。你的寶貝男友就要來了，若然你真的在意他的話，我想即使是換了個對手你都應該會敬業樂業的在他面前好好的將這場戲給演完吧。」

他甚至放肆地將一隻手放在了康可樂的腰間，將嘴巴湊到她的耳邊輕聲囁嚅。

「不過當然……我是不保證我不會假戲真做就是了……」

【待續】

依個位置先同我停咗佢

呢章一出即刻多左個負皮

再過幾分鐘之後，這個本應神聖純潔的課室將搖身一變成為她們的炮房，上演一齣齣齷齪的戲碼。

褲都除埋....你.....
好....夜D出圖FF下先
定係今晚會有一口氣完事

聽晚入大直路

好辛苦呀 見到啲ntr

ntr先正

快d出文直入大路啦

要你失望啦，呢個幾分鐘之後講緊係那美星果種幾分鐘

Ntr
Btw最想睇阿男被調教成母豬嘅樣

今晚除定富等J

又黎高潮先停

ntr

又停

加速

【99】．『污辱』

目眦欲裂。

事不過三。歷經兩次無情的拒絕，本來，安可樂都已經幾乎要對她那個可愛動人的完美女友死心了。但偏偏就在昨天晚上，他的小娜娜卻再一次的對他發了訊息，約他回校見面，說有甚麼重要的東西想跟他說，希望他可以再給她一個機會。事不過三、事不過三……好，他就真的想再給她一個機會試試看，若然到最後的結果仍舊無改，他可是真的會鐵下心腸的徹底與她決裂！

可為甚麼……

準時的五點三十分，安可樂應約踏入了6B班的課室門前。然而為甚麼，絕望地映入眼簾的，卻是他心愛的女友——或者說，早已是他的前女友？——悄然乖巧地被別的男生擁在懷中，卻無半點慍怒也無半分反抗的親熱畫面？

高瘦而蒼白的爵士，身體有如化為了一座高聳的雪山，絲毫不退讓的擋在了康可樂的身前，將她重重地壓在了課室前端的黑板之上。仔細地欣賞著少女惶恐無助的表情，他伸手攬起了康可樂的細腰，低頭嗅了嗅她的秀髮。條條暗栗色的細長髮絲上，淡淡的橘子甜香依舊盛放，唯一不同的是，這絲絲點點醉人的甜美，已不再專屬於她本來的真命天子。

「看，你期待已久的王子終於來了。那麼，我們的好戲也該是時候上演了。」爵士用眼角的餘光瞥了瞥呆立在課室門前的那個羞憤的身影，然後竟又將嘴巴湊近了康可樂的耳邊，毫不羞愧的說出了滿嘴的歪理：「你實在是不用擔心啊。畢竟……我們之間也不是第一次了。硬說回來的話，這次倒是便宜了你呢。本來，如果按照原定的計劃跟那傢伙做，你就是背叛了自己的男友，跟兩個不同的男生發生過關係了；不過幸虧我的出現，單就結果而言，前前後後你也不過是只背叛過你的男友一次而已，這實在是有賺了，太賺了，哈哈哈哈……」

嘴巴上吐著咄咄逼人的話語同時，爵士已一手捧起了康可樂的小臉；那張細長稚嫩的臉蛋上早已淚痕密佈，一雙本應烏溜溜的美目已然淚如泉湧。

「不，我本來才沒打算要跟他……」康可樂顫抖著嚶嚶啜泣，搖頭否認，想要辯解；可偏偏就在此時，爵士已經「嗞噗」一聲響亮地吻在了康可樂的臉蛋上。突如其來的陣陣溫熱濕濡感覺叫她不由得一陣慌亂，她雙頰一紅，只是卻沒想到，原來更噁心的卻還遠在後頭——這時，爵士甚至輕輕吐出舌頭，貼到了她嫩滑的小臉頰上，沿著那鹹鹹淡淡的淚痕一路往上舔，直舔到她的眼角處。

而在這樣逗弄著康可樂的同時，爵士雙目的餘光還不期然的斜斜落到了旁邊看得呆愣的一對男女身上，像是要看好戲一樣，萬分期待著他們的反應。

感受到安可樂視線投來的熾熱，使心中有愧的康可樂更是滿臉緋紅，粉嫩的頰角染著紅暈，上面還零零落落地沾著爵士的口水，遙遙看去，更宛如一顆水潤熟爛的紅蘋果，美味可口，靜候採擷。

唯有眼淚，卻獨自在她的眼眸裡打轉。

她想哭。她想反抗。她甚至巴不得早一秒的甩開這個不要臉的登徒浪子，馬上回到她心愛的阿曲的懷抱中，任憑他好好的疼愛、呵護自己……

然而，回歸殘酷的現實裡頭，旁邊安可樂熾熱而憤怒的視線卻只徒然化為一枝枝利針般札在她的腦門上，康可樂覺得自己的雙頰如燃燒般滾燙。不行……她絕對不能在此半途而廢。她早已經立下了決心，她要讓她的阿曲徹底地討厭她，消弭他對她的一切僅餘的幻想和慾望！唯有如此，她才能保留以一絲希望，希望在這次的事件過後可以再跟他復合……

想到這裡，康可樂強逼自己堆起一張曖昧淫靡的笑臉。為了安可樂、亦為了安可樂跟她的未來……她不惜犧牲一切！為此，她願意獻出所有，包括她男友所沒嚐過、沒見過的……自己最淫蕩開放的一面……即便對手是眼前這個毫無好感的猥瑣色狼，她也義無反顧，在所不惜！

於是，康可樂閃躲著她男友質疑的眼神，在她面前明目張膽的拉起了爵士的手。她微微低垂著頭，面紅耳熱，甚至可以聽得見自己的心跳正在怦怦加速，然而，這終究還是無阻她決定讓爵士侵犯自己的決心——終於，她將爵士的手拉到自己的胸脯上，任由他隔著自己的校服白襯衫，肆意揉捏她一雙形狀俏麗的少女乳房。

「史哲賢，我喜歡你。所以，我的身體就請你盡情的好好玩弄吧……」康可樂眼神迷離，嘴裡不情不願的說著違心說話，同時一邊強忍著爵士對她胸部的無情攻勢。可是爵士既已知道她因有苦衷而再無退路的現實，又豈有不乘人之危的道理？他僅隔著一層薄薄的校服衫，彷彿手裡捏著的只是團沒有生命的肉塊般，開始肆意的搓圓按扁著。

萬般滋味在心頭。可是，如今的康可樂，肉隨砧板上，卻只能乖乖的挺腰收腹，挺著自己的乳房去迎合爵士的擠弄。手裡變得愈加沉甸甸的份量感顯然讓爵士覺得嚐到了甜頭，於是，他甚至得寸進尺的將嘴巴吻在了康可樂的耳珠上，帶著魔性的聲音小聲對她囁嚅：「可愛的小姐，你這樣的演技是不夠的。如果你想讓你的男友更討厭你……更徹底的討厭你的話，你得更進一步的傷害他……來，你就乖乖的依著我的對白唸吧。」

康可樂淚水盈眶，可是為了避免自己的男友看穿她的真心，她還是強行掛起一副甜得膩人的假笑，如同一台壞掉了的上鍊木偶，任由自己生硬地覆唸著爵士在她耳邊說著的台詞：「其實……早在我跟我男友交往時……就已經一直喜歡著你了，所以，我一直以來都不許我的男友碰我的身體……可是現在，只要對象是你的話……無論你要怎麼玩我都可以……」

康可樂刻意用著恰好可以傳到安可樂耳中的聲線說道。同時彷彿是在為這句說話做著注解的樣子，爵士的手亦已在康可樂的胸脯上不安份的蠢動起來了——他一顆，又接著一顆的由上而下解開著康可樂的校服鈕扣，過不多時，她一雙可愛的米黃色小胸罩已暴露在他興奮圓睜的眼前。爵士粗暴的左右扯開了僅餘披在康可樂肩上的校服襯衫，兩手已貪婪的將那雙飽滿的米黃胸罩盡數包圍於手中。

「吻……我……」康可樂的語氣沒有絲毫半點起伏，說著的同時，她甚至闔上了雙眼，一雙櫻唇朝爵士微微嘟起。恐怕唯有康可樂本人才知道，她之所以閉上眼睛，其實不過是討厭眼前的這傢伙而生的反射逃避動作而已，可是看在安可樂眼中，他卻只以為這是康可樂含羞的撒嬌動作，霎時之間，對自己女友肉體洶湧的渴望，連帶著對眼前這個橫刀奪愛的死賊子的憎惡、嫉妒，在胸裡混雜翻騰，從骨髓深處熊熊燃燒了起來。

爵士不留情面的一個狼吻，如同一把銳利的匕首，深深刺進了一對小情侶彼此的心中。

雖然眼裡再也看不見那張催人欲吐的臭臉，然而唇上突兀而至熱乎乎的厚實肉感還是叫康可樂感到了一陣噁心——如蛞蝓般滑溜的舌頭無禮地闖進了她的唇舌間，時而像兇狠的綁架犯般，脅持起她的舌頭，粗暴地舔舐著她的每一個笞蕾，吮飲著她甘津的唾液；時而，它又會像個剛從鄉下出城的頑皮孩子一樣，好奇地在康可樂的口腔裡頭亂猛亂竄，不一會兒就將康可樂舔得雙頰發酸，雙腿發軟。熱情的一吻擊潰了康可樂腦裡最後的理智，嘴裡一片麻癢酥甜的感覺使得她早已不想知道，此刻的自己看在安可樂的眼睛裡頭到底會是何等淫蕩的一個模樣了；她唯一知道的是，就在自己逐漸沉淪於這一個粗暴的狼吻的同時，爵士的手亦已偷偷的伸到了她的背後，解開了她胸罩的束縛，任由她一雙粉嫩如草莓的乳尖暴露在無情刺骨的冰冷空氣之中。

然而劃破這份冰冷的，就唯有安可樂那道如火藥般炸裂滾燙的咆哮聲！

「你這隻禽獸——人渣！」

安可樂兩眼噴火，兩臂的衣袖早已被高高褪到了肩膊之上，他就此砸著砂煲一樣大的拳頭，火冒三丈的就要朝爵士衝過去。

「娜！死史哲賢！放開娜！她是我的女人……我不許任何人動她半根指頭！」

男友熱切的吼聲使康可樂感到了一陣受寵若驚。她含著淚的睜開眼睛，但視線卻並未有半分落在安可樂的身上。

她只是茫茫然的瞪了洪君兒一眼，點點頭，給她打了一個眼色——

此後，洪君兒嚥了嚥口水，立馬就像受到了鼓舞一樣，堆起一張甜得足以將任何男人都給活活融化的清麗笑容，緊張地迎了上去怒氣沖沖衝著爵士而來的安可樂身前，緊緊的一把將他給抱住。

至此，康可樂的淚眼中，已蘊含著彷彿無邊的悽怨，以及決然。

她知道，在接下來的這個小時裡頭，她將會在自己的男友面前，慘烈無情的被爵士這個人渣侵犯肉體；而與此同時，她的好同伴，洪君兒，將會代替她奪去她男友的初夜，以及芳心……

這就好了……這樣就好了……她已經失去了太多太多，與其讓弄人的命運再次無情的奪走她手上僅有的，她寧可自願的犧牲一切，以尋求最後的一線轉機——至少，她的貞操早已失去了，但她不想連自己最深愛的男友也一併失去！

【待續】

褲都除埋你比d咁既野我睇

我唔理啊今晚要出多一篇

出多篇呀
換妻play

好似好少人睇緊咁
個post又成日沉晒落底
咁樣叫我點心悅誠服咁加速

加速呀

君兒又犧牲

係咪NTR咗男主

貼題君兒為咗男友爵士NTR

快d出文呀
等左咁耐 爵士終於出手啦
其實想睇爵士3P多過換妻

逼我加速

hi

hihi

auntie

你咁講都得
btw 加速

咁都講得出

你出文出咁慢又點樣留到客啊

啊！！！！我既阿男啊！！！

其實我唔明 康可樂係安可樂面前做啲咁嘅野 仲想係完事孵化左隻妖魔之後復合？
安可樂咁都仲會一齊咩？

聽晚之前正評淨值夠100既，我再加更又點話
係見呢幾日都冇乜人睇咁

其實係有少少倒果為因
康可樂本身冇預計到爵士出現，佢本身計劃係叫麥耀棠黎做場戲，
可能借位鍚下扮摷下咁，之後完全係可以解釋話係做戲
不過爵士出現，搞到成個氣氛唔同晒，先至箭在弦上，不得不發

呢兩個魔法少女真係好撚on9

皮已正

文呢

本身仲以為佢個fd頂唔順假戲真做硬上
點知最後都係要由主角黎

冇人睇

主角黎先好
果次peter食君兒暴動

今次可能都有樂仔食君兒

你算吧啦廢柴男朋友

君兒變公廁

【100】．『交響』

「洪君兒，不要阻著我！這是我與康可樂、史哲賢三人之間的問……」

拚命地扭動著身體，想要從洪君兒的懷抱裡掙脫出去；如同在燃燒一樣的熊熊恨意，從安可樂的話語中毫不掩飾的滲透出來，只可惜他的說話還沒來得及完整地說個明白，已被一個深深的吻給堵回了喉嚨的深處。

四唇對撞。安可樂腦裡如同糨糊般混沌一片，還沒來得及搞清楚發生了甚麼事，洪君兒那兩片如櫻花花瓣般且薄又柔軟的粉色嘴唇已經深深地印在了他乾涸又固執的唇上。

這是突兀、深情，卻又不帶有半點粗暴的一個吻。隨之而襲來鼻腔的，是少女身上膩人的草莓甜香。沒有激情的舌吻，也沒有撩人的愛撫，不過如此簡單的感覺，甜甜的芳香、唇上如棉花糖般的綿軟，以及一個如此安靜的擁抱，竟赫然使得安可樂早已如鋼鐵般硬起來的心開始逐漸的軟化下來，只不過與此同時堅硬的起來的，卻是他身上的另一個部位……

感受到了安可樂的軟化，膽子愈發大起來的洪君兒亦逐漸拉近了她跟安可樂之間的距離；她兩臂用力，將安可樂給摟得了更緊，隨著那件薄薄的小校服，一雙如布丁般小巧但滾圓的乳房重量都徹底壓到了安可樂的胸膛之上，乘著安可樂放軟的瞬間，洪君兒的嬌舌已經叩開了安可樂的雙唇，堂而皇之地闖入了他的口腔裡頭，跨過凹凸不平的下齒陣，終於跟他炙熱的大舌不期而遇。

隨之而展開的，是一場純粹，熱情而甜美的熱吻。洪君兒雙手交纏在安可樂的腰間，兩眼半閉，濡濕的舌頭跟自己伙伴的男友纏綿在一起，縱使明知這是任務所需，她還是沒有半點羞恥的用力跟安可樂交換吸吮著彼此的唾液，享受著，這本應專屬於他女友的親密權利。只是，她卻並不知道，礙於康可樂的性格羞澀保守，雖然她跟安可樂交往良久，但兩人之間亦甚少有如此親密的接觸，甚至是安可樂本人，自己也是第一次如此開放、忘情的跟女生舌吻著……

與他那個保守的女友截然不同，從洪君兒身上感受到的，是另一股驚人的青春甜美魅力，所以漸漸沉醉在這場舌吻中的安可樂，甚至已開始將雙手都按捏在了洪君兒的臂彎上，在她雪白的肌膚上爪出了條條赤紅的爪痕。

此時，早已被爵士緊緊地熊抱在懷中的康可樂僅能用眼角的餘光看著自己的男友正跟洪君兒忘情的熱吻著，那個閉著眼、彷彿吻著的女生就是世界的一切的陶醉模樣，使得她不由得身體一陣發熱，陣陣濃烈的醋意自心底悄然浮上。卻不知這是女性的競爭意識，還是純粹只是頹然的自暴自棄了起來，終於，康可樂就如同一隻乖巧的寵物一樣，靜靜地伏在了爵士的肩上，本來在腦後紮成了一根靈巧的小馬尾的暗栗色秀髮，此刻亦已就此解開，隨意披散，任由爵士幾根本來不應染指到她的手指穿插在她散發著橘子甜香的髮間，把玩著那細碎的髮尾。

在心底裡頭，康可樂早已暗暗的下了決斷，她發誓，她一定要讓安可樂徹徹底底的嫌惡自己……就是再不情願也好，她也要在他面前展露自己最放蕩最下流的一面……！

而至此，洪君兒與安可樂深情的世紀熱吻終告結束。兩片沾染著對方唾液的嘴唇緩緩分開，但兩人似乎仍難離難捨的，緊緊抱擁著，纏綿著，似乎久久未有分開之意。

「你忘記那個女人了吧，她根本早就變心了。」洪君兒幾乎將整張臉蛋都緊緊地貼在了安可樂的鼻尖上，呵氣如蘭；在如此極近的距離下，安可樂甚至都能清晰無比地感受著從洪君兒鼻裡呼出的陣陣甜美氣息，「那個水性楊花的女人，根本不值得你去愛……」

這個時候，洪君兒更是將安可樂給抱得更緊了，同一時間，她的另一隻玉白小手甚至已經極不安份的緩緩攀上了安可樂腹下漸漸高漲起來的小山丘上。柔潤的指尖用一種極其曖昧的力度，隔著褲子抓住龜頭的手指如同搓捏一顆小橡皮一樣按壓了起來。不過輕柔的磨蹭、捏弄，洪君兒已可以清晰地感受到手中的小棍正以驚人的速度變硬變大。

「相比之下，你不是更應該好好留意一下眼前人嗎？在你眼前，明明就一個一直一直喜歡著你卻又一直沒有被你正視過一眼的可憐女生在……」

洪君兒柔聲細語，媚眼如絲，已開始匍匐在安可樂的胸前畫著圈圈。感受著懷內那陣陣醉人的香軟溫綿，本來在心中只對康可樂一人忠貞不二的安可樂此刻也不免產生了陣陣猶豫；可就在此時，他抬起頭一看，入目之處，卻只絕望地見到自己女友咬著唇，似是萬般痛苦，但卻又乖巧順從地牽高了裙子，任由爵士伸手玩弄的模樣……

黑板的前方，本來長至及膝的黑色格子裙早已被康可樂高高撩起至腰部，而爵士正一臉歡喜地一手擁著了她的肩膊，另一隻手卻已不安份地伸進了她暴露在眾人前的鵝黃色內褲裡頭；即使有著內褲的阻隔，安可樂還是能一覽無遺的看到爵士指間幅度大得誇張的動作，隨著他手指的蠕動，他女友的內褲竟逐漸從淺鵝黃濡染成了深鵝黃，及後，他甚至可以見到潺潺的透明液體自那顏色愈發深邃的內褲下沿滲出，順著康可樂玉白的大腿緩緩流到地上，聚成小窪。

娜……為甚麼……

那個傢伙……又是憑甚麼……

安可樂看得手上條條青筋暴現，本來就已抓在洪君兒臂上的手，巨力更是大得彷彿都快要將洪君兒給活活撕碎的樣子。只可惜，對安可樂來說，真正的惡夢，或者說那對狗男女的表演，此時才不過只是剛剛的開始。

早已被爵士用手指摳挖得滿身酥軟的康可樂如同一朵萎靡的鮮花，身體顛顛地後退了幾個大步，然後雙手無力地倒後反手攙扶在兩張木桌的桌面上，最初受到刺激之際，康可樂還會本能的夾緊雙腿想要阻止爵士那漸趨深入自己神聖地帶的魔爪，可是每當她感受到安可樂從遠處徐徐傳來的那點嫉妒和質疑眼光，她便像更加受到鼓舞、愈加賭氣的努力讓自己的大腿放鬆下來，任由爵士的手指更進一步的入侵的蜜穴深處……

長而秀氣的暗栗色頭髮凌亂披散，原來白裡透紅的明媚雙腮此刻已變得滿佈興奮的潮紅，兩瓣嬌唇被體內深深燃點起來的欲望撐開，密密的呼吐著亢奮的情慾氣息；原來這個時候，爵士早已將兩根手指都探進了康可樂的蜜穴裡頭，隨著他指頭的亂挖亂轉，雜亂的快感誘使她康可樂逐漸的把腿往開劈開，用最純粹最簡單的動作鼓勵著爵士的侵犯；腔道的裡頭，分秒漸趨升起的體溫正誠實不過地訴說著少女興奮起來的事實。

眼見時機成熟，本來就已經擁住了康可樂半個身軀的爵士更進一步的伸出另一隻手摸到了康可樂露出的雪白香臀上，可憐她還沒來得及驚呼出聲，頓時只覺腿上猛然一陣巨力，然後自己兩腳驟然離地——原來爵士不知哪來的巨力，竟然一下的就從她的下半身施力抱起了她！他將兩張木桌拍在了一起，形成一張小小的木床，就粗暴地讓康可樂躺了上去；下一瞬間，她只覺蜜穴裡一陣突兀的空洞難受感，詫異地低頭一看，卻只見爵士早已從自己的下陰處抽回了手指，而她那早已濕成一塌糊塗的暗黃色內褲，更已被低低的褪到了腳跟處，至於爵士本人，已如同一隻靜待狩獵的豺狼般低伏著身子，蓄勢待發般凌空匍匐的壓到了她的身上，而他胯下那根灼燙、堅硬有如燒紅的鋼棍般的肉棒，已開始用一種帶著甜美曖昧的節奏在她淫水直流的小穴上來回輕柔磨蹭著……

就在爵士正式的進入康可樂體內的那一瞬間，一股莫名的悸動在她的心底深處擴散了開來。感受著爵士的剛硬在她的身體深處進逼和蔓延，在如同怒濤般的快感的衝擊拍打之下，康可樂的最後一絲理智裡頭，萌生出了一絲名為不捨和依戀的情感，於是，她帶著複雜的神情用眼角的餘光偷偷往安可樂那邊的方向瞄了一眼——

就跟爵士跟她的這一對一樣，不知甚麼時候開始，原來洪君兒亦已經讓安可樂乖乖躺到了由兩三張木桌拍在一起組合而成的木床上了。洪君兒媚眼如絲的坐在了安可樂的上頭，她一手牽起了他的手，讓他用手掌搓揉著她那發肓雖不成育但形狀卻相當姣好甜美的小乳房，另一隻手剛已經握在了他高高立起在空氣中的大棍棒，然後一點一點的往下坐低身子，讓安可樂那火辣腫脹，但卻又未經人事的青澀龜頭慢慢的被吃進了她早已潤濕一片的蜜穴小嘴裡頭……

一個視女生的貞操為狩獵對象的淫邪少年、一個背叛男友的少女、一個為任務使命而不惜與伙伴的男友發生關係的女孩、還有，一個在女友的面前跟別的女生發生了第一次關係的男孩……

兩男，與兩女。

課室的角落兩端，肉體的交擊聲與放縱的纏綿聲，早已再沒有半點壓抑的盡情盡性彼此交響了起來。

【待續】

星期五你唔係依個位停呀

呢個位停

即係下一章開始就已經扑完嘢

唔該各位快啲正評

成個畫面出晒嚟

我都係

周末喎 星期五呀 唔會唔完埋個劇情呀？
出文呀

出埋啦

下章走甜please 想睇劇情

甜多兩章先
唔夠喉不如唔好落
搞到唔上唔落

直頭要求重甜 要甜到糖尿

加甜加甜

送呢

又要等兩日先有文

唔夠喉

等兩日

文

入咗魔都唔預會有good ending

bad end幾好
從此墮落

睇緊睇緊
樓主加速

星期一啦

仲未更新！

Mo man?

【101】．『奏和』

窗外，落日將盡。

淡金的夕陽餘暉默默地從眾人的身上褪去，緊而隨之的是濃黑單調的夜幕沉沉降下；頭頂上默默發著微光的幾根光管，似乎成為了這個漫長黑夜裡頭唯一染著色彩的存在。

早已被怒火和慾望弄得腦袋都是糨糊一片的安可樂如同一隻沒有意識的木偶，他甚至已經記不得到底是怎麼的就跟眼前這個儘管有著幾分姿色，但卻跟自己沒有半點感情基礎的可愛小女孩纏綿上一起了……

無論是洪君兒膩人的笑容還是那甜美的嘴唇，對只能眼睜睜地看著女友被他人侵犯的安可樂來說，都是同樣的酸楚苦澀，然而為甚麼，心中明明只該有著康可樂的他，卻又會如此渴求著洪君兒的吻、她的唇、她的舌……

嫉妒的視線明明連半刻都沒有離開過一直被爵士用手指狎玩著的康可樂，然而當洪君兒再一次主動吻上他時，他卻竟沒有半分閃躲，反而更如飢似渴地回吻了過去。他一邊暴怒地看著爵士的手指插在康可樂的內褲裡頭左纏右鑽，看著康可樂滿臉潮紅地喘著粗氣，而自己卻更大力地吸吮著洪君兒的舌頭，大口大口地吞吃著她的津液，同一時間，他竟然可以感覺到自己的肉棒正前所未有地暴脤著——甚至比以前康可樂偶爾替他用手解決時更為亢奮、更為粗大——腫脤得如乒乓球的龜頭難受控制般已抵在了洪君兒的小肚皮上，可是眼前這個媚眼如絲的可愛女孩，卻非但沒有半分尷尬或者害怕，她反而更主動的將整個人都身體都壓在了他的身上，甚至有點刻意的讓他壓到了後面的木桌上，然後自己還爬到了他的身上，一手牽起他的手讓他撫弄自己的胸脯，另一手甚至已急不及待的去解著他的褲子，抓出了他的肉棒……隨著幾陣嗯嗯啊啊淫聲鼻音，洪君兒腰枝稍稍下按，哧溜的一聲，燒得火紅的肉棒已經跟她濕得早已滴出水來的蜜穴準確地縫合到了一起。

當安可樂回過神來的時候，他已經身在了一個緊窄、濕潤又溫暖的空間裡頭。

這就是……做愛的感覺嗎……

洪君兒的陰道一如她平日給人的印象一般青春可人，有著一種少女應有的緊窄和彈性，將安可樂的龜頭緊緊地包裹著；剎那間如置身天國一樣的甜美感覺讓安可樂有些不知所措，可就在這個時候，洪君兒卻煞是熟練的主動扶住了安可樂的膝蓋作為支撐的，主動扭動起了纖腰上來。洪君兒每一下的甩動屁股，都會讓安可樂的龜頭在裡面左右碰觸攪動著；這種被濕答答的黏膜嫩肉完全緊裹住、擠壓著的感覺讓安可樂非常著迷，他有種親密的，彷彿已經將眼前這個小淫娃給永遠的佔領住了的征服感覺，彷彿他的身體已經完全跟她融為了一體；跟康可樂那已成過去式，早已叫他再也無法觸碰、無法接近的女孩不同，此刻的安可樂，正強烈無比地感覺到自己正在佔有著、塞滿著眼前這甜美女孩的充實感覺。

肉貼著肉，皺摺挨著皺摺的，隨著洪君兒持續不斷扭腰擺臀的騷浪動作，安可樂赤紅堅硬的龜頭借著橫流暴至的淫水的潤滑，順勢地劈開著層層疊疊的蜜肉，一寸又一寸的直逼入洪君兒的花心之中。早已被揉成亂草般的黑色格子校裙被高高地捲至腰際，在兩人因充血而顯得緋紅的交合處，洪君兒的每一次振腰，安可樂的每一下抽動，都可以看出翻動的陣陣體液泡沫應和著淫靡之極的交合啪打聲而飛舞；幾分鐘過去，無論是因體力的消耗還是由於過於甜美的快感，洪君兒本來俏麗的臉孔早已染滿了一片潮紅，她鳳眼半閉，齒關緊咬的似是想將到了嘴唇邊的呻吟聲強行的壓忍下去——或許，她不願在旁邊交合著的康可樂面前展示著自己正因她的男友的肉棒而感覺到快慰的殘忍事實吧；但儘管嘴上的聲音能忍，肉體與肉體之間的交擊聲、早已被安可樂滿載著慾望的手解開的上衣間露出的一雙微乳的甩動聲，都毫不掩飾的傳遍課室、甚至繼至擴散至整個校園走廊之上……

可是不同於心中有愧的洪君兒得全心拚命的遏抑自己的快慰，與她隔不過數桌之遙的康可樂，既已下定了誓要讓安可樂徹底厭惡自己的必死決心，縱然心裡對爵士有著萬般的敵意和抗拒，但無從選擇的她還是決意委身於這個討厭的大色狼——她白皙纖細的四肢，猶像化身成柔弱的章魚一樣，緊緊地纏抱著爵士的背脊，她用雙腳勾柱了爵士的腰間，用雙手擁住了爵士的頸項，這個姿勢讓她如同卸下一切防守一樣，中門大開的，能夠毫無保留地接受爵士的一切攻勢！

男上，女下。同樣的，雪白的校服襯衫早已被脫了一大半的康可樂，一雙鵝黃的胸罩像被拋棄的蟬殼般無力地垂掛在腰緊，因亢奮而高高立起的乳尖隨著兩人的交合動作而在爵士的胸前不斷的互相摩擦。阿曲就在旁邊看著、阿曲就在旁邊聽著——在心中如此提醒著自己的康可樂，很努力的逼使自己去迎合爵士的侵犯。她緊緊地抱著他，享受他的吻、他的擁抱、乃至於他的擠壓以及他為她帶來的下身脤滿充實的快慰。

明明這個瘦削蒼白的少年沒有運動的底子，可是他在「床」上卻是意想不到的勇猛。他雙手分別大力捏著了康可樂的雙肩，下身卻如像甚麼機器啟動了一般奮地的前前後後、上上下下的奮力運動，早已變得火辣粗硬的鋼棍如同打樁一樣猛烈的啪打在康可樂淫水氾濫的小穴裡，一下一下都直頂到底，甚麼連下方的木桌都彷彿快要承受不了般發出著咿咿呀呀的悲鳴。

感受著自己男友從旁傳來時有時無的炙熱視線，康可樂只覺得渾身都好像被火燒著了一般，每一個感官細胞都前所未有地千百倍放大了當下的感覺起來——她感覺到了爵士的進逼，感覺到他的陽具緩慢地插入她的內陰深處，用那粗大的龜頭衝開內壁，充實了她的每個空隙。當他挺身下插，彷彿要將整個人都重量都加諸在康可樂的下陰上，她可以感覺到他恥骨的骨感和重量，她的陰核因他的動作而脤大，因他的抽插而被扯動，繼而如怒濤般激襲而來的，卻是一波又一波酸麻的快感。他插入後又抽出，抽出後又快速的插入，重覆地以他堅硬的陽具大力耕耘著康可樂一塌糊塗的下陰。然後不知甚麼時候開始，原來康可樂的叫聲早已是前所未有的騷，前所未有的大。

「嗯……唔……好熱……好硬……爵士……你的……」

摯愛之人的淫聲浪叫，聽在無辜被橫刀奪愛的康可樂心中，卻是殘忍、無助無異於踩到獵人陷阱的幼獸的悲鳴。他想要保護她、他想要佔有她，他的額上、拳上同時青筋暴現，殊不知與此同時比起他的拳頭更快硬起來的……卻是他不爭氣的肉棒。因聽到女友近乎狂野的呻吟聲而變得愈發興奮的事實顯然令安可樂感到了相當羞愧，而同一時間騎在他身上，感受著他的雄風的洪君兒又豈會察覺不到？所以她維持著腰枝的扭動，開始溫柔的俯下了身子——

她很溫柔的抓起了安可樂的雙手，與他十指交扣，她用她溫柔的唇堵住了安可樂正欲咆哮、吶喊的一張大嘴巴，一雙微微發育的乳房也隨著他們之間的抽插節奏而徐徐拍打在安可樂的胸前。洪君兒吐出香舌鑽進安可樂的嘴裡跟他的舌頭再一次的攪和在一起。懷中少女帶來的快感、以及看著女友在自己面前被侵犯的屈辱在安可樂的胸中混雜了起來，他發出著苦悶的哀鳴，手指卻不自覺地跟洪君兒扣得更緊，如布丁般形狀小巧的乳房繼續在兩人的胸間如鐘亂擺，發出陣陣淫靡而清脆的肉響。

然而隨著洪君兒逐漸加速的振腰和坐蓮，安可樂可以再清晰不過的感覺著少女的膣腔愈加的升溫，洪水般的熱浪從洞穴的深處猛然席捲而來，甚至洶湧流出，讓兩人相擁著的肚皮也濕成了一片。猛然間，洪君兒如扭曲般的眉頭一振，握住安可樂掌心的雙手猛的發力，整個人往上微微站起——下一秒鐘，她卻是毫不留情的再一次深深坐到了底！被伙伴的男友圓潤火燙的龜頭直插快心的快感讓洪君兒無從控制的終於發出了一聲嗚咽，發燒的蜜肉再也毫不保留的緊緊夾緊住安可樂的肉棒，一股股帶著微腥的溫水無節制的噴灑在龜頭上，連番的刺激下，安可樂陣陣哆嗦，只知道有甚麼就要從自己的身體深處奔騰而出——

而就在他的理智快要被最澎湃的高潮淹沒之前，他用最後僅餘一瞥旁邊桌的情況，卻只見康可樂已如同再無生機的死屍般癱軟在桌上，唯有爵士仍毫無半點憐香惜玉的猛烈衝刺著，直到最後幾個顫抖，一絲絲白瀆的液體始從兩人交合的部位處緩緩流出……

在意識到自己被盛怒淹沒之前，無際的快感已先一步的吞噬了他——

安可樂只知道，好像有些甚麼一直忍耐著的東西被打破了。一把接一把熾熱的精液缺堤而出，盡數噴灑在剛剛泄身的少女子宮中。

【待續】

加速加速

究竟幾時我先可以著返條褲

邊可以咁快著番
加速

有啲地方你係咪將安同康兩個人調亂左 ？

我都覺

都係ntr冇所謂啦

冷親
著返條褲先

巴打住邊 香港夏天喎

【102】．『失序』

他會死。

——這樣子下去的話，他真的會死。

彷彿沒有盡頭的那晚黑夜，伙伴的捨身拯救，還有自己在鬼門關前繞上的一圈……這多多少少，都讓昔日眼裡只在意安可樂跟自己的一段愛戀最後能否安然無恙的康可樂思想多少腳踏實地了一點。

說甚麼想要演一場好戲以轉移安可樂的「最大慾望」……讓他短暫的討厭自己，以求在事件過後尋求復合的機會……其實這一切一切，都不過是康可樂的一個謊言。

打從康可樂向洪君兒提出她的作戰方案開始，其實她就已經沒想過能夠再有機會跟安可樂在一起了。

她想要拯救的，已經不再是兩人間早已變得千瘡百孔的這段戀情，而是——他的性命。

頹然地癱軟在木桌之上，不知羞恥地在自己上課的地方裡赤身露體，任由爵士泰山壓頂的猛烈衝擊著她的下陰……雖然不忍，但在忍耐著那連綿不斷的酥麻快感的同時，康可樂的眼神還是會不時關切地投向阿曲的方向……

早在看到阿曲投向自己那熱切渴望的眼神時她就該明白了——過去幾次發生在阿豬或Peter身上的奇蹟，恐怕這下卻是在這對終不受上天祝福的情侶身上發揮不了效果。阿曲對她的執著是貨真價實的；都怪她往日的婦人之仁……她過去的欲迎還拒，不過是徒然的令安可樂無法消弭的慾望愈加倍增，甚至推至失控的邊緣——事到如今，以安可樂的慾望之大，即使康可樂再要與他交合，洶湧的慾望孕育出來的妖魔亦必定會在孵化的瞬間將他的身體炸得灰飛煙滅……

……他會死。

所以當爵士噗滋噗滋地抽送著肉棒，狠狠猛幹康可樂淫水飛濺的淫穴時，康可樂也沒有絲毫半點反抗。她雪白的美腿抖過不停，用力的將雙腿夾得更緊，緊窄又黏稠的少女蜜穴如同歡迎著客人的光臨般，將那堅挺的不速之客夾得更緊，在為刻意展示自己的騷浪的淫叫聲中，康可樂更拚命的搖著自己的屁股，引誘著爵士的龜頭長驅直進……

並不是她太自信，而是她很清楚，既然安可樂能對自己的愛人執著到了這麼一個地步，那麼想來也不必期望跟他毫不相熟的洪君兒憑一次短暫投懷送抱的性愛就能成功將他的慾望給轉化吧；因此唯一的做法，就只能狠狠地敲碎他過去的夢想、他過去的慾望……！

用自己的淫聲浪叫去告訴他，你過去所痴迷的康可樂，並不是一個值得你去愛的人！

爵士高高在上，兩手用力，拉著康可樂的膝蓋讓她早已纏繞在自己腰上的一雙美腿用力的分得更開，然後繼續將壓著自己整個身體的重量，將龜頭在她早已被幹得黏黏糊糊的嬌嫩美穴裡用力的激烈抽插，如同萬馬奔騰般的全力衝刺，讓康可樂也逐漸沉淪於快感的漩渦中。然而，她還是很努力的保持著意志的清明，在自己的浪叫聲裡頭，加入更多「嗯嗯啊啊」以外足以挑動安可樂神經的露骨字眼。

「嗯……老公……主人……嗯……好熱……好粗……」

可是聽到她的呻吟聲的亦不只安可樂一人。在康可樂夾緊的兩腿間，徐徐傳入耳中的浪叫聲亦使爵士如同發狂的公牛一樣，受到了莫大的鼓舞。暴脤的肉棒感受著康可樂的陰道陣陣劇烈的痙攣同時，爵士亦開始同展開了勢大力沉的衝刺——

他要射了嗎？他要再一次的……在她的身體裡發射了嗎？然而，康可樂還是下定了決心。她要用自己的動作去告訴她的愛人，你所愛過戀過的康可樂，不是一個值得你再為她魂牽夢繞的人！

所以，康可樂迎合著爵士龜頭的律動，她將雙腿和陰戶盡量打開挺起，任由他的肉棒盡情的沒入她的內陰深處，任由他的恥骨緊緊擠壓著她的陰戶和陰核。

繼而是山洪暴發。

爵士低吼著，全然不理指甲都陷進了康可樂的臂肉中，在陣陣緊密擠壓的快感中爆發了出來。猛烈跳動的肉棒無情地朝康可樂蜜壺的最深處吐出無數濃黏的精塊，灌滿了少女那本應從未屬於過他的聖潔子宮……

這樣……就好了……

軟化下來後瘦小得像蚯蚓般的肉棒隨著倒流而出的精液一併滑出，感受著體內深處流動著的陣陣生命暖流，康可樂卻只覺得自己的心坎間空蕩蕩的彷彿不見了甚麼。然而，當她望向身旁的另一桌上，她已成過去的男友跟洪君兒如同完事般抱在一起睡著，神情安祥的模樣，莫名的，康可樂臉上也露出了一抹欣慰的苦笑。她甚至也懶得理會爵士仍死纏不放的趴在她的身上伏睡著，只覺得好累好累，甚麼都不願去想的，就合上了眼睛。

忘記我，然後活下去吧……阿曲。

✽ ✽ ✽

事後。

暴風雨過後不知多久，這是片刻寧靜的溫存。

擁著康可樂高潮過後近乎虛脫，軟得幾乎如同一團麵粉團的嬌弱身體，爵士由衷地從心底深處擁起一陣憐惜之意，他徐徐伸出指尖，想要再一次把玩佳人那暗栗色的髮端。在那上面，本來淡然芳香的橘子香氣早已消失不見，遺下的，唯有滿滿的汗水，那是一種體液的騷臭，滿載著引人遐想的女性荷爾蒙的味道，這不禁使得爵士又產生了想要再好好疼愛一次她的衝動。

於是，他緩緩的挪前了身子，舉起一隻手掌，小心翼翼地用不會驚醒佳人的力度覆蓋住了她的乳房，然後掄起指尖，輕輕地捻弄著她粉色的乳尖；感受著手中美妙的同時，爵士又將臉靠到了近到可以感受到康可樂鼻息的距離，盯著她熟睡的臉孔好半分鐘後，終於溫柔的一吻吻在了她半閉不合的眼瞼上。那張吻起來彷彿比濕透的紙巾還要薄而柔軟的眼瞼，不知甚麼時候開始已經髒糊糊的濕成了一片，爵士甚至已經分不清，那到底是方才過份愉悅之下她流出的汗水，還是純粹只是悲愴的眼淚。

但縱然如此，如此沉沉熟睡著的康可樂，對爵士而言還是如同一塊最清麗無雙的美玉般有著一股無容置疑的致命魅力，使得他一直不捨的緊抱不放。他撫著她的髮尾，另一手又繼續捏玩著她的乳房，唯有那溫柔的吻，由始至終都沒有離開過康可樂柔美的側臉。他吻著她的眉、吻著她的淚痕、吻著她的鼻，唇上溫暖的觸感讓他的下身不一會兒又再一次的硬起來了。然而，當他貪婪地想撐起身子，嘗試再一次進入康可樂之際，背上倏然一道鈍悶的灼痛，卻不識趣的打斷了他的興致。

那是一記憤怒的鐵拳。

如同地動山搖般的大劇震——恰似被惹怒的公牛般，腦袋裡似乎已再沒留下一絲理智的安可樂突兀地出現在了他的背後。

然而此時的他，已是全然不顧後果，純粹只是任憑憤怒的本能操縱的捨身亂撞。他掄著拳頭，整個人如火箭般飛撲往前打擊過去，準確地命中了爵士的後背之後，鏘噹一聲巨大的鐵響，一對狗男女身下的木桌登時失去平衡翻側過去，而那作為罪魁禍首的蒼白少年，更立時已如失事的交通司機般整個人打著滾的倒飛出去。同一時間，就連安可樂曾經最萬般珍而重之的康可樂也未能悻免，一同順著過於兇猛的來勢而被拋飛了出去，著地的撞擊讓還在沉睡中的她悶吭了幾聲，眼睛又緩緩地睜開了過來……

怎麼……會……

強忍著下陰處徐徐傳來曖昧的疼痛和黏濕感，康可樂睜著迷離的眼睛，難以置信地目睹著眼前一幕慘劇的現場上演——

經歷連番肉搏而變得衣衫襤褸的兩名血氣方剛的少年，片刻以前仍留駐在兩人臉上的幸福和舒爽的表情早已消失不見，取而代之，是各自悲憤與惶恐的表情。兩人肉帛相見，四肢交纏，經過一輪激烈的扭打之後，終究，始終還是有著長期運動底子的安可樂技勝一籌。他良好的體能，再加上經過慾望種子催化的蠻力壓制下，輕易而舉的就將爵士給制服了在地上。他臉容扭曲的坐到了爵士的肚上，血脈賁張，緊捏的雙手如同蝴蝶振翅，化為了一付堅實的絞刑架，狠狠地勒到了爵士的頸上去。

「阿曲……為甚麼……」

在安可樂赤裸的肌膚下，可以看到陣陣如青筋般巨大脈動。當中的每一抖，每一跳，都散發著濃烈得連未變身的康可樂都能輕易察覺得到的魔力氣息……

是慾望的氣息……是妖魔將要孵化的氣息！

「都怪你……都是你的錯……」

的而且確，洪君兒與康可樂的行動不是白費的，她們確確實實的，成功將安可樂的慾望從對他女友的愛戀轉化到了不同的方向上……然而，事已至此，安可樂所渴望的，亦已不再是洪君兒，或是別的女生的肉體這麼簡單的層次了……

「殺了你……我要殺了你！！！」

是仇恨——是憎恨！

絕望的窒息感席捲而來，缺氧的危機使得面色本已蒼白的爵士一張臉此刻更是比白紙更白，他雙腿亂蹬，然而拚命的掙扎換來的卻只有安可樂的不動如山。

那人最後的慾望只有一個。深明了這一點的康可樂也自然明白，等待著安可樂的結果，亦唯有兩個——

讓他殺死爵士，然後被滿足如此暴虐慾望而誕生的強大妖魔破體而出致死；或是連最後的慾望也無法完成，在無力的絕望中被反噬而死……成為跟那隻該死的三尾妖狐一樣的……披著安可樂人皮的人型妖魔。

已經再沒有時間可以讓她選擇了。

漸漸的，終於爵士只覺自己滿天星斗，所有的快慰、亢奮、激情、衝動、乃至是痛苦、仇恨、怒意……都漸漸在他的腦內被而一片一片的剝去。他覺得，自己的意識正在逐漸遠離，餘下的，唯有眼前一片沉寂失色的走馬燈……

【待續】

爵士抵撚死

live 留名再睇

一瞬間以為爵士被爆菊

以為腎虧腰痛然後畀精液淫水跣到龜頭著地爆頭斷J

咁樣就全劇完

爵士

紫月巴可唔可以整下魔法少女版

咁辛苦先將慾望轉移，康可樂唔會俾安可樂犯法，又離開佢一次更重要係君兒都喺度，佢咁鍾意爵士點會俾佢有事

被人勒住條頸塊面應該係紅色/紫紅 加油

加速加速
好想知其他魔法少女趕到黎之後點

魔法少女襯佢地d衫好少
好似君兒咁 得伊莉亞果件好似得
但又怕我會忍唔住加觸手 都係咪
Btw 加速

觸手

有文未

【103】．『愛恨』

夜色如墨。

晚空遼闊，如同一渾深不見底的黑潭，蘊含著不可量數的未知與惡意，沉甸甸又黑壓壓的壓在窗邊；窗外幾盞稀疏零落的路燈徐徐遙透進來，然而經過折射後落入安可樂的眼中，原來恬靜沉實的陣陣橘黃卻已赫然盡化為一絲絲如血般染滿殺意的殷紅。

死局。

此時此刻，早已暴怒到了極點的安可樂如同化為了一隻上滿發條的野獸，整個人焚身似火的胯坐在爵士的肚皮上，兩手儼如要捏斷他脖子一樣死死地勒住他的頸項；如火山般炙熱的氣息自安可樂鼻腔不絕噴出，暴虐的眼神自他睜得圓大的眼眶中燦爛閃動，純淨，而只是心無雜念的想要目睹著點點生命的精光自爵士烏如黑豆的兩顆眼睛中逐漸流失，而事到如今，他那本應蒼白得仿似帶著幾分病態的瘦臉卻開始如發霉的豬肝般漸漸腫紅鼓脹，早已乾澀如同屍體的雙頰上只能徒然地露出一絲絲屈辱的苦笑……

對了，對了……這並不是窗外橘黃的燈光折射進來化為了血紅，而是……至此安可樂已經徹底的殺紅了眼，他的雙眼儼如一坨沸騰的岩漿，除了對爵士的滿腔殺意以外，卻是甚麼都再也容不下了。

成功並不是必然，失敗亦不是偶然。事情之所以會發展至此，全賴一個又一個令人大跌眼鏡，但同時卻又無可避免的誤算互相交疊而成——

首先是洪君兒誤算了。

她天真地以為自己一廂情願的捨身奉獻就可以輕易的交換到一切。卻不知，她身為一個外人，縱是長得再甜美，服侍得再狐媚，如此毫無感情基礎的投懷送抱，在安可樂眼中看來，亦不過是個人盡可夫，大不了也就是條件好一點的肉便器而已，根本無法跟他最珍愛最重視的女友相提並論……

這一點，康可樂自以為安可樂的一切反應將在她的計算之內；卻不想到，結果倒頭來還是她誤算了。

問情何價？卻是她，從來都那樣子輕率地對與自己男友間的一段美滿愛情產生了質疑，是她捨棄希望，千方百計的想要拆散這段往昔叫她珍惜無比的鴛鴦姻緣，只可惜她並不知道，她男友對她的感情，竟是那麼一段牢不可破的真愛。她以為自己的自甘墮落可以換來他的變心，殊不知換來的，卻徒然只是他的遷怒和憎恨……他果然……還是從來沒有放下過她啊……。

而最後，這回卻是連爵士也都誤算了。

他，恃勢凌人，亦恃著以為自己跟魔法少女甚至是妖魔宿主的交道都打多了，卻只視這些不幸被慾望種子跟寄生上了的可憐蟲都只是些再也沒有思想、沒有靈魂的扯線人偶，便更是變本加厲的肆無忌憚……對他來說，既是行屍走肉，在機關算盡，自以為掌握一切的他這個幕後大魔王面前又能惡得出甚麼花樣出來？

殊不知，對於脆弱又醜陋的人類而言，仇恨卻是比愛情還要暴烈鮮明上幾百萬倍的感情——

要讓一個人喜歡上你，很多時，哪怕是花上十年時間也未必能輕易做到。

然而，要憎恨一個人，縱然是十秒內發生的因果緣由也已經綽綽有餘了。

……更何況，爵士在安可樂面前狎玩他的女朋友，又豈止十分鐘？

凝視著爵士那雙開始翻白，若恰如至死都不屈服、不認輸的邪惡眼睛，漸漸的，安可樂只覺自己的腦海裡頭一片渾沌未明，剎那間叮嚀一聲靈光掠過，那零碎得像顆顆珍珠般散落在地上的千頭萬緒，剎那間彷彿被一根無形的細線穿透而過，有條不紊地一一徹底串連起來……

是他……

沒錯，就是他……！

安可樂咬牙切齒。陷入暴怒中的狂人，連自己的牙肉早已被咬得發紅發疼，甚至條條血絲已滲透而出都未有絲毫在意。

——因為他真正在意的那個幕後黑手，終於被他找到了！

是他！對了，橫刀奪愛的人是他！離間他與康可樂的人是他！當初，以匿名方式發訊息的人也是他！一切一切，所有所有的始作俑者都是他！

所以，事到如今，他終於都不用再煩惱該如何解決問題了……

因為只要解決了他，就等於徹底解決了問題本身！

安可樂睚眥俱裂，腕上的力度卻未有絲毫半點減退。他有信心，他可以在這該死的人渣窒息之前，先一步的將他的脖子捏成碎片！

沒錯，只要在不到半分鐘內，這些天以來這傢伙欠下他們的所有因果，都將連本帶利的一一償還！

「去死、去死、去死、去死、去死……」

臉容扭曲。殺意盡現的安可樂，此刻已有如地獄的修羅般猙獰。

偏偏在這時候，將他的靈魂自手上那凹凸堅硬的恐怖冰感拉扯回來的，卻是兩團突兀出現的柔軟觸感，溫柔，且無比沉甸甸地壓在了他的背上。

「已經夠了。阿曲。你已經為我……做得夠多了……。」

安可樂身體一僵，已驟然被渾身赤裸的康可樂呵護備至的從後緊抱住了。

倏然間安可樂的頸背上一陣濕潤的暖意，回頭一看，他可以見到康可樂正俯身伏在她的腦後，秀髮凌亂，呵氣如蘭，一張標緻的臉蛋雖已哭得梨花帶雨，五官東歪西倒的像個做錯事被罵得亂哭亂叫的壞小孩，可是唯有看在他眼中，她卻美麗如昔，仍舊猶像下凡的仙女。

「已經夠了。阿曲你再不要為了我，而傷害自己了……」

康可樂將臉蛋輕輕的貼住了安可樂的耳背，如雪般脂白冰涼的指尖輕輕撫上了他的手，一根又一根的掰開了他因過度用力而開始發白麻木的指頭。空氣瞬間灌入，呼吸豁然暢通的感覺使一時不習慣的爵士大口大口的咳嗽著，在地上失態地左右扭動了起來。

……這個大傻瓜，明明這樣子充滿仇恨和憤怒的表情，一點都不適合開朗樂天的你呀。

「早……早啊。這麼巧的，你也是走這條路上學的嗎？」

陽光明媚的那個早晨，是安可樂與康可樂兩人間第一次說話。

怎麼，原來是他喔。

康可樂轉個頭著，有點微微吃驚地看著眼前的安可樂。

這個男生，雖然自己以前沒有跟他說話過，不過之前就聽說他很愛在男生之間說一些色情的話題，這一點讓康可樂對他抱不了很大的好感。

然而令她吃驚的，並不僅僅只是因為拍她肩膊的人是安可樂。而是因為……她發現自己對他驀然的搭訕竟然沒有太大的反感。

明明說著如此土氣的開場白，明明眼前的是一張本應跟「英俊」兩字完全掛不上鉤的搞笑臉孔……可是不知為甚麼的，康可樂看著他的臉孔就覺得很輕鬆，即便嘴上說著的是再無聊的話題她也沒有想要中止的欲望。

喂阿曲，你還記得，那時候你臉上那憨直的笑容嗎？

康可樂抓住了她男友的耳朵，迎著那張如野獸般扭曲的憤怒臉面，就將自己的唇湊了上去。

儘管，如今康可樂的唇早已失去了往日的潤澤和甜美，在鼻貼著鼻的極近距離下，甚至還可以嗅到她身上微微的汗臭；乾澀，凹凸分明的唇上似乎仍夾雜著爵士殘留的口水，然而不知何故如此一記輕柔的吻，卻像及時的冰水一樣沁涼地滲入了安可樂的心扉，融化了他的靈魂。

「怎麼樣，我的小娜娜，這樣有舒服一點了嗎？」

落日，街道，黃昏。

不知重覆上演過多少次的放學場景，安可樂總愛邊走邊替康可樂按摩肩膊——當然，這些時候他總會偷偷的捏一捏她的胸，有時甚至誇張的裝作一個手滑不小心摸到她的屁股上——這種時候，康可樂總是會沒他好氣的笑一笑，可是當他更進一步的想將手伸到她的裙子裡開發新大陸之時，康可樂都會笑著推開他，說甚麼想要將自己最寶貴的東西都留到結婚之後……然後安可樂都會笑著的搭上一句，「你想要的話我馬上就娶你都沒問題啊，婚姻註冊處就那邊啊，我先過去辦手續，你先回家在床上躺著等我吧」、「那麼我當你這話是向我求婚喔，我的回答是：我願意。只要甚麼時候你補上你給我的求婚戒指就好」，說著的同時，都不忘會輕輕抱起康可樂的纖腰，在她的臉上重重地親上一記。然而他的手，卻都總是很君子地沒有再挪前一分。

可是其實並不是這樣的……康可樂一直以來不願意讓安可樂碰自己的原因只不過是……

康可樂小心翼翼地將自己捲進了安可樂的懷裡頭。真是奇怪呢，只要待在阿曲的懷抱裡頭，就自然會有一種甚麼都不怕的感覺。不管擋在眼前的是怎麼樣的挑戰或難關也好，這份安心感……甚至到了現在都還是沒有變呢。

她細細地伏在安可樂赤裸的胸膛上，聆聽著他的心跳。

咚隆。咚隆。那是一聲聲混濁，而且滲雜著陣陣暴虐激烈的脈動聲，既像一聲聲蠻荒的戰鼓，也像末日的喪鐘。身為魔法少女的康可樂自然聽得出來，安可樂已經沒救了。妖魔已經跟他合為了一體，如此一來無論妖魔的孵化是成是敗，都已改寫不了她的阿曲會因此而連帶死亡的事實。

真是傻呢，她自己。一直以來竟然還在質疑著阿曲對自己的心意。

也許，她真的是一個如此缺乏安全感的傻女孩吧。之所以一直以來都不肯讓安可樂進一步的觸碰自己，不過是因為被以前在眾人面前表現出好色一臉的他所嚇壞，她害怕，一但他徹底的得到自己後，會不會就此始亂終棄……

真是傻呢。明明安可樂的心意，一直都那麼坦誠地展露在自己的面前。

他非但沒有像自己潛意識裡頭害怕的那樣只在乎她的身體，反而，即使她在他的面前展示出那樣墮落那樣污穢的自己，甚至連他魂牽夢繞想要得到的她的貞操都已經不復存在了，他都仍然對自己不離不棄。

「對不起啊，阿曲，我已經徹底的理解你的心意了……」

康可樂抓起了阿曲剛剛才打算用來捏死爵士的那隻手，在她的循循循善誘之下，那雙因過度用力而發白的手掌終於覆蓋到了她白皙的乳房上。

「所以，現在該換你再一次好好的感受了……我的心跳……還有，我一直以來對你的真正心意。」

下一秒，少女推倒了彷彿而已因暴怒而失去了言語能力的大男孩，她吻著他，讓他的手撫著她的乳房，然後，她趴到了他的身上，一手扶起了他雄風再一次緩緩恢復的肉棒，對準了她濕淋淋，似乎仍有縷縷白瀆精團在其中未流個乾淨的邋遢蜜穴。

「是生是死都已經再沒關係了。我們的下場會變成怎樣都不要緊了。若然阿曲你真的要變成妖魔的話，那麼在我親手收拾你之後，我也不會讓你孤單上路的……雖然，這可能很對不起君兒、對不起救了我的阿男、對不起我的伙伴們……」

「但至少，就讓我把握這僅只一次的機會，讓我可以再無顧忌的好好跟你……」

伴隨著逐漸黯沉下去的聲音，康可樂的身體也逐漸的跪了下去。

已脤得似大半個羽毛球筒般粗的肉棒顫顫巍巍的長驅直進，如利劍一樣撕開了康可樂柔膩的陰肉，裹著潤滑的淫水往裡推進。因為肉棒過於粗大的緣故，才剛接受過爵士猛烈轟炸的康可樂根本無法承受。大陰唇被繃緊撐圓，就像一圈粉色橡筋般纏住了她最愛的男友的大肉棒。然而她還是無冤無悔的緊緊抱住了自己的男友，露出了一抹幸福的甜笑。

「無論等待著我們的結局是甚麼，都讓我們一同前往吧……」

【待續】

唔係死呀

分手Q

係咪一百正評即時有加更

觸手very good啊

三角洲社既魔法戦士有無MOD啊？

仲分手？ 辭陽Q都嚟緊啦

體液交集

換妻play+異種姦？！
下章會係？！
Btw 加速

對魔忍同fate?
咪啦 會變異種姦

好睇 推

為咗救爵士 康可樂竟然甘願俾其他人屌 好感動

突然真愛

今日有少少事，新一章想執一執先再出
請假一天，請大家耐心等待劇情發展

再甜多章就原諒你

而家啲90後 少少事就請假

你星期六補返就唔怪你

巴打講得啱

星期六出

異種姦幾好

話說魔軌巴 有無諗過開p站ac放文？

文呀 我要文跑

頂 原來出文出得咁慢
咁1個禮拜後再見

咁我調星期六日補返兩章啦，大家今晚可以著返條褲先

咁應該至少要出三章喎

難得樓主有交帶 信你 等你文

聽日等你出文

唔知點解我覺得康可樂好污糟
我唔係指道德上 係衛生上我真係接受唔到⋯

文口心

佢d姐妹她更......
Btw 出文

終於比你屌到你女朋友 有咩感受

插入一個仲流住另一個男人d精既閪
俾我就不了

咁屌屎忽

仲係冇文

屌！出文未呀！

今日都係冇文？

又話今晚有文

文呀我要文呀

又被騙喇大家

條撚樣直頭潛埋水

文呀

星期六都過埋
我要文啊

星期日點都要出呀魔軌兄

尾

爛

睇番大家都係繼續被騙

騙徒手法層出不窮
樓主好波👉🏾

完咗啦又

我信樓主
delay姐 唔係爛尾既

都係冇文

樓主

文呢屌

樓主我睇錯你

樓主誠信已經負債

雖知唔係老鳳要出文，但係走數罰你聽日出多幾篇文

輕輕留下負評 負評是給樓主的誠信

唔期待就唔會有傷害

出唔到文都上水啦 樓主 誠信是這樣煉成的

上年七月定八月喺舊登話九月準時開學, 然後就深潛.

今次......

食過番尋味 又再玩多我地一次

希望今日有文啦

推多次樓主講咩

不定時冇所謂啦等你

潛

負評直線上升

慣了

呢個真

好彩今次醒目留定塊腐皮

走之前至少寫番篇異種姦/觸手凌辱先啦

追到睇live
希望樓主快啲出文 加油呀樓主

星期二啦樓主

數已走，人已潛

留名下年再開post返炒舊故再加多幾篇新嘢再潛

留名爛尾

【104】．『可樂』

同樣的炙熱，同樣的充實感。然而，此刻安可樂感覺到的，卻是與跟洪君兒交合時截然不同的甜美幸福感覺。

是愛戀——長久以來的相處、近乎三年下來日積月累的點點滴滴，他與她之間的種種情愫，全都化為了令這場性愛變得更為鮮美的調味料。

——「你很喜歡喝可樂嗎？」

甜美清新的爽朗笑靨，如花一樣在眼前舒展開來。

那次，是康可樂第一次主動跟安可樂說話。

不知打從甚麼時候開始，康可樂好像已經習慣了那個笑得傻乎乎但卻總帶著某種安心感的大男孩在上學的時候總是突兀地出現在自己的背後，拍拍她的肩膊開展他們的話題了。也不知從甚麼時候開始，康可樂也好像已經習慣了他的聲音，習慣了跟他說話。

不過，若要說到由她主動開始搭話，那確實好像是她的第一次。

某天小息，偶爾路過操場的少女，看著剛剛跟籃球奮戰完，汗流浹背地抓著一罐可樂大口大口地喝著的大男孩，如此好奇地問道。

仔細想來的話，那傢伙好像不論在小息、午膳還是放學時間，只要在能夠吃喝的地方，都可以見到他拿著大罐的可樂喝得津津有味，彷彿是在強烈地展示著自己名字的存在感。

「這是理所當然的呀。喝著罐上印著自己名字的飲料，你不覺得特別有親切感的嗎？」男孩笑著回答。雖然給出的並不是甚麼特別睿智幽默的答案，然而男孩臉上那張陽光的笑容，卻自此在少女的心中烙下了非常深刻的印象。

而當日那張叫自己印象難忘的笑臉，此刻正毫無距離的，火辣辣地緊緊貼在自己的唇上。唇齒相依——兩雙抖顫的紅唇微微細分，從中幽幽吐出的粉色舌頭互相勾勒、纏綿，舌笞與舌笞纏綿吮吸，兩人無分你我地吞吐著彼此的口水。

他們在彼此渴求著對方。

——「怎麼在那邊愁眉苦臉啦。你是迷失了自己了嗎？」

放學後寂寥無人的課室裡，從皺著眉頭低頭沉思著甚麼的康可樂背後逼近的，依舊是那道陽光得彷彿任何時候都沒有一絲陰霾的爽朗男聲。

「看，你不就在這裡了嗎。」

本來繃緊的頰上驀然傳來一陣滲涼的冰鐵感，回頭一看，卻見入目的依舊是那張叫人安心的男孩笑臉，提著一罐冰涼的可樂，不溫不火的抵到了少女的臉上，眼神裡透出微微關切的光芒打量著自己。

「喔，是你啊。」少女稍微的嘆了一口氣，推開了男孩遞來的可樂，「其實……我沒有跟你一樣那麼喜歡喝可樂啊……」

男孩聳了聳肩，讓少女繼續說了下去：「小時候不是常會有這種事嗎？以前班上的同學們——尤其大家都是不懂事的孩子們，最愛的就是起哄了。每當甚麼大時大節，有甚麼聯歡會大食會之類的活動，同學們都能在班上堂而皇之地喝可樂時，總會有三兩個男生在那邊吵嚷著說甚麼『康可樂，我要將你喝下肚啦』之類的說話，害我聽著都怪不好意思的……」

說到這裡，康可樂猛的愕然，幽幽地吁了口氣。真是的，明明自己前一刻還在煩惱前陣子跟「蜜糖可樂」的隊員們吵架了，還不知接下來要不要因應付愈發忙碌的課業而考慮解散的問題呀……怎麼這傢伙一出現，我就主動將話題偏向了那麼久遠以前的童年不快事了呢。

「是這樣喔。真羨慕你的情況呢。」男孩說著又接了下去，不知怎的竟將對話向著奇怪的方向歪曲了過去，「我以前遇到的情況跟你完全相反呢。每當遇上甚麼大日子，我都總會興奮地跟我的朋友們說：『今天桌上又有我在了』、『那是以我的名字命名的飲料，喝了就能跟我一樣的聰明了，你們儘管多喝一點吧』，但結果每次我這樣說完，桌上的可樂就會每一罐都完封不動地無人問津，也不知該說是你的同學太喜歡你才忍耐不住，還是我那邊的同學都很君子的不奪人所愛了。」

……

……如果說面皮厚也是一種天份的話，那麼安可樂確確實實是個百年難得一見的天才呢。

不過，康可樂嫣然一笑，她倒是一點都不討厭這種風格呢。不，倒不如說，不知為甚麼跟這樣的他相處著的時候，卻更是莫名的能夠將所有纏繞心頭的陰霾都能拋諸腦後。

舌疊著舌，唇咬著唇，兩人熱切地擁吻著的同時，康可樂的下身已源源不絕的滲出了成河般的汁液。瀆白混著乳白，乳白中又混著泡沫，泡沫裡又滲著淡淡的嫣紅；已經不知是爵士殘留的精液、康可樂情欲滿滿的淫水，還是安可樂因興奮而滲出的男性分泌液，成縷成縷的混濁淫液，如同氾濫的噴泉一樣滔滔不絕的洶湧而出，從兩人粉糊一片的的交合之處倒流到安可樂的大腿上去。

兩人就此又濕又髒的擁吻著。康可樂兩眼迷離，在她世上最愛的男人的巨柱連綿的抽插轟擊之下，她口中只能徒然發出陣陣意義全無的嗬嗬叫喊，腦裡頭亦同樣是空白一片的，唯有下身毫不間斷傳來的快感衝擊繼續一直縈繞腦內。不自覺的，迎合著安可樂扶搖直上啪打在她屁股上的韻律，康可樂也開始自然而然下意識就開始牽起了安可樂僵硬的手，嘗試再一次找回兩人戀愛時的親密和甜美。

——第一次的牽手。

第一次的捉緊；第一次的不放手。

一次「蜜糖可樂」的表演過後，趁著休息時段，在一旁探班兼偷偷觀賞的安可樂上前就要給正走到一旁乘涼的康可樂遞上一罐可樂。然而就在兩人四目交投，少女正要伸出手接過男孩的冰涼可樂時，他的手冷不防一滑，整罐可樂就從男孩的掌心裡滑了出去，取而代之的，卻是那隻溫暖的大手掌沒有半點迷惘的就一把牽住了少女的小手。

那傢伙……絕對是故意的！

少女的臉頰紅得滿面發燙，霎時間竟僵硬得如同沒上發條的木偶一樣。她只敢乾巴巴地用眼角的餘光偷偷瞥了瞥男孩的手——在他將那罐可樂滑出掌心的一瞬間，他竟然也同時伸出了另一隻手從下接住了可樂罐——這麼說來，這果然並非甚麼意外。他果然是故意的！

然而這麼想著的同時，少女的心裡非但沒有半點苛責的想法，反而更多添了幾分甜絲絲的暖意。

對於當時年少青澀，既沒有多少戀愛經驗，也沒有後來成為魔法少女後得到的強大直覺力的她來說，其實還是多少有預感會有這天的到來了。

這段時間以來，她跟安可樂兩人漸行愈近。當早上返校沿途的搭訕漸漸成為習慣，當兩人間的交流和互動漸漸成為自然，不知不覺間，康可樂才發現這傢伙在自己的生活中已佔下了一個不可分割的重要位置。在往後的日子裡，他們也嘗試過更多的約會——有時候，是安可樂像那天一樣去聽「蜜糖可樂」的演出；有時候，是康可樂去賞臉安可樂的比賽，在場邊欣賞他的英姿為他默默打氣。原本康可樂一直以為自己未來的男友會是個更帥氣、更高大的白馬王子呢，沒想到，跟這個緣份賜予下來的有趣男孩相處愈久，卻愈覺得這樣的生活叫她更從容、自在。

那時候，安可樂甚麼都沒說，只是一直默默的牽著少女的手，帶著她愈走愈遠。現在想來，也許當時的他也是在尷尬、在不知所措吧。兩人就這麼一直走、一直走，走到一個遠到他們都覺得再不會碰到認識的人的地方後，兩人間說了好多甜蜜的情話，做了很多深刻的承諾。

如今，她吻著那雙對自己說過很多很多承諾的嘴，手指交扣著的，是那隻牽過自己好多好多天的手。然而當初所定下過的承諾，如今又有多少還在呢？不……倒不如說過，率先違背承諾，欺騙了阿曲的人……應該是自己才對吧。

「對不起呢，阿曲……」

有些意猶未盡的從男友的熱吻裡抽回了舌頭，康可樂微微的抬起了身子，她推著安可樂的胸膛跟他稍稍拉開了一點距離。她將雙手反舉在背後，隨之而響起的，是連串嘶嘶嗦嗦的脫衣聲。將身上僅餘凌散不整的校服都徹底地脫下來後，康可樂手上的，唯有她那部裂痕滿佈的魔法手機而已。

「是我一直隱瞞著你……關於我成為了魔法少女的這個秘密……所以，事到如今我決定要向你坦誠一切。請你好好看清楚吧……魔力解放。」

蔥白的手指，飛快地滑動著螢幕。

然後一道炫目的燦光，將仍在交合中的少女徹底的包裹了起來。

「Miracle – Dress up。」

聖光如驚駭的浪濤般急速流轉，又如退下的潮水般飛快退卻。當如曇花般只有短暫一現的耀目光華都褪去之後，那個本來裸身騎在安可樂身上接受著抽插的淫靡女孩，已是徹底變了一個模樣。

本來暗栗色的長髮被漂染成了華貴的奶油白，奔放地披垂背後；本來赤身露體的身軀上多添了一件畫著十字花紋，如聖女一樣高潔優雅的白色長袍，而在她本來空無一物的左手上，亦憑空出現了一枚閃閃生輝的白銀戒指。她用那隻手再一次交扣起安可樂的五指，朝他的唇又再吻了下去。

「阿曲，這是最後一次了。請你好好的看清楚，這就是我變身為魔法少女的模樣。不過從今以後，這也是……」

「專屬於你一人的……魔法少女康可樂。」

【待續】

sorry甩稿拖左大家幾日
因為之前心力都係先搞左後面既篇章先，康可樂篇既收尾都係呢排先邊打邊出
呢幾日狀態唔好又有D事咁撞一撞咁甩晒轆

黎緊會盡快追返個進度，要大家久等了

終於有文啦
下次唔得閒上黎講就可以，各位巴打都會體諒的

見你最近無咩覆人comment都估你忙緊
加油

下次上嚟報到先好冇

愈睇愈sad咁

邊屌邊變身啊
同被人屌到變身解除一樣咁正

魔法少女個能力係有人比佢地定係自己覺醒
伏筆黎?

有隻濕鳩精靈俾架

幕後黑手

觸手魔王QB

魔獸淨化少女

今日又冇

冇文都出句聲啦

【105】．『殘光』

變身過後，細長的柳眉彷彿纖長了幾分，本已十分姣好的俏麗臉龐彷彿還多添了幾分成熟的妝容。看著騎在自己身上曼妙扭腰迎合抽插都還能保持如此高雅氣質的康可樂，安可樂只覺得眼下這個女孩彷彿美麗得叫他有點陌生。

純真光輝的米白色，魔法頌者。

那艷紅得彷彿塗了唇膏的朱唇悄然吻了下來。對於這麼多年來只看慣女友素顏一面的安可樂來說，眼前這個艷麗無邊的魔法少女只有一種叫他驚心動魄的成熟魅力。這魔法少女身上自有著一種彷彿與世上所有污穢都隔絕不沾的純淨無垢感，雖然身披著一襲淨白的聖袍，然而配合著她那在自己身上反覆振腰、嬌喘的情欲媚態，相比起一個高高在上的聖女，安可樂卻反倒覺得她更像一個純白的新娘子。

……一個專屬自己的，純白的新娘子。

然而，事實真的是這樣子嗎？

一想起「專屬」這個兩個字，安可樂就會莫名的頭疼了起來。

沒錯了……雖然他抓到了幕後黑手就是爵士，可是倒頭來他還是根本沒有搞清楚他的角色……到底他真的是為了拆散鴛鴦而無中生有拋出很多黑材料，還是說，他也不過只是擔當穿針引線的角色，他此前給自己看的東西，全都是貨真價實的？

如果是在今天之前，他或許還會對他給自己看的資訊有所懷疑。可是剛剛的一場活春宮，卻不得不將他心底深處的疑慮都一一打破了。在班上如此受歡迎，明明班上同學都知道她這麼多年來該從未交過半個男友的洪君兒竟早已不是處女，甚至還如此架輕就熟的主動引誘他發生關係……如此種種線索，不是都再清楚不過地說明了爵士早前匿名發給他的影片都是真有其事的嗎？如此推論下去的話，不難得出的結論就是……

康可樂……他昔日如此深愛過的可愛女友……果然跟洪君兒那樣的女孩是一丘之貉！

在自己之前，她到底又曾經以這樣的模樣跟多少個男人發生過這樣的關係？

只消想到這點，他胯下的兇器卻又會很不爭氣的愈發堅硬了起來。

啪打、啪打、啪打。

衝鋒、衝鋒、衝鋒。

猶像一頭被喚醒的野獸，獸慾被激發出來的安可樂繼續堅硬著肉棒，緩緩立起了身子。他迎著白色魔法少女顯得驚詫的面孔，將一身白袍聖潔無比的少女一舉熊抱入懷。

——她的瞳孔很美。

那是一顆微微透著灰白的，如水晶一樣透徹澄明的純淨瞳孔。頂著一副妖異的灰瞳白髮，配上西幻風的華麗服飾，安可樂精神亢奮的感受著這俏麗女孩帶給他的全新驚人魅力。他大口地吮吻在白色魔法少女的紅唇上，同一時間他的魔爪亦沒有閒著，已率先一步急不及待地探進了她的白袍裡頭，捏住那雙叫他不知遐思過多少個晝夜的美麗乳房抓玩了起來。

那件白袍原來是絲質的，摸起來很輕，很柔。在袍下捏玩白色魔法少女乳房的同時，安可樂甚至可以從那件薄薄的袍下隱若透見他的手和兩團肉團的形狀變化。所以漸漸的，他也開始抵受不住這種隔靴搔癢的誘惑感了。他將另一隻手挪到了魔法少女的頸項之下，下定決心的向下一扯。嘶啞——一聲令人心痛的布料碎裂聲，那件看起來神聖無比的白袍已被左右撕成了兩邊，從而露出的卻是一片亮得叫人心神意蕩的雪白。白淨的頸項，雪白的美乳，已再無半點遮掩的暴露在了安可樂的眼前；而在這一片玉白的中間，唯有頸上一串金光燦燦的項鍊強烈地昭示著自己的存在感。

白晃晃的乳團曳成一片淫靡的浪花，白色的魔法少女乘著男孩在自己體內抽送的節奏，將他埋首抱進自己的乳峰之內。胯下如打椿一樣的抽插律動未曾斷續，安可樂緊緊地抱著魔法少女，臀部猛烈的上下衝擊她的陰戶，彷彿比狼牙棒還要粗大的陽具在內陰不斷地磨擦，火辣脤滿的感覺卻是一刻未減。就這樣瘋狂的抽插了十數分鐘後，安可樂的身體開始了一陣觸電似的抽動。

隨之緊接的是，黑氣繚繞。

劇烈的顫抖，劇烈的解放。

如同海嘯般的怒濤席捲而來。億萬子孫從安可樂脤得紅腫的龜頭併射而出，一點一滴地灌入白色魔法少女的身體內，深深的灑進她的身體深處。康可樂也默默地回吻著他，然而這而已無改無數濃烈的黑氣，以及黑得已分不清是不是血的液體開始自安可樂的五官倒灌而出……

愉快的盡情享樂之後，面對殘酷現實的時刻還是終將到臨。

可是事已至此，白色的魔法少女卻仍舊不動如山的躺在安可樂的身上，毫無半點猶豫的仍舊一直緊緊將他擁在懷中。

「我……愛……」

七孔流滿黑色液體，彷彿已再分不清是人是鬼的男孩艱難地開口，然而吐出的卻是如老人般乾溺沙啞的聲音。

不過白色的魔法少女並沒有讓他說下去。她選擇了用自己的唇，將他的嘴和他未完的說話都堅強地堵塞住了。

然而黑氣的流竄卻並未有因此而停遏。在四唇相碰的一刻，自安可樂體內流出的片片污氣反而如受了牽引般，紛紛朝著白色魔法少女的嘴巴倒灌過去。如溺水而被嗆倒的孩子一樣，康可樂因此而開始臉色難看的咳嗽了起來。不出幾秒之內，她的臉容、肌膚已以肉眼可見的高速黑腐灰敗了下去……

可是為甚麼……

與時同時，她肚皮地方的甚麼東西，卻愈加明亮的燃起了甚麼刺眼的光輝上來——

是剛才因聖袍撕得未夠徹底，而深埋於康可樂的肚皮下未有被安可樂發現的一個刻在皮膚上小小的魔法陣。

「果然……真的如鍾憶嵐所說的『解鈴還須繫鈴人』一樣……我的能力……」

如同一顆小型太陽般的明熾光芒，此刻竟於魔法陣的中央處爆發了出來！光漸漸吞沒了她，也漸漸吞沒了安可樂，然而不知為甚麼，這股光予人的感覺卻沒有半點灼燙，反而還只帶著一種柔和的，溫暖的，如同回歸了母親的羊水裡頭一樣的舒適自在。

「也許今天過後，我認識的『你』將不再存在。但為了你的幸福，也是為我的贖罪，請讓我獨自的背負起所有的一切，讓你再無牽掛的得到解脫下吧。」

「這是我……對你施加的最後的魔法……」

【待續】

正

原來安可樂本身就係鐘意玩ntr play先硬

起身就見到新文

屌緊變咗身嘅魔法少女

樓主下次遲出文上嚟講聲吖 我地一定一定體諒

扑個嘢都搞咁耐 到底安可樂死得未

等文～

又潛左

星期六日唔出文架嘛

幾日前出啦喎

推一推

唔知今日有冇文呢

你應該係問今個星期

可能要個孫燒比我睇啦

睇怕都要

有冇巴打同我一樣已經冇期望

等 一直都等～

今個星期有文我已經好開心

今年有文我會去還神

睇黎今日都好似冇

星期三都仲未有

又爛多次

我唔貪心 希望星期五前會有一篇

【106】．『燦華』

倘若「人間地獄」有個所謂的模樣的話，那大概，就是現在課室裡頭的這種模樣了吧——

光與影，黑與白；如同太極兩儀般的激撞和交纏。

極致濃烈得叫人眼瞎的炫光和暗影，正以康可樂和她男友兩人相抱的位置為中心，如翻起的怒濤般在房間的每一個角落裡角力相撞著。一片混沌的正中央處，渾身赤裸的一對男女兩眼交閉，肌膚貼著肌膚的彼此纏抱，唯有男孩自五官湧出的瘴氣和少女肚上魔法陣發出的光輝如死敵一樣激烈交戰著。

一對彷彿此生都不願再度分開的愛侶，身上交纏的洶湧魔力彷彿構成了一道雞蛋般的無形障壁，將任何人都一律隔絕在外，縱然是早已披上了魔法戰衣的洪君兒，也只能在這光影對撞的範圍以外乾瞪著眼，遙看著一片混沌裡頭那對男女白花花的肉體白焦急著。

裡面，現在到底是怎樣的情況了……

✽ ✽ ✽

意識的裡頭，浮浮，沉沉。

記憶的深處……如漣漪般徐徐泛起，如泡沫般細碎卻又不斷騰升起的，是此前與魔法少女有過的段段因緣。

說起來，到底康可樂是從甚麼時候開始被拖進魔法少女這淌渾水裡頭的呢？

「又來了，那些聲音……」

儘管頻率並不頻密，然而對聲音多少還是有著幾分敏感的康可樂，很久以前就已經留意到潛藏於自己身邊的點點變異——

比方說，因練習演奏而留至傍晚無人的校園裡，細心靜聽的話偶爾卻能聽見一陣明明本該是近在咫尺，但聽起來卻又感覺是遠在天邊，彷彿是被甚麼東西隔阻著的隆隆悶響，好像甚麼轟鳴聲，又像甚麼野獸的咆哮，嗚嗚隆隆夾雜在一起是一陣叫康可樂異常不舒服的雜音。

可是當康可樂好奇地嘗試四下張望，搜索聲音的來源時，卻只莫名的見到校園四周唯有詭異之極的白濛濛一片。

是霧……？不對，春霧彌漫的季節早該過去了，哪來早上還晴空萬里，傍晚才來一片白霧濃厚得幾乎連校外的風景都完全看不見的道理的？可是……偏偏那些令人煩擾的聲音卻切切實實的是從霧裡頭傳來的……

如此困擾著的時候，不經不覺間，視界裡頭的白霧卻極其戲劇般的豁然開朗。彷彿有知覺般的樣子，恰如聞見放學鐘聲的學生一樣，不過短短的半分鐘間，已徹徹底底的消失個了一乾二淨。遺下滿腹疑惑的康可樂，只能在白霧散去的現場敏銳地捕捉到四個校服畢挺，看起來一臉疲態的少女。

鍾憶嵐、杜蕙慧、藍天恩、洪君兒……這四人，到底是甚麼組合？

跟她們同班幾年的康可樂自然知道，這四名女生，本來就不是該待在同一圈子裡的人，不過要說到能將她們撮合到一起的原因，康可樂還是良久之後才多少隱若探到一些端倪。

不久之後，康可樂才輾輾轉轉的從同學們的口中聽到了一則又一則令她在意的傳聞。

「怪物的叫聲」、「神秘的爆炸聲」、還有她們學校附近可能有「結界」之類的種種都市奇談，開始唯恐天下不亂的在校園裡頭流傳開來。每每聽到以上的傳聞在身邊同學的口中炒個火熱之時，康可樂都會不期然的想起了那一天的大霧、還有，當濃霧驅散後她所目擊到的四個身影。果然——那天不小心被她目睹的，大概就是近來種種議論的核心秘密吧。而包含鍾憶嵐在內的四人，恐怕必定會知道段段謠言背後隱藏的真相吧。

不過，儘管知道這些，康可樂還是沒有半點想要將之擴散或者查證的欲望。畢竟，當時她一心一意想著的，就只有她的男友，還有她的音樂而已。她一直安份守己的過好自己的每一天生活，就這樣時日飛逝，直到——

那一天，帶著濃烈不祥氣息的白霧，再一次突兀地出現在她眼前。

「為甚麼……會在這時候……出現在這裡……」

又是一個叫康可樂最愛，總是能讓她安心地放聲歌唱的愉快週末。然而這天「蜜糖可樂」的演出中途休息期間，乘著空檔上個廁所買個飲料的康可樂，卻又銳利的留意到在街角盡頭處轉角的小巷裡頭，竟又駭然飄出那跟氣候季節格格不入的陣陣白霧。

本來，想要逃跑是康可樂下意識中唯一個個本能選項。然而只消想到上次白霧散後她的四個同學從霧裡走出的情景……只消想到，不知那四人現在是不是也深藏在霧裡頭，面對著甚麼不為人知的驚人內幕，猛然間，康可樂顫抖著的腿竟緩步抬起，向前踏出了一步。然後又是一步。不受控制的樣子，康可樂竟已走到了散發著白霧的巷子入口。

「她們……會在裡頭嗎？」

康可樂這樣咬唇試著問自己的同時，冷不防的，卻只覺得好像有甚麼溫熱、濕潤的熏臭氣撲面而來。抬頭一看，駭然只見一張張得比自己的身體還要開闊的巨大虎口，從霧裡頭撲出，咬向了自己——

然後是轟隆一聲炸裂！如同雷聲大作般，那兇駭的虎頭一瞬間又被扯回了白霧裡頭，從霧的深處隱若可以聽到一聲巨大而沉悶的撞擊聲。一個背影渾身蒼藍，手執折扇的少女猛然著地，馬上又急不及待的重新跑回了濃霧之中。

發……發生甚麼事？

如脫力般雙膝呆然跪地，受驚過度的康可樂只能就這麼傻傻的一直呆望著濃霧，直到不知多少分鐘後霧氣終於散去，裡頭走出的，依舊是那神情看起來已然精疲力竭的四人。

藍天恩臉容有些繃緊地走了過來，她小心翼翼的扶起了康可樂，臉上堆起帶點牽強的苦笑，朝著康可樂嘗試解釋了起來：「你……沒事吧？不好意思呢，我們剛剛是陪鍾憶嵐做戲劇的排練呢，所以動靜可能會大了一點，還請見諒……」

但康可樂只是傻恍恍地望著她。是她的錯覺嗎？怎麼她覺得，剛剛見到的那個一身藍色的少女身影有點像她？

見了康可樂呆無反應，本來藍天恩還想多解說些甚麼，然而從後而來的鍾憶嵐卻已經拉住了她，她對藍天恩搖了搖頭，下一瞬間，卻已將受驚過度的康可樂深深擁入了懷中。

「對不起呢，剛剛……讓你受驚了。」

接下來，就是康可樂第一次知道原來魔法少女確實存在於現實裡頭的真相。

其實鍾憶嵐也並沒有透露太多。她只是粗略地向康可樂解釋了一下她們與妖魔的戰鬥，以及剛才所見的霧就是為了對公眾隱藏妖魔存在而設下的魔法結界。然後最重要的一點，就是她希望康可樂可以協助她保守這個秘密。當時的康可樂沒想那麼多，自然是一口答應。

然而深入腦內的奇幻真相，卻猶像致命的毒藥一樣，使康可樂望向日常的視界也產生了翻天的顛覆。

起初，康可樂還能麻木地催眠自己魔法少女的種種戰鬥跟她無關，她們選擇披上戰衣那是她們自己的責任，任憑自己只是專心致志，滿心幸福地寄情於戀愛和音樂裡就好。但隨著日子一天天的過去，泛上心頭的卻是對於這個逐漸歪離的「現實」的不安感。

歲月無聲。然而四名少女的奮鬥疾呼聲、無論在課堂上或是小息間，只要是為了任務就會不惜飛奔出去，踏踏踏的在走廊上奔跑之聲，聲聲入耳，也聲聲敲打在康可樂的心坎上。偶爾，可以察見她們四人臉上的疲態日益深厚；偶爾，可以看見她們與同學們嬉鬧時動作僵硬，不知是不是校服遮蓋底下的哪個部位受傷了不說；亦偶爾，可以窺見附近某些地方又出現了那片讓她有著不愉快回憶的白霧，每每此時，她就會被再一次提醒起眼前一切和平的生活都不過是片輕薄的假象。

久而久之，康可樂心底深處也產生了一種無關學業，無關愛情，也無關音樂的無力感……不對呀……明明在這個年紀有著自己的夢想和興趣是一件非常值得為之光榮的事呀，明明知道自己沒有多餘的時間去掛心那些東西……可是為甚麼……

即使是百無聊賴地坐在課室裡發著呆，空氣中也彌漫著一股刺骨的不真實感，即便是跟阿曲手牽著手甜蜜地逛著街，腦內也莫名的會經常幻想著、害怕著會不會突然有妖魔出現，將自己和阿曲當成牠爪下的犧牲品……這種明知至小以來建立了將近十八年的「常識」分崩離析而生的空洞的無力感，卻無時無刻都在逼迫著她。

直到終有一天，她面臨了她的抉擇。

十指交扣地走在回家的路上，然而她卻敏銳地留意到，在稍遠處的一棟大樓後方的空地上，又再出現了那團叫人生厭的白霧。本來。本來康可樂應該做的，是趕快地牽著安可樂遠離此地，然後乖乖地躲從自己的被窩裡，當作甚麼都沒看到，甚麼都沒發生就好。然而她的雙腳卻是本能似的動了起來。她隨便編了個藉口讓安可樂先行回家，而自己卻急急忙忙的趕到了白霧的方向。

在那裡，她彷彿踏進了甚麼鬼屋當中的樣子。即便是隔著濃濃白霧，她竟然還清晰不過的聽見一股股兇殘的獸吼聲從霧的中心傳來。

下一刻，如霹靂般的音聲突至，一身粉紅色的魔法少女已如炮彈擊射般被揮出了霧的外沿，轟隆一聲的倒飛到了康可樂的身旁。

隨之緊接的，是藍色、綠色、繼而是黃金色的魔法少女，如同被黃金打擊手打出一個又一個全壘打的樣子被一一擊飛到了白霧之外，紛紛倒在康可樂的四周。

她很想逃，然而不知哪來的勇氣，卻反而使她踏前了一步，一直深藏口袋裡頭手機也發出了和藹柔美的白光。

也許要到現在回想起來，康可樂才明白鍾憶嵐倒下前對她留下的說話……

「這個世界……沒有從天而降的英雄……只有著……挺身而出的……我們自己……」

「阿叮……你不能就……此放棄啊……你的力……量……應該……可以……解鈴……還須繫……鈴人……」

也許，早在那一天就已經注定了。康可樂的加入，對魔法少女來說無疑是一道神來的希望曙光。

【待續】

【107】．『盛放』

「先生，你願意賞個臉，來看看我們苦練了一段時間的這個魔術嗎？」

時間推移。

打從康可樂臨危受命的成為了第五名魔法少女之後，一個月又悄然無聲的過去了。

又是一個夜靜平和的晚上，寂靜無人的天橋上，一個西裝畢挺的中年男子頂著禿頂，拖著疲憊的身軀緩慢踱步，終於被五名穿著純白校服的可愛少女擋在了身前。經過一輪無關痛癢的搭訕和寒喧之後，五人中為首的一個黑色長髮少女終於問出了這句她們醞釀已久的台詞。

「嗯嗯……可以啊。」面對眼前五位青春少艾的可人美女，迎著如此無關痛癢的小小要求，男子又豈有拒絕的道理？

於是就在男子點頭的那一瞬間，康可樂已急不及待的踏了出來，戴著戒指的左手掌心上懸空飄飛起一個燦白的光球，半飛半舞的就飄進了男子的口中。

然後就彷彿點石成金一樣，吃下了光球的那男子仿如鍍了金的佛像一般，整個人都散發著一種絢麗的金光。然而就在五名少女瞪大眼睛屏息以待之下，男人身上的金光卻漸漸的黯淡熄滅了下去，不過短短半分鐘之內，天橋又再一次恢復了他原有的失色和乏味，唯有遺下剛才發言的黑髮少女哈哈地跟那個男人笑著打了個完場，至於才剛施放完魔法的康可樂，卻是精疲力盡似的退到了眾人身後，大口大口的喘著粗氣。

……又落空了嗎。

不過隨著日子和經歷漸久漸厚，少女們也自然明白，執行任務期間碰壁，也不過是件自然不過的兵家常事。

搜查新聞、傳聞線索——推理——追查——確認。縱然不論成敗，在經過多次實踐之後，資歷最淺的康可樂也終於漸上軌道，開始跟上了魔法少女們追尋宿主身份的調查模式了。

每一名魔法少女，配合上自己的魔導具，都各自擁有著用於戰鬥以外的特殊能力。一如藍天恩能施放阻隔外人的「秘境之霧」、杜蕙慧能展開隔絕聲音的「靜默結界」、鍾憶嵐可以用她的刀削去、封印他人感官的「感官掠奪」……而康可樂的特殊能力，卻是能夠用聖光分辨一個人體內是否有被妖魔寄生的「聖光．原罪審判」。

有時候，康可樂實在無法想像，在她加入以前魔法少女們到底是處於何等的五里霧中跟妖魔互相追逐的。不過打從發掘了她的能力之後，儘管透過這麼一群還是學生的少女的業餘調查，真的能準確地一矢中的鎖定宿主的案例自然是少之又少，然而她們還是一直鍥而不捨的爭分奪秒，最大限度的利用著康可樂的能力查證每一個被她們懷疑可能是妖魔宿主的真偽。很多時候，她們總是以魔術表演之名接觸疑似宿主，以留下即便該人真的與妖魔事件無關，也能多少在不引起對方疑心的情況下全身而退的下台階；不過更多的時候，往往是一星期的時限根本不足以她們去找出真正的宿主，她們只能在妖魔孵化之後才後知後覺的急急趕往現場戰鬥，好不容易的打生打死之後，方才讓鍾憶嵐以「剛才在排練戲劇」的藉口去解釋一切可能被目擊的超現實聲音和場面，想盡辦法的瞞天過海。

活在如此賭上性命，卻又朝不保夕的繁忙生活之中，尚且還有戀愛、學業和興趣要兼顧的康可樂自然沒有閒暇再去多想些甚麼。然而，聰明如鍾憶嵐那樣的女生，既然能夠在最後的時刻說出那樣的說話，那麼想必，在她倒下之前就已經注意到了康可樂的能力與別不同的特別之處——

在眾魔法少女裡頭，就唯有康可樂的能力，是「直接針對妖魔本身」產生作用的。

那是因為，這跟她的魔法屬性是「光明」有關嗎？

不同於伙伴們能夠在諸多場合裡也能發揮能力的實用感，康可樂的能力，就彷彿是純粹只為了針對慾望妖魔的黑暗而生的「天敵」。順著這一思路推理下去的話，卻會產生更多令她毛骨悚然的可怕疑問。

——若然她的光明魔法只是純粹的「偵測魔法」的話，為甚麼被測試的妖魔宿主會顯露出「痛苦」的模樣？

——以她的魔力之厚，尚且只會令宿主感到「痛苦」，但若她在施放光明魔法之時刻意灌入更龐大的魔力的話，到底宿主又會產生甚麼反應？

——甚至，若然當初三尾妖狐之所以襲擊她，並非只是恰好的偶然，而是確確實實的只瞄準了她，是因為他畏懼於她能力潛在的可怕的話……

那麼，鍾憶嵐倒下以前最後的那句話，「她的能力」、「解鈴還須繫鈴人」——卻是極有可能成真！

所以，憑著如此一個沒來由的靈光一閃，康可樂決定以她和她男友的命運下了最後的賭注。

憑藉腹上魔法陣的增幅，康可樂試著將史無前例的巨大的魔力轉化為聖光，毫無保留的全數灌進了安可樂的身體裡頭。

「聖光．原罪洗滌！」

結果果然無誤。

憑其敏銳的魔法直覺可以清晰的感覺得到，她的光明魔法如同驕陽溶雪一樣，在安可樂瘴氣滿載的體內產生著天翻地覆的顛覆。只要將灌輸的魔力一直加大、再加大，也許，她真的能夠將未完成孵化的妖魔就此直接扼殺在腹中……甚至，可以將妖魔的痕跡統統抹去……

確實，事到如今，已近乎完全成熟的妖魔在安可樂的身體裡頭早已盤根錯節，就像侵蝕人體的癌細胞一樣，強大的聖光魔法，不僅會消弭他的慾望、他對她有過的愛戀，甚至與之相關的一切記憶，有過太多太多所有甜蜜的回憶，都會像被牽連的助燃雜物一樣一併被消去——

然而，康可樂對此亦已經在所不惜了。她只是咬緊了牙關，默默地繼續加大著燃燒的魔力的力度。

只要，他的性命能夠安然無恙的保存下來的話……

這樣就好了——

✽ ✽ ✽

「阿…叮……」

焦躁的腳步聲自遠處急急趕來，未幾卻又急急停下，駐足門前。取而代之的，卻是兩名少女帶著顫音的驚懼聲音。

早已各自換上了魔法戰衣的杜蕙慧和藍天恩呆站在課室之外，有些搞不清狀況的僵住了身子。

已經……結束了……？

課室裡頭，赫然卻是一幅美得如畫一樣的童話場面。

肌膚白膩得賽霜勝雪的美麗少女一絲不掛地盤膝跪坐在地板之上，栗色秀髮如絲如瀑般寧謐地披垂背後，粉嫩的乳房驕傲地立在空中，似是展露著不退讓的姿態昂然抬首；她曲起的膝腿之上，也是一身赤裸，背上只輕輕披著一件校服襯衣保暖的男孩，如同故事裡的睡美人一樣伏身在康可樂的膝上酣睡。唯有少女幾根纖白的手指偶爾輕而緩慢地撫著男孩的腦際，不經意的甩起他幾根頭髮把玩。

然後一絲絲寂寥，無比悠遠的曲調，不自覺地自少女的嘴裡頭悠悠發出——

我愛你沒有保留；

我愛你就到最後；

有些人值得等候；

有些悲傷值得忍受；

我愛你不是衝動；

生命盡頭，反正一場空；

只要你記得，我們那麼愛過——

迎著少女輕柔的哼歌聲，也不知過了多久，男孩終於緩緩掙開了眼睛，望向了上方抱著他的少女的臉孔。

「你是……」

男孩頭昏腦脤，眼睛泛紅。

「誰……？」

失落的話語，輕巧地敲碎了落空的期待。

男孩側著腦袋，怎麼想都記不起少女的名字。但是，可為甚麼，他卻又莫名的覺得自己心裡空蕩蕩的，好像不見了些甚麼……而且為何，眼角邊緣竟有些熱滾滾的東西流了下來……？

然而少女，還是一如往常輕巧的，只給了他一個最溫暖甜美的微笑。

這樣就好了。

就讓往事隨風——

✽ ✽ ✽

「嘎……嘎……嘎……」

近乎跟黑暗夜色同化的，是一張落魄的灰頭土臉。

不同於一雙金童玉女戲劇般的傷感落幕，方才在同一齣戲裡演得活靈活現的那位大惡人，如今卻已慘成了過街老鼠。

乘著混亂之際氣喘噓噓地逃竄而出，好不容易才從五樓一層一層的逃回到了地上，結果他已筋疲力盡的再也跑不動，只能衣衫不整，氣急敗壞地蹓到了花園裡的草坪上，依著牆一屁股坐了下來，看著黯淡無光的夜幕，努力逼使自己從死亡的陰霾中恢復過來。

……自己竟然如同跳樑的小丑一樣，被笨拙的擺了一道。

爵士咬著牙，不忿地得出了本晚唯一的結論。

到底是自己計劃裡的哪一環出了問題嗎？或許，確實如此……不過是衝動之下行事，硬要說自己的計劃是完美無缺的確是不太可能。然而，歸根究底，一切都只能歸咎於他的運氣太差了。

不，這真的是關乎運氣問題嗎？

他打算對康可樂出手，偏偏這個星期的宿主又剛好是康可樂的男友。上次亦如是。在他還在糾結於跟洪君兒的關係裡頭時，該星期的宿主也偏偏是喜歡著洪君兒的Peter。就彷彿，那個在背後操控一切的口罩男是視乎著他的行動，為了阻撓他而有心選擇對他不利的人選成為宿主一樣……

捏緊的拳頭重重地敲在牆身上，爵士一字一字的咬牙發誓——

「可惡的口罩男……我不管你是進化形態的妖魔又好，是懂得使用魔法的惡魔也罷，五名魔法少女從一開始就注定了只能是我的私有財產——要是你再敢阻礙我的話……」

然而說著的同時，他的注意力卻被周圍詭異得格格不入的環境吸引住了。

彷彿被甚麼液體染污過的牆身，還有，四周似乎被焚燒過的草坪——

這些痕跡，到底是……

【待續】

居然有文 仲要兩篇

來了

一啖砂糖三啖屎

又有文

樓主係咪唔知咩叫交帶

突然有d同情安可樂tim

仲諗住可以睇變左妖魔既安可樂屌康可樂
不過true end都幾好 期待爵士之後既動作

根住屌邊個好

爭大波班長 你話呢

【108】．『空白』

日落日出，復始依舊。

一週過去，一週開始。

一個大好週末的結束，誰也意想不到，關於康可樂與安可樂一對模範情侶之間的傳聞竟逐漸在級上不徑而走——

本來，上星期末安康兩人氣氛緊張，甚至安可樂於操場上弄哭了康可樂的事早已被不少熟悉兩人的同學看在眼內，不過大家念在這對小情侶平日都甚少吵架，加上一些適當的小衝突小相撞本來就是情侶間必經的道路，所以眾人也選擇了給他們空間，並未有將兩人的事放在心上；雖然這麼想或許有點自虐，但班上的同學確實都期待著下星期的依始可以見到他們再次笑著拖著手回校對他們放閃。

只可惜，他們等待到的，卻是一幅幅叫他們希望碎裂的場面——安可樂對康可樂形如陌路，而康可樂則處處躲避著安可樂。如此史無前例的冷戰，漸漸形成了兩人間已經分手的傳聞，傳到了舉級皆知。不過當然，傳聞畢竟是傳聞，未經證實的傳聞，自然不會有人大膽到直接跑到當事人面前說三道四，出言嘲笑或展露安慰；但縱然如此，級上卻是愈來愈多早已厭倦了升學考試壓力的閑男悶女一個個偷偷地瞪大著眼睛，密切地關注起兩人之間的種種行為表現以及事態走向發展了……

所謂「真的假不了，假的真不了」。如是者，一整天觀察下來，關於兩人早已分手，亦再無復合機會的說法卻是逐漸甚囂塵上。至此，本來還在抱著看好戲的心情觀望著事態發展的一眾男男女女，心情卻是愈發的複雜起來了。女人畢竟都是感性的，傳聞和八卦縱是好看，然而在滿足心底的獵奇心態過後，只要她們一想到自己昔日曾艷羨、甚至妒忌不已的這對模範情侶最後卻竟然如此不歡而散，乾脆落幕，還是難免會讓不少對愛情有著種種美滿憧憬的小女人們都會有種兔死狐悲的感覺，可是當下卻又無能為力，最後也唯有暗自祈禱，在心底深處為兩人的未來暗暗的獻上祝福；相比之下，一眾血氣方剛的男生們反應卻是興奮得多了。昔日的夢中情人回復單身了，誰會最開心？於是，這些狂蜂浪蝶般自然一個個幸災樂禍地樂見那其貌不揚的安可樂再也抓不住他們的女神，有些進取一點的甚至還會暗自期待，深信自己能追到這位氣質小美女的機會終於降臨了……

不過不管旁人在背後想了多少、說了多少，事到如今亦不能再對兩人早已終結的關係帶來些甚麼影響了。而現在，綜觀全校，除了早已深知關乎妖魔內幕的魔法少女以及爵士等五人之外，唯一敢在康可樂面前毫不忌諱地正面直談她跟安可樂兩人的關係的，也就只有一個人而已。

十月二十七日，星期一。放學時份。

碧空如洗，午後和煦溫暖的陽光如同天賜的禮物一樣灑遍了育望中學的每一個角落。難得天公如此做美，校園內精力旺盛的男生們也毫不吝嗇，一個個趁機聚首在操場的籃球架前，爭著揮灑滿身的汗水和熱血。唯有在不遠處的寬大看台上，形單隻影地坐著一個神情略微陰鬱的少女，她的視線連帶著全副心神都痴痴地膩在球場上一個眼鏡男生的背影上，看得入迷。

直到不知多久之後，球場上的種種叱喝聲、拍球聲戛然而止。中場休息時份，豪放的男生們全然顧不得自己的校服已經皺巴巴的扭成了一團，一個個或是不顧形象的直接一屁股坐在旁邊的木椅上大口大口的喝著水，或是直接的倒睡到籃球上場的水泥地上去，誇張的伸著懶腰喘息了起來。而在眾人之中，唯有一名高瘦男生深深地往看台上的那名少女看了一眼，卻由馬上緩緩的一步步走向了她。

然後，那逐漸接近的清朗男聲響亮地打斷了少女沉醉、單純的空白思緒。

「所以，新的一個星期都開始了，你們還是沒能和好如初嗎？」

康可樂聞言驀然抬頭，只見聲音的主人卻是身材高瘦，薄薄的校服顯然不能掩蓋他修長俊美的肌肉線條，唯有在他一頭烏黑的爽俐短髮上，獨特是額前一撮不知是否基因變異而來的突兀白色劉海……這人，赫然卻是安可樂在籃球校隊以來多年的好隊友兼好朋友，歐陽冠君。

看到歐陽冠君的臉孔後，康可樂本來繃緊的臉容變得稍稍溫和了一點，畢竟，雖然兩人關係不深但打從很久以前就一直是點頭之交，而打從早前安可樂跟她吵架以後，他就好像一直都在關注著他們兩人的感情進展了……

只是，她跟阿曲之間的那種種糾結關係，又豈是那麼好隨便就跟外人道的？

「嗯嗯……這段關係已經結束了……」

於是，面對著歐陽冠君的關心之問，康可樂只得冷冷回應。這個時候，她縱然是和他說著話，可是她的視線其實早已越過其後，被蹲坐在籃球場上那雖不高大，卻又無比堅毅剛強的背影給勾引了過去……她抿著嘴唇沉默，猶豫了一會，好像萬分艱難的才終於把餘下的那一句說話說得出口。

「而且我們……大概一輩子都不會再有機會復合的了。」

說出這句話的時候，康可樂心中一絞，一雙水靈的眼睛中不自覺的透出了滿滿的落寞。

因為她自己可是最清楚，這番話，並不是她一時心灰之下才說出的冷言冷語，而是她做好了覺悟之下，親自選擇的結果……

她為了拯救安可樂，而殺死了阿曲。

是的，是她。

是她，救下了作為別人兒子、作為別人同學、作為別人朋友的安可樂；然而同時也是她，殺死了作為自己愛侶的阿曲。

若是說，每一個人「當下」的存在都不過是由過去的記憶一塊一塊的堆疊而成，那麼當這些記憶都消失不見之後，一個人還能剩下些甚麼呢？

坦白說，康可樂並不知道。

但她只知道，她眼前所見的安可樂，早已不復再是她所認識的那個他了。

這一點，不論是昨天安可樂在她懷中醒來後問的一句「你是誰」，或是今早在學校裡頭嘗試跟他打招呼，結果換來的卻只是他如同一塊木頭一樣愣在原地，幾秒過後才像一個腼腆的孩子對著陌生的長輩般點頭揮手的反應也好，也該讓她再清楚明白不過了。

在校園裡頭，旁人若然聽到了安可樂說不認識康可樂，大不了也只是一笑置之，只以為是她們情侶間一時鬧翻了的脾氣之話而已，可是唯有康可樂確確切切地知道——她的阿曲，卻是永遠都不可能再回來了。

此時此刻，康可樂微微低垂著頭，任由一頭細碎的劉海輕輕的遮著自己的眼睛；她實在不想，讓眼前的男生瞥見自己眼眸裡頭的懦弱和悲傷。

或許，眼前這個男生作為安可樂的朋友，亦作為自己的朋友，可能會在適時給她一句小小的安慰；然而她清楚知道，縱是別人的甜言蜜語再好聽，眼前她所要面對的絕望處境卻不會因此而有半點改變。

只是殊不知，聽到康可樂前面的說話後，歐陽冠君竟非但沒有半點體貼的說話，反而只是很輕描淡寫的用一種開玩笑般的語氣說著：「倘若你的話真的屬實，恐怕級上不少男生都會非常高興呢。」

心裡頭一陣攪動，不知是鹿撞還是翻騰的感覺。

然後半晌子過後，歐陽冠君才用一種細得叫康可樂得聚精會神才能隱隱若聽到的語氣幽幽地補了一句。

「不過，若然你真的打算就此死心的話，相信級上也會有同樣多的女生會感到高興的。畢竟……他也是個非常不錯的男生啊。」

可是……

康可樂才想要說些甚麼，歐陽冠君卻已側身一轉，猛然被甚麼別的東西轉移了注意力。

看台之下，那個仍叫她牽掛不已的陽光眼鏡少年，正微笑著朝著她揮手。

然而他的眼睛裡空蕩蕩的，沒有她存在在裡頭。

他看著的，不過只是背影逐漸離康可樂而去，那個並未有在他的記憶裡被抹去的好朋友而已。

於是漸漸的，康可樂只知道自己視界裡濕濕的，一高一矮的兩個身影已如池塘裡被漣漪打碎的蓮花倒影一般模糊了起來。

明明……她也不想放棄、她也不想死心的啊！

只是，她真的……真的可以由零開始的重新跟他發展嗎？

【待續】

今日有三篇

今日咁早有文

雀屎呢？我係佢fan屎

用返安可樂嗰招囉

雀屎

【109】．『疏離』

明窗淨几之上，一大堆寫滿了注解的筆記和考卷練習如冬日的積雪般厚厚堆積如山。

穿著一身整齊筆挺的白色校服裙，一雙豐腴的肉團悄生生地挺在胸前，在空氣中勾勒出一道火辣的曲線，甚至連白色的襯衫也顯得擠壓欲裂；
板起臉孔，劍拔弩張地執起原子筆，此刻的杜蕙慧，正一臉肅殺地跟每一個學生都不能逃避的宿敵奮戰著。

一雙軟白的玉手默默耕耘，墨藍的筆鋒如征服者般跨過一道又一道由考題築成的山峰，然而若認真細看，卻竟發現豐滿少女的眼神裡卻是一片散渙，毫無焦距；看似精準的一題接一題解答，原來都是她心不在焉之下的亂寫一通，殊不知此時的少女滿臉霜寒的僵硬神情之下，一副心思早已飛到九霄雲外去，苦思著種種比起眼下的公開試還要沉重難纏上一百萬倍的大煩惱——

——康可樂與安可樂這對小情侶的下場，對諸多哪怕是沒有伴侶的伙伴們來說，並不僅僅只是種兔死狐悲而已——

打從她們的敵人敢對康可樂最重要的人出手的那一刻起，是不是已經可以理解成，那些妖魔們已經對她們魔法少女們全面宣戰了呢？

不……這個問題，其實早在犬妖魔的事件裡頭，關鍵時刻中天恩引出三尾妖狐襲擊她的時候就該想到了。

昔日，她們作為無名英雄，尚且可以隱瞞自己的真正身份；校園生活和魔法少女的戰鬥，可以是兩個完全割裂的世界。但打從蜘蛛妖魔事件的一次意外後，知曉了她們五人變身秘密的，可不僅僅只有被性慾和一顆寂寞的心所沖昏頭腦的史哲賢同學而已。對於她們的敵人來說，五名魔法少女的真實身份就是育望中學的女學生這回事，其實早在大半個月前就已經是公開的秘密了。

只不過，當初她們的阿男如此瀟灑帥氣地給了三尾妖狐一個大大的慘烈的教訓，雖然後來阿男也懷疑過那鬼祟的東西有偷偷在她們跟爵士的關係上動過手腳，但畢竟她們五名魔法少女個個戰力不弱，且又有人數優勢，所以當時杜蕙慧倒是樂觀地沒有將三尾妖狐當成是甚麼迫在眉睫的威脅而放在心上，卻倒是白白花了更多的憂心在她們五人跟爵士的關係上……

直到。

直到安可樂的遭遇赤裸裸，血淋淋地提醒了她們，原來她們的咽喉，卻是無時無刻都毫無保護的被握在了敵人的魔爪中。

人非草木。草木尚且有根，更何況她們是人？確實，她們或許可以自身不怕死，可是若要繼續堅持下去，這次事件的警告就意味著她們不得不賭上自己身邊人的安危：自己的好友、情人、兄弟、甚至父母……在自己身邊最為重視的人，誰都隨時可能會成為下一個安可樂。如此結局，可能比起自己不敵妖魔而戰死的下場還要淒慘，還要恐怖。她們，將不可能再了無牽掛地戰鬥。

在現實中要擔當魔法少女，原來，真的並不是如想像中浪漫。

要充當英雄，她們到底願意付出多少代價？又或者說，即便她們不願意，卻又會繼續失去多少以作為代價……？

更何況，若然情況真的如從阿叮口中聽聞一樣糟糕的話，只恐怕，三尾妖狐他……

「唉……」

重重地虛嘆一口氣，杜蕙慧戰意盡失的倒伏在桌面；本來在答題紙上衝鋒陷陣勢如破竹的一枝筆桿亦隨之馬上煞過人仰馬翻，戰死沙場。

下午五時半，牛奶街圖書館自修室內。

牛奶街遠在育望中學的幾條街口之外，每天當校園裡頭象徵解放和自由的放學鐘聲敲響以後，受盡一天課業勞役的學生們都是如逃難般走的走，散的散，尚有餘一口氣的則或留在學校的圖書館或自修室裡頭溫習，因此對於育望中學來說這個自修室簡直遠得有如天涯海角的一個小旯旮，待在這裡，自是甚少會遇到認識的同學。

而也許就是因為這個緣故，恃著不會撞上熟人的杜蕙慧眼下無人膽自大，腦袋沉沉的就開始匍匐在桌上準備倒頭大睡起來了……殊不知，就在她還沒來得及如豬啼般發出陣陣響亮的鼾聲之前，卻只覺自己的手肘末端好像有甚麼熱熱的，硬硬的都東西在磨蹭著自己。

杜蕙慧揉了揉眼睛，朦朧地看見了那瓶被悄悄地送到了自己手邊的熱巧克力牛奶，還有，那雙被擋在牛奶瓶後，在水靈和秀麗下蘊含著一顆剛直的赤子之心的明亮雙眼。

「喔，弄醒了你嗎，不好意思呀。」

笨蛋，明明在這種情況下，應該是自己要說聲多謝呀。

一頭微亂而又不失清爽俐落的短髮，正直中帶幾分柔和的顴骨，清秀粉嫩的臉頰，一副樸素的黑木框眼鏡下，亮著兩顆平靜淡漠，當中卻又似蘊藏著辰星光芒的眼睛。

他姓溫，溫柔的那個溫。

「怎麼你會在這裡的啊……？」還沒徹底醒透的杜蕙慧下意識就問。不過話才剛說出口，她就馬上知道自己是多此一問了。

也是呢，自己終究還是失算了。既然是他的話，有辦法有毅力找到來這裡也不是甚麼奇怪的事吧。

想到這裡，杜蕙慧不由得白了他一眼。

他叫溫庭書，跟洪君兒、藍天恩她們一樣，也是6B班的同班同學。然而跟她的魔法少女伙伴相較起來，毫無疑問的，他也絕對是要來得跟她比較親。有著同樣熱愛閱讀，熱愛寫作的臭味相投，溫庭書就跟柯麗華一樣，對杜蕙慧來說是她中學生涯裡頭絕對不可多得的兩個知心好朋友。

然而，亦是因為這個原因，杜蕙慧才會捨棄自己的校園，丟下了昔日的讀書伙伴，大老遠的跑來這裡的自修室溫習，千方百計的想要避開他。

杜蕙慧的這個「遷徙行動」，並不是魯莽之下的臨時起意——打從她知道了安可樂跟康可樂兩人間結局下場的那天開始，整個週末，她就一直努力地要跟溫庭書保持距離，不論是在校園裡，還是訊息中，她也開始刻意地躲避著他。

跟笨笨的，一直只能將勤補拙的自己不同，杜蕙慧知道，溫庭書是一個真正有才華的人。在班上名列前茅，在文壇成績出眾自然不在話下，即便如今公開試在即，他卻仍然游刃有餘，除了自己的讀書時間以外，他還能夠如變魔術一樣，不知哪裡變來的時間，讓他還有閒暇去準備下次小說投稿的功夫，甚至會出於好心地給同班同學補習一下。就算是平日說好聽一點，是溫庭書跟她「一起溫習」，可現實其實是當中至少有兩、三成時間都是她在請教他的。

雖然人們總是愛「才女」、「才女」的去喊她，可是杜蕙慧心中知道得很清楚，其實眼前的這個溫庭書才是不折不扣的真正才子。

所以……所以……姑勿論自己跟他的感情關係，單是考慮到這顆文壇未來玉石的價值，如果……雖然在這裡僅僅只是個「如果」——但哪怕只有千萬份之一的機會，如果只因自己身為魔法少女的身份而害溫庭書被捲入事件裡，成為下一個安可樂的話，她是絕對無法原諒那樣子無能的自己的！

「不過，看見你沒出甚麼大事我就安心了。」就在杜蕙慧還在傻傻的發著楞的時候，溫庭書輕描淡寫的道別聲音卻又從耳邊傳來了：「這瓶熱巧克力奶就算是我暫且請著累透了的你喝吧。不過，下次就換你請我喝東西，順便要就這幾天無端白事的丟下我道歉啦。好了，我還要回去帶學姐參觀校園，晚點還約好了陪她吃晚飯，我先閃啦。」

「學姐？」本來，杜蕙慧還在擔心著溫庭書會不會因為自己擅自的跟他疏離而有甚麼激烈反應，可是如今看到他幾乎是對此完全不放在心中，不期然的一時間反而有種若有所失的感覺。

「嗯，之前不是有跟你提過，那位在唸中文系，現在也偶有發表作品的作家學姐。」

「你忘了嗎，後天就是學校本年度的升學出路講座，她就是應邀回來分享的嘉賓之一，只是因剛好今天有空所以想先回來母校走一趟……」溫庭書如此閒話家常著，沒想到下一秒鐘杜蕙慧已經用足以將整個自修室都給引起十級地震的高聲浪吼了出來：「是不是……就是那個筆名『詠淇淋』的言詠淇學姐！？」

「我……我可以跟你一起去嗎？」

✽ ✽ ✽

所以，當杜蕙慧稍稍回過神來的時候，太陽早已沉下西山，而她，竟已與她曾想千方百計迴避著的溫庭書並肩而行，走在回校的道路上。

在被夕照映得橘黃的街道上徐步而行，此時的杜蕙慧，除了苦笑，也就唯有苦笑。唉，果然，她這種性格的人就是不適合去玩甚麼疏離、躲避的行動的呢。於是她也唯有安慰自己，要是有著大智慧的阿男此時還醒著留在她們身邊的話，她一定會這樣告誡她們：即便她們再如何懼怕妖魔的手段也好，也不能因此而屈服，改變自己的生活方式，因為一旦這樣做，就無異於對自己的敵人展露自己的怯懦，展露自己最怕敵人偷襲的要害在哪……

校園的身影漸近，然而路過學校的後側門時，率先映入眼簾的，卻是他們三個惡名昭彰，一臉猥瑣的色鬼同學埋伏在校園大樓的牆壁後，滿臉淫笑地偷偷窺視著操場上獨自黯然垂頭卻不知是不是在哭的康可樂……

竟然是他們三人……！

此刻就是用杜蕙慧胸前兩團宏偉的脂肪去想，都會知道接下來恐怕很快就會有甚麼不好的東西將要發生了。

【待續】

啲文筆真係好正
睇故完全係種享受

居然有文

阿叮要變公廁了

阿叮比兩個人上過好啦
唔好變公廁

睇黎下個到班長

下星期見

終於食班長喇
等好耐

爵士記住要食埋藍天恩
因為你只係口爆而冇中出佢
所以而家目前只係食過兩個魔法少女

幾時有新圖

想J邊個

星期一

希望今個星期都有文

希望在明天

幫推

凡事唔係絕對既 可能聽日都冇呢

上個禮拜係三四五 出左4篇

【110】．『蠢動』

黃昏之下，三個其貌不揚的大男孩鬼鬼祟祟躲身牆角之後。

三人身後，三個款式一致，顏色卻截然不同的大書包並列而排，紅、黃、綠三色漸次推進，猶像構成一盞明亮的交通燈。

色彩繽紛的三人，不懷好意的視線卻一致聚焦在遠處操場看台上，一個暗栗色頭髮的可愛少女身上不絕遊走。然而令人遺憾的是，他們幾人卻是看女生看得入迷，完全沒有留意到身後更遠處的地方外，有另一對男女正偷偷藏身在校門的鐵檻後，暗中窺視著自己。

螳螂捕蟬，黃雀在後。不過對於這兩隻小黃雀來說，眼前這三隻螳螂卻是堪比蟑螂一樣難吃得過份，完全沒有激起他們的半點興致。

「他們……這三隻書包顏色……紅綠燈三人組，該不會又打算對哪個無知少女出手吧？」溫庭書嘆息搖頭，惡名昭彰真不愧是惡名昭彰的，看樣子班上的同學似乎早已對他們的猥瑣行為見慣不怪了。

「一定是啦，除非不是。」哪像一旁的杜蕙慧更沒他們好氣，她只是隨口應著溫庭書的說話，說著同時甚至已經扯起了溫庭書的前臂，打算無視他們三人，徑自繼續往學校正門走過了去了，「別管那些笨蛋啦，還是趕時間要緊。我們不是說好了約好了學姐嗎？」

雖然，實際上約好了學姐的明明只有溫庭書一人而已……

不過牆後的鬼祟暗角三人組……他們可不知道發生在自己身後不遠處的種種閒言閒語，事實上，此刻他們腦中眼中就只有那個名為康可樂的可人兒，看著他們杵在這裡意淫著視淫著，恐怕口水都快要流到滿地都是了。

「看吧，我就一直都說康可樂才是堪稱我們班上女神榜的上上之選啊，你看看她那個氣質！你看看她那個美貌！也就是像你們這些戀童癖的，才會在那邊整天吹噓那個洪君兒甚麼的。」三人之中，其中一個鼠頭獐目，濃眉大眼，背著黃色書包的瘦削男生說著。該慶幸此刻聽著他說話的兩個伙伴們的眼神都跟他共同進退，遠遠的黏到了康可樂的身上去，這才沒有發現他說著話的同時，其實一雙手亦很不檢點的在他的下陰部位來回搔著癢。

「所以才說你心思不夠細密。」背著紅色書包的高個子挖苦著。此人眉清目秀，身材纖瘦挺拔，乍一看還不知以為是哪個前途一片光明的男模特兒混雜其中；可惜他偏偏笑得極其猥瑣，那張歪曲得恐怕走出街都隨時被警察叔叔抓起來即時判監的淫邪笑臉，使得他身在另外兩個大色狼身邊亦同樣沒有半點不協調。偏偏唯有他說話裡頭極具自信，不過匆匆一兩句說話，已足以看出他似乎位居三人之首，「洪君兒有甚麼好，就是夠幼、夠嫩、易推倒，要是我哪天視姦姦厭了，想要更進一步發展，你看我這英姿爽颯，玉樹臨風，哪天要跟她共赴巫山也不是無可能之事。再看看你那個康可樂，本來就是名花有主，好不容易今天早上才傳出恢復單身的消息了，結果才一下午就連籃球隊的那個冠君少都出手了，你看看，你看看你，你現在還有甚麼計劃可以用？」

「……」黃色書包嘴上無話，下半身那搔著陰部的手卻是愈搔愈大聲。

「蠢豬，難道這樣還用我們教嗎？」背著綠色書包的矮小男生推了推眼鏡。這矮子不僅背上一片綠，就連他臉上也皺成一團，慘綠巴巴的活像一個苦瓜，不過從他那副看起來睿智滿滿的神情所見，不用說，這人一定是三人組中的智者，「橋段不怕舊，最重要是要接受。自古以來，要吸引異性芳心的最有效攻略法，從來都是英雄救美呀。」

「你知道英雄救美這招為甚麼這麼厲害嗎？那是因為我們能觸發對方體內的『吊橋效應』心理機制。這現象結論其實是源自於一個科學實驗——科學家發現，人類在搖晃的吊橋上，比較容易對遇見的人產生好感，這是因為身在危險的搖晃吊橋上人就會心跳加速，而我們比蠢豬還要蠢的生理機制無法分辨這是針對環境還是針對別人的心跳加速，很多時就會誤以為這其實是對對方的心跳加速，而誤認為自己對對方有好感，所以同樣的道理下，我們的首要目標就是讓目標女生心跳加速，那麼該如何令她心跳加速呢，只要我們讓目標陷入……」

甫開口，綠色書包便滔滔不絕。

✽ ✽ ✽

「康同學，抱歉或許我這麼說會有點唐突，但很對不起，我決定了今晚要將你作為我的打手槍對象。」

突兀地站到了康可樂的面前，綠色書包面無表情的對聽得目瞪口呆近乎痴呆的栗髮少女如是說。

這是他們商討幾近十分鐘後最後得出的作戰結論。

既然要演英雄救美，那麼與之相對的，就必須有危機和惡棍。演員是有了，可是哪來的道具？總不能隨便兩個認識的同學穿著校服衝上去就能扮成是壞人了吧？況且都二十一世紀了，不會有人還相信戴副墨鏡和大衣，擋著眼睛別人就不認得你這套吧……所以所以，苦思良久，他們最後還是決定……親身，而且真面目上陣！

要知道，他們惡名昭彰，在中六這一級，沒有女生見到他們是不聞風喪膽，屁滾尿流的！

他們隨便跟一個女生說今晚要拿她作為打手槍對象，其驚嚇程度和震懾力，絕對比一個黑社會對你說「交出錢，否則往你身上潑屎潑尿」要高出百倍！

這，就是他們的驕傲！！

「嗯，嗯。Me……me too。」一旁的紅色背包雄風不再，瑟縮在其後支吾和應。

雖然這小不免犧牲到他們的尊嚴和面子，但為了做大事，這些犧牲都是必要和偉大的。

對不起了，兄弟！

黃色書包一個深呼吸，昂首挺胸，就準備從後登場拯救他的女主角。

可是偏偏在這個時候，遙遙傳來的，赫然卻是一道清朗但聽起來興致勃勃的聲音。

「啊，這不是很有名的那隊紅綠燈三人組嗎？」跟早已被兩人嚇呆了的康可樂不同，從遠處遙遙走來的歐陽冠君，似乎因一直聽到隔壁班相關的流言，很顯然的對這幾名傻子深感興趣，「呃……我是忘了帶水壺才回來拿的，我沒阻著你們吧？」

「不要！」 「叫！」 「我們！」

「紅綠燈三人組！」猶像被踩到尾巴的狐狸般，三個傻子暴跳如雷，力竭聲嘶地吼出了他們的抗議。

「不對喔，還是那其實是叫紅綠燈三兄弟來著……？」還沒完全從剛才的驚嚇中回過神來的康可樂如夢初醒，有點疑惑地嘗試問著。

「我們不是三兄弟！」 「我們是三人組！」 「尊重一點不要亂給人改名！」

「喔喔，原來真的是紅綠燈三人組呀。」康可樂恍然大悟。

「我剛才就說了是呀。」歐陽冠君如理所當然的聳了聳肩，「不過他們的反應很一致呢，搞不好他們真的是三兄弟呢。」

看著這隊狗男女的一唱一和，黃色書包的一顆玻璃心瞬間破碎，他絕望地看著康可樂漸漸在歐陽冠君的口甜舌滑下笑逐顏開，最後那大壞人甚至嘗試抓起了她的手腕，兩人的身影逐漸遠去……

這個時候，綠色書包這才一臉苦瓜的樣子搖頭嘆息：「果然，這招終究還是太老了，對時下的少女根本起不到作用了。」

可是……剛剛這樣提議出來的不就是你嗎……黃色書包雖然很想這樣吐槽，可是他已經心無餘力了。

「的而且確，追女生最講求就是驚喜、心思和意外了。」紅色書包也開始點頭附和起來了，「既然『英雄救美』不行，我們不妨逆轉思維，反傳統來招『美救英雄』又行不行呢？」

「原來如此。」綠色書包繼續推眼鏡，「這招是反過來利用女人的「投入心理」嗎。因為人的心理，總是容易對自己投入過、付出過的東西比較重視和珍惜的，舉一個比較著名的例子，《多啦A夢》大家都有看過吧，當中的小廢柴大雄為甚麼最後能將靜香給娶得美人歸呢？箇中一大因素，竟是因為她說她不放心這樣子丟下大雄不理！沒錯，我們要做的，其實就是要激發出她母性的一面，讓她的母性對你『欲罷不能』，捨不得離開你……」

這樣說著的同時，綠色書包開始瘋狂地推著眼鏡，然而他的腳下已開始朝著黃色書包亂踹亂蹬起來。

「沒錯，所以你現在要做的，就是配合我們演的戲，去高聲求援、高聲呼喊。」伴隨著顫動的語音，紅色書包也一同加入了追打黃色書包的行列，「你喊吧，你就儘管喊破喉嚨吧！只要你的求饒可以成功引到她的回頭，屆時你不僅能得到她的關心，也能得到她的芳心了！」

喂喂……你們確認你們現在真的不是純粹為了剛剛的丟臉而在報復……？

這樣想著的同時，黃色書包渾身上下已被他們兩人給敲、給踹了個咚咚作響。

然而，那對叫他艷羨不已的鴛鴦背影彷彿已化為了一對比翼鳥，雙雙消失在他的視界盡頭。

他心碎。

然而取而代之，朝他們三人步步逼近而來，赫然卻是另一個一頭如絲綢般的烏黑長髮，頂著一副黑框眼鏡，看起來恬靜柔弱的文靜少女。

「喂你們……」

不過在及份投入的情況下，紅色書包一個收制不及，一不小心就開始對著這位可愛的文靜少女繼續發揮著他精湛的演技：「哎呀，小妹妹，你這是想多管閒事，抱打不平嗎？你以為你算老幾啊？幾年級啊你？」

面對口沫橫飛、青筋暴現的高竿子，這眼鏡少女卻非但半點退縮，反而還一臉平靜的，如同接受訪問般你問我答的巧笑倩兮應答著：「喔，我二年級。」

甚麼！？才二年級！？

眼角的餘光貪婪地在那雙渾圓的巨峰前打轉，紅色書包看著少女的身材想入靡靡，看到一雙眼珠都幾乎要從眼眶裡頭蹦出來了；殊不知，偏偏在這時候，一道響亮沉後的男聲卻從女生的身後遠方傳了過來。

「別再逗你的學弟們玩啦，詠淇。真的是，還在裝甚麼二年級……你都大學二年級啦……」聽清楚一點，才發現那似乎是他們班主任王老師的聲音。

……吓？

穿著一襲白黑校服裙，青春逼人的「小妹妹」有點腼腆地笑了笑，揮著手跟他們打著招呼。

「Hello，你們好……」

【待續】

又有新囡要屌

希望聽日仲有文

既然今日有文咁就推下

今集幾支線下

新女

終於有文

新角色

新性奴

【111】．『學姐』

本來應諾好的導遊參觀和晚餐，倒頭來，竟變成了在雨天操場裡頭一頓氣氛洋溢的大食會。

杜蕙慧眼睛瞪得豆大的滾呀滾，帶著深深不忿卻又有幾分納悶的呆瞪著眼前這個喜氣洋洋卻又叫她感到荒謬無比的場面——

雨天操場中央豎立著圓圓大大的一張木桌，傳聞中的言詠淇學姐正笑靨如花的坐在中央的座位上，如同鎂光燈下備受注目的大明星。在她的身旁，坐著的則是暫時身兼她保鑣且校內導遊的，亦同時是本年度6B班的班主任，王老師。王老師的身旁，輪到了方才才在可愛的學姐面前演過一場大鬧劇的紅綠燈三人組。三人組的旁邊……卻是連小賣部的校工玲姨都跑出來跟他們湊熱鬧，跟他們閒話家常了。反倒是溫庭書和杜蕙慧，卻遠遠地被排擠在離學姐最遙遠的另一對面，使得這個本來最熱衷的文藝小粉絲如今只能像被發配邊疆似的遙遙遠觀著她的偶像。

「所以，你們都是今年畢業，馬上就要應考公開試的應屆考生囉？」此刻的言詠淇，正滿是學姐風範的分派著桌上一大堆諸如炒麵、燒賣之類的小食——雖然準確一點說，那其實是他們這晚的「晚餐」；同時嘴裡仍不忘興致勃勃地說著，「這麼一來，我們也是非常有緣了。」

「你們知道，詠淇為甚麼會在這時候回母校一趟嗎？」旁邊的王老師似笑非笑的問著。

「哎呀，我就知道詠淇一定是想念我們小賣部的味道才特意回來探我們的。」玲姨開朗地搭訕道。這名珠圓玉潤、眼角雖刻有幾道深邃的魚尾紋但卻又不失容光煥發的陽光大嬸，正是育望中學小賣部的招牌看板娘。實話實說，若然對於任何欲要追求美食的人來說，育望中學小賣部都不是一個他們該去的地方，諸如甚麼揚州炒飯味炒麵、蝦餃味燒賣、熱香餅味三文治之類的怪奇劣食在玲姨的想像力的催發之下，總會在小賣部的餐單上層出不窮，肆意踐踏全校師生的味蕾和腸胃。可是，偏偏這樣一個如此恐怖的小賣部卻總是門庭若市，卻是全拜玲姨那招牌式的爽朗和魅力所賜。她總是能輕易地跟師生打成一片，無所不談，日子久了，她甚至比起駐校社工更像一個社工，甚至可以說，全校上下大概沒有多少玲姨所不知道的八卦。

「嘿嘿，玲姨你真是會說笑。」言詠淇呵呵笑了兩聲，又接著說了下去：「其實我是應校方的邀請回來當後天的升學講座的嘉賓的啦。不過今天剛好沒課，所以才提早回來走一趟緬懷一下那些再也回不來的校園青春歲月而已。然後抱歉遲了自我介紹，我叫言詠淇，比你們早三屆畢業，現在在港城大學唸中文系三年級。」

「不是不是，是我們剛剛失禮了才對。」脫下了書包的紅色書包堆起了一臉客套的笑容，連忙向這位楚楚動人的小學姐賠著不是，「也來介紹一下，我叫鄧志雄，這邊的這位是黃嘉德，你可以叫他Golden，還有那邊戴眼鏡的那位帥哥叫陸澄明。」鄧志雄——那就是剛剛背著紅色書包的清秀少年如此介紹著，不過，他卻明智地選擇了不將他們身為「紅綠燈三人組」的這個事實宣之於口。

如果說校園是社會的縮影，那麼在這裡，也自有一條縮小版的食物鏈；當中有帥哥、有正常人、也自然有著一些水平比較參差的低下階層……而所謂的「紅綠燈三人組」，無疑就是位於這條學級食物鏈裡頭最底層的三個猥瑣男。鄧志雄、Golden和陸澄明三人，因他們各自名字的緣故以及總愛背著那太具有個人特色的三色書包，因此被分別附會成「紅燈」、「黃燈」和「綠燈」，如此組合起來，就成了一個叫級上女生都聞風喪膽的三人男子組合。

他們雖然其貌不揚，但……確實也沒真的惡劣到會讓女生們見了就不得不尖叫逃跑的地步。可偏偏他們不僅敗絮其外，而且也敗絮其中，閒時最愛的不是讀書也不是遊戲，而總愛毫不忌諱的在校園裡旁若無人的對級上的女生評頭品足，甚至公開大聲議論自己對某某女同學的性幻想……久而久之，在級上只要是聽過「紅綠燈三人組」這個名諱的人，對他們的反感和恐懼都絕對不亞於街邊髒亂的老鼠或蟑螂，而如今，難得有這麼一個不知道他們臭名遠播的美麗學姐從天而旁，他們又豈有不好好把握機會大獻殷勤的道理？

唯有杜蕙慧傻傻的呆坐一旁，冷眼旁觀。看著這白痴三人組如三隻熱心的小狗兒般乖乖陪笑，充份演繹甚麼叫「痴痴呆呆，共坐一台」，心中很不是味兒。明明自己是那麼難得的才可以跟仰慕已久的偶像作者近距離見面，可是為甚麼偏偏，她的偶像的注意力都被那三個胸無半點墨的大笨蛋給徹底牽走了！

想到這裡，覺得自己坐到了冷板凳上的杜蕙慧悶悶不樂的用筷子抓起幾塊看起來黯淡無光的齋雞味炸雞往嘴裡送。

「那麼，那邊的自然就是班上的小才女杜蕙慧了吧，庭書有常常提起你啊。」

就在此時，她卻冷不防的聽到自己尊敬萬分的言詠淇學姐喊出了她的名字。

猛然間受寵若驚，繼而大吃一驚的杜蕙慧瞬間被嘴裡的炸雞嗆住喉嚨，溫庭書慌忙地遞上水杯任她大口大口地喝下去，直到好幾秒鐘後她乾咳了幾聲，順暢呼吸後，正想要好好回應學姐的呼喚時，殊不知，學姐卻竟已早早別開了頭，繼續跟那笨蛋色狼三人組徑自聊了起來。

「對了，那麼你們已經決定了大學想唸甚麼科目了嗎？」言詠淇手托香腮，看起來有點漫不經心地隨口問道。

杜蕙慧為表忠心，當下就想一馬當先地高喊一句：「學姐，我想入你的系！」畢竟，言詠淇真的是她的偶像嘛；她也實實在在的很希望可以成為一個像學姐那樣筆燦蓮花、能夠獨當一面的成功作家。

然而在此之前，沒想到那三條大淫蟲卻已搶先一步的接了下去——

「學姐，我想入你的系。」陸澄明板著一張苦瓜臉，推了推眼鏡冷冷地說，「大學，貴為尊崇的最高知識學府，我認為我們是不應該幼稚又功利地將它視為職業訓練所的。而關於理科的知識，我想對於一個非專業人士來說，在中學課堂上學過的已經足夠我們堪用半生了，難得有幸可以進入知識的殿堂，我希望可以把握機會去涉獵更多精神食糧，從而提高自己精神的層面高度……」

還沒待綠燈說完，Golden卻又接著繼續說了下去：「為了拯救身受頑疾困擾的病人於水深火熱中，我，黃嘉德，義不容辭，責無旁貸，決定要修讀護理。」

杜蕙慧暗暗咋舌，這兩個傢伙，嘴巴上雖然說得動聽，可是依他們的性格來計算，似乎怎麼看都只是純粹想去讀一些男少女多的尼姑庵科目而已吧……？

「至於我……我的志向可沒有你們兩個那麼膚淺。」三人之中，唯有鄧志雄最是一臉雄心壯志的模樣，他昂首挺胸，彷彿一副接下來就要說出甚麼驚天大計似的自信模樣：「我的目標，是要修讀幼兒教育。」話語至此嘎然而止，然而在他身旁的黃燈和綠燈已經露出了一副如看著上帝般的敬佩模樣仰視著他。

杜蕙慧不禁白眼一翻。這個傢伙……他的目標該不會是不只要對同系的女同學下手，甚至還想在畢業後連那些淳樸天真的幼女們都不放過吧……？

杜蕙慧搖頭嘆息，她已經決定，自己實在不得不跟眼前這群精神完全不正常的奇怪同學們切割關係了。她開始心灰意冷地從自己口袋裡掏出大把大把酒心巧克力，打算從此充當一個冷淡的旁觀者，一邊咀嚼著一邊遙遙看著他們的胡鬧。

她端詳著學姐香腮輕托的氣質臉龐，心中卻不由得暗自遺憾著，煩惱著，明明學姐不過近在咫尺，可是為甚麼她又會感覺到兩人間的距離卻是那麼的遙遠呢？

不過就在這時，她卻意外地在學姐的表情上察覺到一絲隱若的異樣。

言詠淇雖然一直維持著托腮的姿勢，而她的視線，也看似一直在紅綠燈三人組身上輪流打轉，不過若然仔細一看的話，卻可以留意到，實際上她的焦點卻沒有在三人身上停留過半秒。她只是在裝著一副用心聆聽的模樣，事實上卻是在不動聲色的到處張望著……

杜蕙慧嘗試順著學姐的目光方向追溯過去，卻並未有在身邊的校園四周捕捉到甚麼不尋常的光景。到底是她太愛鑽牛角尖，還是魔法少女當久了而對事事有所質疑的職業病所致呢？她實在覺得，眼前的言詠淇師姐，不像是個太久沒回母校而感到好奇的熱情少女，而更像是……在找尋著甚麼的……獵人。

然而，即便是此刻滿心疑惑地四處張望著的杜蕙慧亦沒有留意到，在她極遠處的校園天台之上，正危立著一個妖媚、詭異的身影，圓瞪著一雙火紅的血色大眼，冷然凝視著這位此刻仍一無所知的魔法少女……以及她身邊的朋友、同學……

最後，牠的視線徐緩落在了彷彿坐在眾人中央，坐姿如圖畫般優美寧靜的言詠淇學姐身上。

彷彿亢奮無比地扇動了兩下那兩隻巨大的耳翼，如殺人凶器般銳利的大角朝天高挺，如最艷麗的女星般玲瓏浮凸的胴體上，一雙裸身的深棕色美乳因急促呼吸而上下抖動——終於，這隻牛頭人身的怪異妖魔，露出了一個意味深長的咧嘴邪笑。

【待續】

今日放榜 個故就問你想讀咩科
好應境
btw原來今日有文

原來拖文係為咗今日

我想入妳的系

係咪得我諗到邪野

嘩大新聞呀.jpg

第六人的魔法少女

正常住香港既都會諗到

應該好勁

應該出個魔法少男先啦
遲吓啲種子放落個女人到 得班少女點解決性慾

點知爵士做埋魔法少男

唔一定係性慾可以係其他慾望
但係可以用性慾去轉移，降低慾望

是撚但啦 大家有追開個故廢事講到咁仔細
總之就係要扑嘢
咁寄生咗落條女到就要揾條仔屌佢個西㗎啦嘛

開始有d亂

又黎入你個系呢個gag

【112】．『慘重』

「這麼說來的話，三尾妖狐果然還沒……」

夜悄悄。一邊側耳細聽著身後藍天恩的說話，一邊小心翼翼地撥弄著鍾憶嵐額前零碎的髮端，洪君兒如同照料著一件易碎的藝術品般，對病床上昏迷的少女呵護備至。

用濕毛巾細細地拭抹過叫人生憐的睡公主的身體後，洪君兒「啜」的一聲一屁股就坐到了旁邊的小椅子上，鬱鬱寡歡地依在了藍天恩的肩膊上。

十月二十七日，星期一，夜深醫院。

打從鍾憶嵐不省人事以來，這幾天的晚上，洪君兒都不離不棄的準時出現在她的床頭。或許是出於擔憂，亦或許，不過是出於心中一絲莫名的愧疚……

「按目前的情況觀察來看，似乎真的就是這麼一回事了——」洪君兒的視線帶點不捨又不忿地徘徊在鍾憶嵐的寧謐的睡臉上，咬著牙說了下去：「很大的機會，三尾妖狐並沒有死。」

沉默，嘆息。就彷彿擔心著話一旦說了出口，就會旋即化為現實的樣子。

「聽說，那一晚的交戰過後，就是阿叮慌慌忙忙地召了救護車將阿男送院的。也虧得她當時經歷了這麼多的大風大浪後，腦子還能保持那麼靈光：為了避免事後應付校方以及各種傳聞的追究，她在救護車來之前簡單佈置了一下現場，將阿男弄成了是夜晚路過校園時剛好被日久失修而倒下的鐵欄刺傷的樣子……只是，那晚的手術之後，我們才後知後覺地發現到……阿男的魔法手機不見了。」

「如果這真的不是你們純粹因粗心大意而弄丟的話，那大概……就可能會是最壞的情況了。」藍天恩的臉紅脤脤的，好像發怒的關公。

「對，所以我們都有仔細找過阿男的隨身物件，為了安心起見，我們當晚甚至還立即折返校園查看了，殊不知，我們非但沒有找回阿男的手機，卻甚至發現，竟然連三尾妖狐的『屍體』都消失不見了……」洪君兒有些疲累地合上了眼睛。雖然這一切都不過只是從康可樂的口中聽回來的，但她卻似乎可以想像到當時的情境：「根據阿叮憶述，為了避免節外生枝，她在救護車來之前本來還刻意將三尾妖狐的屍體給搬弄了一下，將他藏到了旁邊一角的草叢裡頭，本來是打算將阿男送院後就馬上回去處理的。」

「所以，你們推斷出僅餘可能的合理假設唯有……」藍天恩臉色凝重。

「嗯嗯。要嘛，就是那天的激戰僅僅只是讓三尾妖狐只傷不死，他才能在稍作休養之後逃亡離去；要嘛，就是他的其他同伴，或是與此無關的第三者到場撿走了他，或是處理了他的屍體。不過……如果僅只考慮這點的話，可是沒法同時解釋為甚麼阿男的手機也一併消失的事，所以我跟蕙慧她們商量過後得出的結論卻是——有可能，在那場交戰的尾聲，發現形勢不妙的三尾妖狐靈機一動，巧妙地避過了阿男的殺著的同時，以犧牲一隻眼為代價以換來的空檔，藉勢牽走了阿男身上的魔法手機……雖然很不願承認，亦不願相信，但若然事實果真如此的話，那麼當夜的一戰，真實的結果，就可能是以非致命重傷換來了阿男的手機和昏迷的三尾妖狐的勝利了……」

藍天恩沉重地抬頭，瞥了瞥包裹在睡美人床頭那一片若有若無的絢爛金光——其實無論那一晚的戰果究竟勝負如何，對她們來說，也已經是魔法少女們的先輸一仗了。

床頭的那片金光，是上個週末在鍾憶嵐送院之初，就已經由康可樂設下的聖光結界，箇中的用意不用多說，自然就是為了防範眾人不在時敵人可能的偷襲和暗殺。

一方面，這箇然可以說是魔法少女們都成長了。她們變得心思慎密了，面對種種未知的威脅，她們開始學會了甚麼叫步步為營。可是相對的，之所以不得不下這些功夫，也確實的說明了她們已經被逼至了走投無路的絕境了。偷襲、暗殺、驚惶、恐懼……這哪裡該是一個中六的學生要面對的煩惱？

「那麼，這下子我們就算是全面開戰了吧。無論是我們對那些妖魔，還是那些妖魔對我們……都已經是不死不休的局面了。」說著的同時，藍天恩溫暖的身體有些微微的顫抖，已經任誰都分不清那到底是怯懦的抖震還是憤怒的抖動了，「我們，都已經回不去了……」

「你在胡說甚麼廢話啊，天恩。」殊不知應和著藍天恩沉重話題的，卻是洪君兒語氣豁然開朗的一句話。她猛的彈起了身子，輕輕地揉了揉藍天恩的頭髮，接著說了下去：「我們不是本來就已經沒有回頭路可以走了嗎——打從我們選擇成為魔法少女的那一刻開始。」

藍天恩迎著洪君兒天真可愛的臉孔笑了笑，真是想不明白，到底為甚麼這女孩總是有種讓身邊人的煩惱都一掃而空的神秘魅力呢。

「說得也是呢。」

✽ ✽ ✽

不過對於身兼學生與魔法少女雙重身份的她們幾人來說，不管是在夜裡，在黑暗世界裡頭遇上的種種煩憂，也不過是構成她們生命裡所有煩惱的其中一部份而已。

翌日，回到和平卻不和煦的校園生活。

睜著長期為追趕學習進度而惺鬆疲倦的眼睛，然而今天藍天恩從書包裡掏出的除了堆積成山的作業之外，還有一張小小薄薄，卻又叫她心悸不已的文件。

可以說，那是除了出生紙、死亡證、結婚證書以外，排有對她的人生有著第四影響力的文件——那是她的JUPAS選科志向表的副本。

雖然，她還是有著幾分「都甚麼時代啦，明明都在網上填好了卻還要另外打印出來」的小聲嘀咕，不過此刻更進一步地盤踞於她腦內的，卻是關於自己選擇的志向到底是否正確的苦惱——

本來，在這些天之前，她還以為自己會貫徹她一貫忠於自己，渴望透過實際的成就證明自己的風格，選擇跟運動相關的科目。只是，最近戰鬥裡頭遇到的種種不如意、阿男的昏迷、加上對於未來前途的愈加憂慮，卻竟使得她動搖了，開始打從依從父母建議的去選擇了護理相關的科目。

這樣做真的好嗎？

大概是校方也擔心過這個問題，所以在明天實際的升學出路講座之前，她們的學級先安排了有個一個按照選科路向而分組的小組小聚，讓理念相近的同學們之間可以先交流一下彼此的想法和憂慮。

只不過，藍天恩實在萬萬都意想不到，就在這天的放學之後，在這個本應滿載著尊重、友善、包容的小組小聚裡等待著她的，除了為數不少同樣以護理相關科目為志向的青春少女之外，還有一個一臉亢奮享受地坐著眾女包圍之間，背著黃色背包的猥瑣男生，以及……一個皮膚白皙，神情卻異常陰沉的高瘦少年。

他！竟然還有臉出現在自己的面前！

【待續】

唔小心禁左入黎居然有文
爵士快d做野呀
每次睇爵士行動都好正

又開始新劇情

偷左手機
魔法少女雀屎

可能係詠淇

有好多文

魔法少男雀屎

今日冇文
下星期見

【113】．『異樣』

由六女二男湊合而成的這台「護理志願」小組，實際運行起來時的氣氛甚至還比想像中來得古怪。

本來，藍天恩期望在這裡聽到的，該是各位親愛的同學各自訴說自己的抱負，或是分享相關的就業前景分析之類的資訊；殊不知，就在各女生還在慢條斯理地說著自己盼望成為白衣天使的志向之際，不過幾米之遙被眾女簇擁著的Golden卻不時徑自暗暗竊笑，像是色狼盯著獵物的視線不絕從各女孩的臉蛋和胸部之間來回游走，可憐那些無辜的女生，只要被他視線稍稍掃過的地方，都會像被鼻涕蟲爬過一樣，心裡感覺毛毛的煞是噁心。

不過，如果僅僅只是視覺上的騷擾倒還好，可是偏偏那些女生們每說一句說話，Golden都愛在旁邊頻頻用力點頭，不然就是煞有介事的硬要插一兩句「說得不錯」、「我很同意你的說話」、「I get your point」之類的廢話以突顯自己的存在感。起初，女孩們還會給這怎麼看都像精神上比較需要人照料多於有能力照顧他人的白癡傢伙一點忍耐，在他的插話之後尚且會點點頭，繼續先前的話題，可是久而久之，當眾人的耐性都被慢慢的消磨光之後，她們開始有意無意的縮短自己的說話，甚至選擇直接將球踢到Golden腳下，換上一副副就看看你能端出甚麼精彩答案的好奇眼神斜視著他，事已至此，這個分享環節已經再談不上有甚麼「分享」性質了……

不過，對於早已經受慣了女生白眼的Golden來說，好的又是一餐，不好的，也是一餐。無論那些女同學投來的視線中蘊含著多大的敵意或鄙視，只要視線的主人是女性，對他來說已經是莫大的鼓勵了。於是，在一眾花季少女的注目之下，Golden的自信開始愈加的膨脹，他懷著一腔比自己的男精還熱的熱血，準備好說出一段叫她們都感動萬分的對白。

「雖然，想要入讀護理相關科目是我近幾個月內才下的決定。然而對護士姐姐的憧憬，卻可更遠的追溯至我天真無邪的初中時期。當年我初接觸不少日本紀錄片裡，看到那些純潔美麗的白衣天使姐姐都能無私地奉獻自己，讓傷病者打起精神，都令我非常感動，痛哭流涕。所以，長大以後，我不僅希望可以跟那些漂亮善良的姐姐共事，也希望，自己可以以醫院裡少有的男護士的身份，也可以一同為傷病的少女出一分力，幫她們提起精神！」

Golden的說話一出，女生們看向他的鄙視目光彷彿已由看著一團垃圾進一步的進化成看著一條阿米巴基變型蟲一樣的輕蔑和不知所謂了。她們之中，有人小聲嘀咕著，幾乎忍不住就想吐槽幾句「你看的是哪家牌子的日本紀錄片啊」、「如果需要你幫忙提起精神的女病人是老婆婆或者大嬸你還會一樣興奮嗎」之類的說話，不過仔細想想，發現實在不宜給他過多的反應或是表演機會，所以眾人都是急急忙忙的開始轉移起了話題，向著旁邊的爵士問了過去：「那麼，爵士你呢？就感覺來看，本來大家都不覺得你像會是選這科的人呢。」

「哼哈，是嗎？那麼，你們覺得我本來像是會選甚麼科的人啊？」

不對……

藍天恩像盯上了嫌犯的精明幹探一樣，眼神狠辣地緊盯住了爵士一張蒼白得不尋常的臉。

今天的爵士，果然有甚麼地方不對勁。

「我們也不太清楚啊……可能是文、史、哲那方面的科目吧？」

「我確實是在那方面有興趣啦，不過也想試試不同的東西，再說，只是你們不認識我細心的另一面才有這種印象而已。」白皙的少年如此有板有眼地斯文對答著……隨著爵士愈說下去，藍天恩臉上卻是愈發的皺得厲害了。

這……真的是她認識的爵士嗎？

沒有甚麼故作高深的冷笑，也沒有甚麼針鋒相對、冷嘲熱諷，此刻的爵士，竟然真的就這麼安份地乖乖坐著，沒有半點機心地單純參與著小組的分享討論？！而且……跟那個從來總是以傷害別人為自己快樂之本的爵士相處多了，藍天恩甚至覺得這個能夠如此正常地跟別的女生談笑風生的傢伙極為陌生！

「……所以，畢竟我對自己的成績沒有太大的信心，但又想為照料病人出一分力，我想，這大概就是我會考慮這一志向的一大原因了。」自我分享的尾聲，爵士緩緩地說著，同時視線也極其自然地環視四周一圈，唯有在他跟藍天恩四目交待的那一瞬間，她才劇烈地感覺到自己的心怦怦的彷彿跳漏了一拍！剛剛……他是在觀察著自己嗎？不對不對，好好冷靜下來啊藍天恩，仔細想清楚他的用意……那傢伙，史哲賢，可不是甚麼會乖乖安份守己的好孩子，他今天的行為也一定有著他自己的一套動機的！他是來觀察自己的嗎？他……是想從自己身上試探出甚麼嗎？他到底是在打甚麼如意算盤？！

只可惜了可憐的藍天恩，爵士過去在她心中留下的心理陰影面積實在是過於龐大了；使得他現在即使只是甚麼都不做的坐在她面前，也能讓她產生一種彷彿隨時被算計、被逼害著的緊張感。殊不知現實卻是他竟然真的那麼難得又反常地安份守己，在眾女生刻意無視Golden並利用與爵士對話而填滿空檔，緩解方才因Golden而造成的尷尬氣氛之下，本來預計長一小時的這個小組分享，竟在一種逐漸緩和下來的愉快氣氛裡頭轉眼就結束了。唯有藍天恩像個傻瓜一樣，一直坐在那邊繃緊著神經，倒頭來卻是甚麼都沒發生，彷彿她自己只是個發妄想的精神病患者一樣。

曲終人散。分享時段結束，各人收拾書包相繼離去。然而，就在藍天恩很是不甘地彷彿想要用眼神抓住些甚麼似的樣子再一次望去爵士的方向之時，終於，她敏銳地留意到了甚麼非常關鍵的東西。當爵士將他一直擱在桌上的水壺收到書包裡頭的時候，打開了的背包之中，眾多課本的遮蓋之下，藍天恩卻銳利地抓到了一片突兀顯眼的橘黃——

如同蜜蜂一樣顏色鮮艷的黃，與筆直的黑色斜紋相間，有點像老虎的條紋，又有點像警察常用的膠帶封條……藍天恩當然認得出那到底是甚麼東西！

那是他此前日夕相對的……是阿男用的手機殼的款式！

阿男的手機不翼而飛——如果不是三尾妖狐自己逃走了的話，那很可能是有第三隻協助——據說，那一天在她跟蕙慧趕到自己，爵士也先一步的攔途截劫，在安可樂的面前侵犯了阿叮……然而現在想來，那天到底他是怎知道她們的行動的？心裡頭的種種疑惑，霎時間串連成了一把利劍，矛頭瞬間直指向了可疑的爵士。

果然……她們連日內遇到的種種異象，倒頭來還是那傢伙在搞鬼嗎！不過，他剛剛那樣乖巧的融入群眾中又有甚麼意義呢？再說，剛才她之所以會見到阿男的手機殼，那到底是純屬意外，還是爵士有意的安排？可是偏偏愈是鑽牛角尖，卻愈搞不清爵士的用意。當藍天恩回過神來的時候，爵士的身影已經走得遠遠的，將近消失於走廊的盡頭了。

「不管了……既然如此，那就用我的拳頭親自向他問出答案就好了！」

落日如暉，夕陽如丹。在微涼的秋風裡頭，藍天恩奔跑在被染成金黃一片的街道上，未幾終於追上了腳步悠閒的爵士。

「史哲賢，你站住！我有事要問你！」彷彿是和應著藍天恩充滿男子氣概的一聲清喝似的樣子，爵士止住了他的腳步。

然而，他不過只是扭過頭輕輕地瞥了藍天恩一眼，卻又馬上地別過頭去，回頭看著立在他身前擋著他去路的兩人——

杜蕙慧，還有洪君兒，此刻都竟然一臉神色認真地擋在爵士的身前，她們都抱著手，似乎都在嚴肅地思考著甚麼的樣子。

太好了……她們兩人也發現了嗎！這麼一來，這下子爵士那傢伙可是怎樣都再也跑不掉了！

這樣想著的同時，下一瞬間，兩人的行動卻使得藍天恩徹底的跌碎了她的眼鏡——

杜蕙慧和洪君兒，竟然畢恭畢敬的對爵士稍稍躬了躬身，然後杜蕙慧踏前了一步，深深地望進了爵士的眼睛裡頭，柔聲說：「我希望，這次你能夠幫助我們……」

街景橘黃。霎時間，唯有藍天恩那張因過度訝異而嘴巴大張的臉紅彤彤的，顯得極其格格不入。

【待續】

心理陰影面積

有文好滾動

今日小休一天，聽日會繼續出文

ok

最緊要你肯講

有交帶

加油呀

等文

一口氣追到live

文呀大佬

睇得咁快有冇後悔
好鬼吊癮

好想快d知爵士會做d咩

邊有可能一口氣追到live
好辛苦架喎忍住忍住

【114】．『條件』

月黑風高。

醫院門前，兩名在秋風中瑟縮著身體的少女揮手道別，在沒有月色映照的街道上兩名少女漸行愈遠，其中紅臉孔大胸脯的少女腳步漸趕，唯有另一名綁著馬尾的可愛少女卻莫名駐足，打開手機滿是猶豫的閱讀了起來。

時間該追溯回十月二十七日，星期一，夜深時份。

當晚，打從洪君兒自醫院跟藍天恩分別之後，她未久竟又收到了來自爵士的訊息。

那是兩張令人心寒的照片，以及一段叫她羞憤莫名的文字。

第一張照片映出的是一間漆黑的房間。本應黯淡無光的房間裡頭，卻因手機為拍照而打開的閃光燈而強行破壞了應有的恬靜寧謐。不過也是多虧了這些燈光，洪君兒才可以清楚地看得見照片裡頭的是一個身穿醫院服，在床上昏睡不醒的長髮少女，而在相片的角落處，卻可以窺見一隻蒼白修長的手正作勢要摸向她……

然後第二張照片，以一張再平平無奇的書桌作為背景，書桌之上，赫然卻是一塊黃黑斜紋相間的手機外殼。

看到這裡的時候，洪君兒的臉色已是非常的難看了。然而，她還是逼使著自己要繼續往後讀下去——

緊接下來的，是爵士的一段衷心的真情剖白……還是說，或者該稱為一種威脅？

『關於昨天的事，我由衷的為自己的誤入歧途而感到懊惱和痛苦。我不奢求可以得到你們的接納和原諒，但只希望，可以跟你們商談一下合作的事宜。』

不是道歉的道歉，以及，完全沒有半點合作誠意的合作要求。可是配合上面的兩張相片，卻讓洪君兒感受到了猶如被泰山壓在心頭上的莫大壓力。

那個傢伙……死雀屎……真的到了這一步還是如此不知悔改嗎？

如果是過去的洪君兒的話，接下來的動作要嘛是氣憤地跟他理論，直斥他的不是，要嘛就是乖巧地按他的勒索要求而行動，嘗試盡自己最大的努力去爭取最好的成果；然而，經歷過過多的背叛使她終究還是對爵士失去了最後的信任，所以就在那一瞬間，她毫不猶豫的做了一個過去的她絕對不會如此輕易做出的動作——她將爵士的行動完完整整的匯報給了杜蕙慧知道——畢竟，她也是在鍾憶嵐昏迷了的這個當下，洪君兒覺得在所有伙伴裡頭唯一能保持著頭腦最冷靜、最清晰的一人。

這到底是一種成長，還是一種逃避呢？也許，連洪君兒自己也不知道。

經歷過相信——背叛——再一次的相信——再一次的背叛，如今洪君兒也不知自己該用怎麼樣的心情去面對爵士這個傢伙了。有時她甚至害怕面對爵士。她害怕當自己見到他時，會比藍天恩那種打從一開始就沒有對他抱有過任何信任的人更加的憎恨他、也怕，自己一直以來堅信的那份天真無垢的信念會因此而受到動搖。

不過也多虧了這幾天發生了如此多的事端，讓魔法少女都自顧不遐，根本再沒有多餘的心思去追究爵士的所作所為。事實上，就在這一周依始，當她知道爵士今天竟請假不出席時，心中竟然還有種鬆一口氣的感覺……

不過，事到如今，既然他還是那麼不知廉恥的主動找上門，那麼她也再沒有後退的餘地了。

於是，及後她在杜蕙慧的建議下，開始努力的嘗試透過訊息跟爵士交涉，逐漸探出他的口風……

「所以，如果你說的話當真屬實，苟延殘喘的三尾妖狐真的在你手上的話，我希望你可以助我們一臂之力……！」黃昏的街道上，杜蕙慧劈頭就對爵士直接提出了她的要求。

✽ ✽ ✽

爵士的說辭很不完整。

不，與其說是「說辭」，還倒不如說是只有隻零碎的片言隻語，餘下的故事主體本身，幾乎都是洪君兒和杜蕙慧事後幫他拚砌出來的。不過，反正爵士想表達出的故事就是如此——

被鍾憶嵐擊敗重傷的三尾妖狐在他手上。可是與此同時，爵士卻又是三尾妖狐的人質。

偶然發現了重傷垂死的三尾妖狐之初，本來爵士很是驚訝於他竟然手執著鍾憶嵐的魔法手機，甚至竟還在利用她的手機作為媒介的施放著為自己續命治療的魔法。然而在一時的訝異過後，更多的卻是胸裡的貪婪作祟，為了增加作為跟魔法少女交易的籌碼，爵士終於很不懷好意的找到了一個秘密地方安置好了這位魔法少女們的死敵。可是，不黯魔法的他終究還是低估了敵人的可怕。沒想到不過短短的幾小時後，三尾妖狐的精力已經稍稍回復，用僅餘的力氣對爵士施放了一個禁制魔法，逼使其服從於自己，不能用語言、文字或其他的方法向他人透露關於自己的資訊。

所以，爵士節衷之下只能勉強的刮下了鍾憶嵐手機的外殼，既然不能直接地提及三尾妖狐的事，他只好透過照片從旁側擊，而以上的種種線索，都是洪君兒一直不厭其煩地跟爵士玩著是非題一問一答的慢慢推敲整理出來的。

——不過，若然僅僅只是如此，那應該只是一件爵士求助於魔法少女的故事。

可惜的是，偏偏與著魔法少女們打交道的，卻是爵士這個人渣——一個唯恐天下不亂的傢伙。

『這個世界將會變成如何，對我而言都不重要。我已經對這個醜陋而沉悶的世界感到厭倦透頂了，如果這個世界真要滅亡的話那就乾脆滅亡好了，但至少，在那天之前我曾經佔有過你們、享用過你們——這樣就足夠了。』

猶記得，早在爵士第一次以變身秘密要脅洪君兒之初，他就大放過這樣的厥詞。

根據洪君兒和杜蕙慧所認識的爵士，他會透露出「三尾妖狐在他手上」這個訊息，一定絕非僅僅只是來向她們求助而已。倒不如說，在更大的程度上這還是一種赤裸裸的威脅——像他這種根本無所畏懼的瘋子，要是在哪一個環節上侍奉得他不滿意的話，他一怒之下真的倒戈幫助敵人的話亦絕非不可能的事。

亦因如此，所以杜蕙慧縱是心中再不情願，在交涉的開端還是慎重地使用了姿態稍低的禮貌語氣。

「我希望，最低限度你可以告訴我們三尾妖狐現時藏身的地方。」這是關乎她們魔法少女最大任務的成敗，也是關乎她們敵人存亡的一次最重大的交涉，杜蕙慧的臉色顯得非常凝重，「至於交易的條件方面……」

「雖然我非常討厭你的行事作風，不過如果你的目標是我們的身體的話，至少，我願意代替我的同伴……」看著杜蕙慧一臉認真，在一旁只是乾看著的洪君兒也焦急起來了。她往前踏上一步，腦一熱的，不知怎的就說出了這樣的一番話。

「怎麼可以！」聽到洪君兒的話後，藍天恩也著急了，她幾乎是七竅生煙的，如蠻牛般橫衝直衝就說著：「我們哪需要跟他合甚麼作交甚麼易。如果你們的話屬實的話，這傢伙已經給我們透露足夠多的資訊了。我不信憑我們幾人之力就不能將那隻垂死的妖狐給找出來親自處理掉！」

杜蕙蕙還剛想開口接下去，然而她們得到的，卻是爵士極度異於他們預期的反應。

「喂……你們都在胡說些甚麼啊……」沒有想像中的趾高氣揚，也沒有預想裡的恃勢凌人，此刻的爵士，竟有點腼腆的露出了一臉苦笑，「如果真的非要開出些甚麼條件的話，我只希望，你們可以原諒我之前的所作所為，過去的過錯可以都一筆勾銷就好了……」

「如果你們都明白，如今局勢的嚴峻的話……」爵士這樣子說著的同時，竟然當著三名少女的面前緩緩解開了自己的鈕釦。

杜蕙慧和洪君兒旋即大驚，藍天恩也被嚇了一跳，即使只是站在爵士身後的她還是趕緊舉起手遮住了自己的雙眼，只敢透過指間的隙縫偷瞄爵士的身體……

從藍天恩的角度固然是看不到，但在爵士正前方的洪君兒和杜蕙慧兩人都露出了相當吃驚的表情——在爵士本應白皙滑潤的脖子之下，胸膛之上，突兀無故地腫起了一片瘀青，旁邊，還有一抹妖媚至極，彷彿刺青一樣的黑色艷花綻放的圖案。

「這是那傢伙在我身上留下的魔法印記。」爵士臉色沉重。

「這兩天下來，雖然他還未有恢復行動能力，可是單是從他的言語談吐攻勢中已帶給了我非常大的壓力——他三番四次地讚嘆我之前針對你們的連串行動，表示極度欣賞我的慾望，他甚至指出，一旦他恢復能力之後，我將會成為他有史以來挑選、一手孕育的最完美的宿主……可是，只要這印記一天烙印在我的身上，我逃又逃不了，反抗也反抗不了。」

「所以你們明白了嗎？這次……就算是我有求於你們吧。請你們救救我。如今，被那東西直接盯上的我已經跟你們同坐在一條船上，再也脫不了關係了。如果可以的話，我不僅希望你們可以原諒我自己的過錯，我還希望可以參與你們魔法少女的行動和作戰……我……是絕不能就此坐以待斃的。」

靜默良久，三名魔法少女都捏了一把冷汗。

唯有杜蕙慧思索一段時間後，好不容易才咬咬牙，終於宣佈了一個極是艱難的決定。

「好吧。你提出的條件……我們接受了。」

【待續】

扑嘢未

我都係咁飛緊

我都係

好既開始

我都係
但都睇劇情既

爵士要洗白了
咁既話點上女班長呀

你肯定係洗白

經此一戰後，魔法少女們逐漸愛上改邪歸正的爵士，從此六人過着淫蕩的6p生活。

《全文完》

其實唔肯定
應該係咁岩同一條船 不過如果原諒左之後又背叛 我又覺得好慘
btw如果爵士用到阿男個變身手機同佢地打又會點呢

雀屎奪走了妖狐之力
霸氣床戰眾少女

live 左..
未有文, 比下感受先.

阿男幾段都好睇, 玩弄爵士果 part 比較深刻, 所以亦留意多左劇情.
雖然睇得好過癮, 但感覺阿男後尾果段係為甜而甜.
因為, 簽契約之前, 阿男心理戰已經嬴晒, 之前同佢玩腳已經建立到足夠擾亂既效果. 既然係呃佢, 同繼續做女王形象, 滴血就夠啦, 同佢口交吞精就多了, 佢形象唔係咁, SM 到佢射就差唔多. 阿男生死關頭有提到, 係已經習慣左, 但都係為理念, 未至於變到平常都以此服務為武器.

有件事以佢地智慧唔太應該發生.
比爵士 free 隻手 - 太危險, 危險在, 都玩幪面囉, free 爵士隻手出黎, 竟然無諗過揭開. 爵士唔驚果個其實係拓也哥黎咩?

另一件事, 又係關於阿男, 生死關頭講番佢點解技術咁好, 仍有疑點.
1. 記憶中佢地成隊人唔係成立好耐, 而故事設定係大約一星期一隻欲望魔, 應該多數都係一齊行動, 阿男邊有咁多機會獨力走去救?
2. 康可樂係最後一個加入, o係之前, 未有能力確定宿主
假設係之後既事, 阿男亦一開始就知道可以用其他魔法少女道具, 但佢仍然無辦法一人用埋康可樂再加埋阿叮既道具, 因為用魔法都會用魔力, 單人用都好勉強咁, 佢一人如已有力施展, 會唔會太 OP? 咁 OP, 佢同三尾妖狐打, 都只能鬥智, 鬥力感覺輸左.

如果 2, 阿男竟然係靠估估下, 或者做左先算, 又唔用魔法道具, 咁應該一定試過估錯, 然後比壞人利用, 可以出外傳

可能吞精會令爵士覺得契約可信性更高
其實都係為讀者謀福利啫，反正故事一直強調女性本淫，阿男亦可以好淫

free隻手嗰part係因為要帶出把鉸剪從何而來，阿男一早已經袋住把鉸剪，一早預咗拮佢手指

蒙眼嗰part之前冇刻意解釋過，淨係話“可能是阿男怕醜，唔想爵士見到之類”

阿男獨自處理宿主嗰度，其實佢冇去救，只係轉移宿主慾望，降低慾望妖魔嘅能力，例子：之前蕙慧救懶惰肥仔。
所以唔係獨力打妖魔，只要植入種子，妖魔無論如何都會因慾望滿足而出現，並唔係話一星期一隻中間可能有多隻而其餘魔法少女冇發現。不過其實我都未諗得明，到底其實個“一星期一隻”到底係因爲慾望之樹一星期一粒種子而有規律還是只是為觀察少女們實力，適當地俾番啲時間佢地休息恢複體力定點

未有能力確定宿主，但宿主行為會異常改變，靠觀察都睇到

唔應該吞, 所以先有爵士最後關頭, 禁佢頭想佢無得吐出黎果一幕
個流程係因為儀式要取精遮, 唔係要口交.
主要係, 當時個情勢, 爵士係敵人

當 av 分段飛黎睇, 同意係 ok 過癮
我係一次過追, 對設定記憶重有 D, 如果阿男係淫底, 講得通, 但係作者前前後後講佢性格, 阿男有幾面1. 勇往直前, 不計較犧牲 2. 校內既純 3. 有勇有謀, 冷靜
都無話佢淫底

拮手指唔使 free 佢架, 果下純粹比佢揸波

阿男唔係咁矛盾既人黎架... 如果目的係取悅爵士, 有經驗既阿男, 應該知道, 梗係要望住先正架嘛. 估計作者係想表達, 阿男純粹係要增強爵士又驚又怕既感覺

所以我唔係覺得唔應該甜, 只係照劇情發展, 玩第二 D 野會更適合

記得故事有提, 係一星期放一粒種子
故事唔止一次提到, 觀察都經常會睇錯

故事設定, 估中真係宿主既無問題, 因為欲望妖魔生出黎, 會食左宿主有關記憶.
如果阿男走去幫"懷疑寄生體"轉移欲望, 你估下結果會點? 佢只要估錯, 正常會有壞人, 佢就會變成口便器, 日日比人爆都似, 技術自然超勁

FF 黎講好合理丫, 所以我話想睇佢呢個崩壞既外傳

同大家講聲唔好意思先，今晚都係未有文住
聽晚同後日都會如常出文，近呢幾段章節都係過渡章節，所以想放慢少少腳步梳理清楚劇情先
盡量應承大家，去到後面戲肉位應該可以穩定返出文，到時適量加速都可以

居然之後會有加速

聽住先

個人覺得穩定比加速緊要 D

有進步，唔出文起碼交代聲，唔似之前直接消失

盡量應承

希望今日真係有文

【115】．『慰藉』

寂寥的夜裡，默然地翻動著作業的紙頁，彷彿空氣中都彌漫著一種無以名狀的焦躁感。

埋首在書桌枱燈前的康可樂托著香腮，任由一頭沾滿洗髮香精的暗栗色秀髮披散腦後，然而她的心裡，卻有如有千百隻螞蟻在其中亂爬亂鑽，叫她又麻又癢，坐立難安。

心不在焉地滑動著手機螢幕，習慣成自然的掠過了通訊錄上屬於阿曲的那一格，心中猛然一揪，但她還是很不捨的決定放開了手，默默地繼續將手機往下滑。

靜得發慌的一個晚上，同時，也悶得發慌。

有人說，寂寞並不可怕，可怕的是，你已經習慣了寂寞；也許在同樣的道理下，有人陪伴也並不幸福，幸福的是，能夠無憂無慮的習慣一個人無條件的陪在你身邊，才是真正的幸福。偏偏，此刻的康可樂卻唯有在失去之後，方才明白到自己失去了的是一份多巨大的幸福。

沒有安可樂的聲音陪伴的夜裡，康可樂只覺得渾身空蕩蕩的，彷彿失去了甚麼。

她曾經想過打給她的好姐妹麥海棠，不過想了想還是決定作罷。都怪她星期日任性的舉動，將無辜的麥耀棠捲入了事態之中，雖然事後她也隨便編了些藉口向他蒙混了過去，但畢竟也是因自己的緣故害他受傷，再加上，雖然麥耀棠沒說，但她也實在不願麥海棠知道當天她特意約她哥哥回去她的中學背後的原因；在種種愧疚和尷尬之下，至少康可樂在週末的活動之前都不想跟他們兩兄妹會面……

於是康可樂繼續往下滑動通訊錄，直到她悄悄然地，停在了一個未算親暱，但近日卻愈發熟悉的名字上——

洪君兒。

——一同經歷過星期日那場慘不忍睹的交換伴侶，現在回想起來，不論在阿男重傷昏迷的那晚陪伴自己的，抑或是代替她收下了阿曲處子之身的，都是君兒呢。如果是她的話，大概能夠明白自己現在的心情吧？

於是電話撥號，就這麼空蕩蕩的乾響了將近半分鐘後，洪君兒虛弱中帶點疲倦的聲音方從電話的另一頭徐徐傳來。

「喂……阿叮？」

君兒的聲音痛懨懨的，予人一種有氣沒力的感覺。乍一聽之下，她說話的時候好像有點分神的樣子，似乎帶點嘆息的聲音彷彿從極遙遠的地方幽幽傳來。

「對啊，君兒，我……」

康可樂有點雀躍的接個嘴。殊不知，一開口，她卻只覺得腦裡頭一片空白的竟然找不到話題。對了，自己打給君兒，到底是想要聊些甚麼呢？也許，自己本來就沒甚麼重要的事想要跟她聊；純粹，就只是希望有一道聲音可以跟自己聊天，作為背景音樂似的慰藉，陪伴自己渡過如此無聊的晚上而已。

這時候，反倒是洪君兒語氣沉重的，主動展開了話題。

「呃，阿叮……聽我說，其實阿男的……」

阿男的……？

康可樂的注意力瞬間被這三個字緊緊抓住，當晚阿男為她擋下致命一擊、與三尾妖狐兩敗俱傷以至她昏迷、手機遺失不見的一幕幕畫面再度在腦內回放了起來。偏偏，這時候卻反而輪到洪君兒猶豫了。

「喔……還是沒甚麼了……其實我只是想說，今天放學後的分組討論……呃……阿男不在真的是有點可惜呢……唉……」

「也是呢。結果全班只有我一人選音樂系，就遺下我孤單地坐在旁邊坐冷板凳。不過我之前也沒聽說過到底阿男想報一般的學科還是想向演藝戲劇的方向發展呢。如果是後者的話搞不好也會因為沒人跟她一組而要來旁邊陪我一起坐呢，哈……」

話峰一轉，結果兩人就這麼說著今天發生的種種趣事，漫無邊際的亂聊了起來。她們說著驚訝於某某同學選了哪些科，說著在自己的小組裡都見識到了甚麼奇聞怪事，可是偏偏，洪君兒卻一點都沒向康可樂提起過爵士跟藍天恩竟在護理系志願的小組裡相遇了，也沒提及放學後三名魔法少女在街上攔截爵士的種種事端……

直到兩人聊了快一小時，互道了一聲晚安，康可樂才有些意猶未盡的掛斷了通話。

不過在電話的另一頭，洪君兒擱下電話的一瞬間，卻如釋重負的重重鬆了一口氣。

因為，她相信電話另一頭的康可樂，一定完全想像不到此刻的洪君兒，竟正捲身在自己的被窩裡頭，單手虛抓在自己的下陰上，睡褲深深褪到了膝蓋下，黏答濡濕的淫液潺潺滲出，流滿了整張床單。

事實上，就在方才跟康可樂聊電話的整整一個小時裡頭，洪君兒的手也完全沒有閒著，她躺身在睡床上，不時會用手掏著自己的下陰，盡量用不會被電話另一端的康可樂發現的速度緩慢自慰著。這——亦是她花了這麼久時間才接阿叮電話的原因。

歸根究柢，這一切都得怪她本來不祥的預感終於成真了。打從今天放學見過爵士後回家以來，她頓時只覺得自己心底深處心癢難耐，麻癢難當的，終於，竟然禁不住開始了她失身之前也沒試過多少次的手淫——

然而，她意淫的對象並非爵士。

纖幼的手指在自己潤濕的小豆子上來回搓弄，不時甚至會進一步的探進自己淫水氾濫的蜜穴裡頭深入抽送。閉上眼睛，洪君兒幻想著將自己投身進了不同的場景裡頭——有時，或許是她們日常上課的課室，有時，或許是叫她熟悉不過的魔法少女的美術室基地，甚至是在學校的操場上、天台上、附近育望公園的殘廁裡……她衣衫不整的披著自己散亂的校服裙，被幻想中的男主角重重地壓著，侵犯著。

而那個伏身在她的胸脯上侵犯著她的男人，或許是西裝筆挺的上班族，或許是油頭污臉的地盤工人，或許是衣衫襤褸的流浪漢……而當中的唯一共通點……就是他們的臉的部位都是糊成了一團——準備來說，他們都不是一個實際存在的人，而是一個概念，是一個可能性。

他們代表著的，是洪君兒未來所可能面對的遭遇。

他們，都是被確認了身份的宿主。

而幻想中的洪君兒，正在努力地履行自己的責任，透過自己的肉體去釋放、去疏導宿主們的慾望。

她大聲地呻吟著，但一雙腿卻緊緊地夾緊了男人的腰部，彷彿是在無聲地鼓勵著他進一步的侵犯。

甚至乎，她會不自覺地在現實裡也一併淫叫出聲，稍一回過神來才驚慌不已的摀住自己的嘴，確認門外的家人都沒有聽見之後，卻又繼續加速著指頭在自己淫穴裡頭的抽送速度。

是的，她知道自己的身體深處，早已有甚麼東西不同了——

——由爵士到Peter、再由Peter到安可樂，驀然回首，洪君兒方才驚訝地發現自己體內某些東西終究還是覺醒了。

那東西，也許名為性欲，亦也許，名為奉獻的精神。

過去的一幕幕映在眼前。為了執行魔法少女的任務，鍾憶嵐在背後的犧牲，雖然沒有明明白白的說出來，但洪君兒還是多多少少知道一點的。奈何，往日她顧忌於自己的處子之身，加上鍾憶嵐選擇獨自背負起一切污穢，不想讓伙伴們都同樣的被玷污，最後換來的結果，是自己只能無力地乾瞪著眼，在伙伴們的戰鬥中派不上一點用場。

可是現在已經不同了。

值得仰賴的阿男已經不在了。而她，亦已經再無退路，也再沒有非得堅守不可的貞潔了。因此，她可以毫無顧忌的獻出一切。雖然她不敢說自己可以做得比阿男更好，但至少，她必定可以比阿男做得更多、獻出更多。而這一切……都是全托賴了爵士的功勞。如果不是他三番四次的奸計得逞……是他，首先奪去了她的初夜，再設計讓她有機會幫Peter口交，讓他口爆，到最後，她甚至心甘情願的再自己選擇了跟第二個男人發生了深至插入的關係……

而她明白，這僅僅只是一個開始。

因此，不應有恨。

她決定了，自己不會去怨恨爵士。縱然他真的是個十惡不赦的大壞人，但要是沒有他，也不會有此刻的自己，亦不會有未來被這樣的自己所拯救的人……為此，她作出了決定。她要盡自己所能的去拯救每一個人，每一個宿主，甚至，哪怕是看似滿肚子壞水不可救藥的爵士她也絕不會放棄。

縱然這是一條不歸路，她也將決不回頭的決定直走到底。

不管，在這條路上她要被多少男人進入自己的身體。不管，在這條路上她要讓多少男人射在她的身體深處……

這樣想著的同時，洪君兒只知道自己體內的慾火也高漲了起來。摩擦著淫穴內壁的指尖加速了動作，及後猛然間電流通過，她渾身一陣酥麻發軟，如洪流暴發般的春潮洶湧而至。

終於，她瀉了身。

粉色的床單上濡濕擴散，從最初的粉淡淺嫩漸變得深邃得如熟透的草莓一樣的艷紅。如怒濤暴湧的蜜液滲到床邊，再輾轉滴落地上，一滴接著一滴，直到最後終於融入了無邊的夜色之中……

【待續】

突然有甜
btw 洪君兒睇黎要做公廁
果然係小淫娃

小淫娃

君兒進化公廁
傷心又興奮

洪君兒既洪係洪水既洪

好係喎

你仲記得

【116】．『攤牌』

清晨，晨光熹微。

曖昧未明的天色底下，沉重的步伐踏著晨光瀉下來的第一綫光輝，洪君兒拖著疲憊的肉體，緩緩走上校園的樓梯。

彷彿因未睡飽而顯得有點乏力的手臂高舉，推開不知何時竟變得如鉛灌般沉重的大門，映入眼簾的，是一大片真真正正「鋪天蓋地」的翠嫩螢綠。

在一片蔥鬱油綠的靜默結界保護之下，幾名魔法少女都校服筆挺，正襟危坐的坐在自己平時應有的座位上，神色凝重；不用多說，自然是會議早就開始了。

十月二十九日，星期三，早晨七時，美術室儲物室——魔法少女們的秘密基地裡頭。

「早呀，君兒。」受開門聲所驚動，杜蕙慧朝姍姍來遲的洪君兒打了個招呼。

「早啊，各位。」

又是一個忙碌上課天的依始，不過跟往常的任何一個魔法會議不同，今天的是因重大議程，加上下午騰不出時間而特地改調成在清晨上學之前召開的緊急會議——誰叫，這天的下午可是有著那如國家領導人來訪般隆重其事的升學出路講座撞時間呢？

只是，她的伙伴們都不愧是在校內身兼要職的大人物，無論是曾身為班長的杜蕙慧、作為排球隊隊長的藍天恩、或是常因樂隊操練而不得不把握每一個時段練習的康可樂，都應該非常適應這種早起的生活吧。

而就在洪君兒慌慌忙忙地回到自己的座位上放下書包之時，她眼角的餘光可以匆匆瞥見，直至昨天下午方才憑著一番說話將立場逆轉的爵士，竟已坐到了往昔本應屬於鍾憶嵐的位置上，一手用拳頭托著腮，一手專心致志地騰抄著筆記，正經八百地跟三名魔法少女討論起有關妖魔、甚至三尾妖狐的情報上來。

還真的有模有樣呢。看著爵士那副一身皮膚白皙，眼窩底下甚至可以虧見一圈淡薄但卻又歷久不散的小小黑眼圈，她本來還以為，爵士會跟吸血鬼一樣，是那種不習慣晨間活動的人呢。

「對不起我來晚了，那麼，你們剛才說到哪裡了？」

遲來的細問之下，洪君兒才知道杜蕙慧似乎真的為這次合作做足了誠意，就在她方才不在的十來分鐘裡頭，她竟然還真的將至今以來大部份有價值的情報都毫無保留地拿出來跟爵士分享了——從她們魔法少女團隊日常的任務行動模式、到君兒過去的遭遇、與三尾妖狐的交鋒等……鉅細無遺得，好幾次藍天恩都緊張兮兮的站起身子，想要阻止蕙慧繼續向爵士揭露她們的底牌了。

可是看著爵士那副明顯是跟她們站到了同一陣線上，也是眉頭緊皺著似乎是在思考著種種線索的認真模樣，哪裡還能跟之前那個只會覬覦她們肉體的登徒浪子沾得上邊？他用托腮的拳頭蹭磨了臉頰好一陣子，思索了好一陣子才抬頭問道：「那麼，按你跟我提供的情報來看……即是你們到現在其實都還沒搞清楚敵人的真實意圖了？」

上一次跟魔法少女這樣子提及到關於妖魔的情報，已經是被鍾憶嵐活捉起來綁在椅上審問的事了。當時，從她的審問方式中也能看得出來，她們也是身在五里霧中，連存在著有智慧的幕後黑手也不過是才剛確認的事。只是，自那時起，轉眼間大半個月已過，她們知道了洪君兒過去遇過的蝴蝶妖魔的事，鍾憶嵐又再一次正面的跟三尾妖狐交鋒，甚至戰成了個兩敗俱傷，竟然都還沒能問出甚麼更進一步的有用情報嗎？

「不過，既然得知了三尾妖狐的真正身份其實是沒能完成孵化的妖魔——即是不完整的妖魔失敗品，那麼更大的問題不就來了嗎？」

爵士滔滔不絕，口才伶俐得堪比在小組討論考試裡頭負責引導帶領討論方向的優等生一樣。

「這些不完全品，雖說魔力、戰力也同樣低下，然而對於你們、以至於我、甚至其他一般人來說，像三尾妖狐那種擁有智慧的妖魔不是比完成孵化的妖魔更具威脅嗎？」

仔細想來確實如此。不論是當初想要打斷藍天恩施放迷霧魔法、總是在關鍵時候選擇最糟糕的人選作為妖魔宿主、偷襲康可樂等……雖然沒有甚麼毀天滅地的驚世魔力，但三尾妖狐的每一個行動都確確實實是瞄準著魔法少女的要害而來的，相比起那些總是在出場後不足幾分鐘就被炸個灰飛煙滅的「完全體」妖魔而言，三尾妖狐給她們帶來的傷痕和痛楚確實是無可比擬的。

「既然如此，那到底為甚麼他還要選擇一些慾望強大的人作為宿主呢？要是他真的存心與你們為敵的話，先同樣選一些慾望低落，或是難以實現慾望的人作為宿主，抑制他們的慾望讓他們同樣成為智慧妖魔的一員作為同伴，這樣繁殖的方法不是有效得多嗎？是因為，他在擔心智慧妖魔過多會有內鬨、甚至爭功的情況？還是說……他們繁殖妖魔，是有著更不可取締的重大意義，這些意義，遠比甚麼征服世界、消滅人類之類老掉牙的反派野心來得重要？」

在一旁，藍天恩和康可樂都有點側目地聽著他的推理分析。

在道德和情仇恩怨之上，雖然她們兩人都對他極為反感。可是聽了他這樣的一番話後卻又不得不承認，如今在阿男都不在的嚴峻關頭裡，他們確實需要一顆足以媲美她的大腦……至爵士或許恰恰正好符合這一點。

也許，這亦是杜蕙慧之所以會如此爽快接納他提出的交易的原因吧。

「關於這一點，其實我們也想過……」杜蕙慧嘴著說著的同時，看向爵士的瞳孔裡頭，賞識，以及帶些遺憾的情感開始愈發的濃厚了起來。

阿叮和天恩，想來定必不會輕易接受出自爵士嘴裡的故事吧。不過事實上，就算是她自己，也確實對爵士提出的他與三尾妖狐正在互為對方人質的事有所保留。然而無關乎爵士說話的真假，就算他真的是欺騙了她們也沒有關係。她不過是想抓緊這個契機，將魔法少女的情報都告訴他，讓他明白局勢的嚴峻，不得不逼使他跟自己站到同一陣線上而已。

偶爾，向來理性冷靜的她還是會想要賭上一把。亦或許，不過是她終究還是承受不住單靠她們五個女孩相依為命，孤軍作戰的漫長歲月，不過是想抓緊一點點曙光多添一個能明白她們、能在背後支援她們的伙伴吧。

若然阿男的推論果真沒誤的話，當時，就不是爵士背叛了她們。且不論爵士曾經有過怎麼樣的前科，但至少當時，是她們魔法少女中了三尾妖狐設下的圈套，真真切切的率先背叛了他。

而如今，在三尾妖狐所再不能礙事的情況下，她終究還是想親眼驗證清楚，當初那個在自己面前訴說著夢想、盼望著未來的少年，到底是一個怎樣的男孩？

如果是阿男的話，想來她大概也會這樣做吧。

尤其經歷了阿叮的事件後，感覺受到屈辱的爵士慾火愈發高漲的情況下，把他放在自己的身邊，也應該不是一件錯誤的事。不……當初阿男提出的「關懷計劃」，本來就是想將爵士控制她們的能見範圍內，恐怕也是源於類近的出發點吧。

不過，這一次杜蕙慧希望他們並不是再處於關懷者與被關懷者的立場上，而是處於同樣互為合作者的平等的地位上——其實以爵士的頭腦和他與魔法少女們共同經歷過好幾次事件的經驗而言，忽略他往昔的罪行不計，雖然她實在盡量不想去用上「利用」這個字，但事實上杜蕙慧明白她們此時確實極度需要這樣的一個助力。

「那麼，也來問一下你那邊的情報吧——要是他所在的地點真的還不能說的話，至少告訴我們，他在你面前到底有甚麼動作，或是有甚麼反應嗎？」

話鋒一轉，這回卻是換杜蕙慧試著從爵士口中探著她們所不知的情報了。

「他在倒數。」

眾人不知道這到底是不是演技，但肉眼可見的，爵士的臉色確實是猛的變差下去。

「他在倒數著，下一顆慾望種子長成的日子。還有四天……還有三天……剩下兩天……他說，就在這兩天之內，只要種子長成他就會將我變成下一個宿主……也將是，他所播下的最完美的一個宿主……」

【待續】

Fire

爵士記得唔好咁快比番部手機呀男啊

星期六居然有文

星期六有文

樓主加油

Push

照計應該一點出post
聽日再睇

【117】．『恫嚇』

「所以你們明白了嗎？」

自空氣中飄蕩而來的聲音裡頭，蘊含著一種焦躁的恐懼。

說著的同時，爵士忍不住站起了身，雙手扶著美術桌的，臉色難看地低下了頭，「這次，我是真切的需要你們的保護。」

一旦被種子寄生，最壞的下場就是死亡，而即便是最好的結果下，他的慾望亦會被吞噬殆盡，成為行屍走肉。雖不知道此刻的爵士是否只是在發揮演技，可是五名魔法少女卻的的確確從他的聲音裡聽見了前所未有的畏怖。

「但就算你這麼說，我們也……」藍天恩皺起了眉頭，顯然，她並不擅長應付這樣子的爵士。

「你們可以幫到我的！我已經不想再回去了……因為……因為……他就在……」

「你說『回去』？難道你的意思是……」杜蕙慧敏感地抓住了關鍵詞。

「難道，你就將他藏在……」藍天恩有些訝異地喚了出聲。

「你的家裡……？」兩名少女，異口同聲的猜出了答案。

爵士默然，但他臉色煞白，只是徐徐的搖了搖頭。

「這……我不能說。」

眾人屏息靜氣。既然回答是「不能說」而非不是，那實際上已經是默認了這個答案了吧？然而，殊不知就在眾人還沒來得及反應過來之際，爵士竟先一步的開了口，提出了一個更過份的要求——

「但至少有一件事我希望能夠拜託你們——我希望你們可以你們保障我的安全、我希望，在這期間裡頭，你們可以收留一下我……」

「這……」 「怎麼可以！」

五名少女面面相覷，曾經被爵士深深傷害過的兩人，幾乎是本能反應的自然抗拒至極的就叫了出聲。

在她們的旁邊，未曾交過男友，同樣保留有一身貞潔的杜蕙慧也是低垂頭考慮了好一陣子，最後才甚是遺憾的搖了搖頭。

「說的也是呢。果然……我就知道結果會是這樣。」

爵士神色黯然，高高聳立著的他環視著安坐座位上的五人，如同一覽眾山小的漠然，然後突兀地，他從鼻腔裡頭擠出了一串嘲弄的冷笑聲。

「果然，是我對你們期望過高了吧……考慮到我過去的前科，即便身為正義的魔法少女也好，對我見死不救還是比較符合你們人性的選擇吧……？不……倒不如說，其實我早就大概知道你們都在打甚麼如意算盤了——你們不會介意我將它給說出來吧？」

爵士眼神陰沉，如同毒蛇盯緊獵物一樣，緩慢地掃過平靜地望緊著的每一個少女的雙眼。

「想來你們都必定有想過，要是哪天成為了宿主的人是我，那會是一件多美好的事吧？——因為，一旦我為成宿主，不論最後的結果是就此死去，還是慾望被吞噬清光——能夠不弄髒自己的雙手而除掉這個一直對你們纏繞不放的大壞蛋，對你們來說，都會是最好的下場吧？」

藍天恩再一次對爵士露出了鄙夷的目光：這傢伙事到如今還要繼續惡人先告狀嗎？她們之所以會對他有這種看法，難道不是他咎由自取的嗎？

偏偏，爵士卻一直滔滔不絕的不讓她們表露出半點不滿。

「然而，你們真的有好好想清楚嗎？在心底深處暗自期待著這樣的的結果的你們，不知又是否忽略了一點呢……？」

說著的同時，爵士臉上再一次露出了那抹招牌的壞笑。幾名魔法少女雖然看得心中發寒，但卻又的確無法反駁他接下來的說話——

「根據我過去的『往績』顯示，一旦我成為宿主，我的慾望，必定會是想得到你們。那麼到時候問題可就來了……你們到底打算怎樣處理成為了宿主的我呢？有誰會願意犧牲自己去侍奉我嗎？依靠已經昏迷的鍾憶嵐？還是繼續讓經驗逐漸豐富起來的洪君兒繼續背負起一切？」

「才不是這樣，我們會……」

「還是說，你們打算讓我自生自滅，任由我孵化失敗，然後……產生一個帶著我的記憶和性格，熟知你們弱點的人形妖魔？」

幾名少女咬咬牙，如同被狠狠的將了一軍。

輸了……

事到如今，爵士此前的一堆故事是真是假已經再無關係了。亦或許，爵士不過只是為了能創造一個機會讓自己能夠堂堂正正的將這番話傳到她們耳中而已——因為，打從她們聽到了這番話起，就確實不能對他坐視不理了。

不管爵士撿到三尾妖狐一事是不是真的，亦不管爵士說成為了三尾妖狐的人質的事是不是真的。反正，她們只需要知道三尾妖狐曾經三番四次對他們身邊人出手的確是事實，三尾妖狐下落不明，沒有確切證據證明他的確是死在了阿男的手下也是不爭的事實。如此推論下來，爵士的故事孰真孰假確實無關重要了，他提出的威脅卻是赤裸裸的隨時都極有可能發生，即使未必是迫在眉捷，但也可以猜想爵士哪天終會成為被三尾妖狐選中的宿主也只是時間的問題。

包括洪君兒在內，過去都確實曾想過要是爵士能夠成為宿主，一了百了，會是一件多美好的事。可是如今當這威脅明晃晃的擺到眼前，卻又會叫她們極為不安。只要一想到不得不出賣肉體去滿足爵士的慾望，就會叫她們感到一陣噁心。然而即使強硬如藍天恩，過去的經驗亦已經證明了她還沒決絕到真的能夠對成為宿主的爵士痛下殺手……所以既然道德的關口使她們無法殺掉或是綁起他逼他乖乖安份起來，那麼，與其放任他在外邊到處活蹦亂跳，或許，與他共進度、共享情報，將他抓到跟她們同一條船上去，好好的待在他們的視線範圍裡頭，這才是最合情、最理性的做法……

終於，思索良久後，杜蕙慧下定了決心的張開了口。

「既然當初是我選擇跟爵士合作的，那麼，這個責任就要由我來負起……」

「不，蕙慧，就讓我來吧。」

突兀地從角落的桌子那旁，傳來了一道堅毅有力的聲音。一直沉默不語的洪君兒，此刻毅然打斷了杜蕙慧的說話。

「沒問題啊，雀屎。那你就來我的家吧——我來收留你。」

洪君兒神色堅定，望向爵士的清澈雙眸裡頭沒有半點動搖或退卻。

彷彿，是在無形的對爵士下了一道戰帖。

【待續】

#828 一路講緊五名少女，定係四個先真？

原本五個 不過而家有一個入左廠

所以在場應該只有4個？

我準備好了

我仲以為我記錯，明明有個入咗廠昏迷緊，但而家有5條女喺現場

五名少女面面相覷，曾經被爵士深深傷害過的兩人，幾乎是本能反應的自然抗拒至極的就叫了出聲。

爵士神色黯然，高高聳立著的他環視著安坐座位上的五人，如同一覽眾山小的漠然，然後突兀地，他從鼻腔裡頭擠出了一串嘲弄的冷笑聲。

在道德和情仇恩怨之上，雖然她們兩人都對他極為反感。可是聽了他這樣的一番話後卻又不得不承認，如今在阿男都不在的嚴峻關頭裡，他們確實需要一顆足以媲美她的大腦……至爵士或許恰恰正好符合這一點。
我諗手快打錯掛

鬼故

樓主快d黎澄清事件

樓主加油
加速

點搞女班長呢

直接示愛

各位記住個節奏
兩日一篇

支持下, 半年前睇過, 已經應該要重追番晒

我唔貪心
今個禮拜有多一篇就夠

努力中出 希望留到後人追故

你哩個概念唔錯

唔出文都解釋下係4個定5個先啦

尾已爛
好彩既睇下下星期有冇文

停左話執之後個啲，咁理論上前面個啲寫好左啦

做咩就咁貼出黎都要一星期一篇

對樓主失去信心了
等個post沉落去算啦
樓主有文出我先再推

繼續等樓主出文

食飯一推

食飯又一推

快啲食左女班長喇

留名睇咁多位推post推到1001都唔見樓主上水

水已潛
之後再開POST重貼舊文
然後又希望大家信我既比多次機會我

各位兄弟，明年新Post見

2018再見

放工一推

屈
尾

放工又一推

樓主幾時番黎

繼續等！

快d推爆佢 然後再等新post

又一個星期啦

各位 下個月見

新post見

推下先

訓醒一推

新post係第一章開始慢慢貼？

唔係點拖你地

以為作者浦頭

到有新論壇都未見

下年見

又爛尾

已

皮已腐

慘

唔好咁啦你

實牙實齒咁話唔會無交帶 而家又喺咁

好彩一早留住個負皮 而家終於比得落手

水已潛 大家快d推爆佢等新post啦

可能樓主已經仙遊 大家唔好打攪佢喇

可以燒返故俾樓主

樓主係邊啊

樓主再次死亡

次次都咁 好難有人再信你呀樓豬

最多下年再見

推到五位魔法少女變觸手苗床

此post已完

留個言都好啊

希望係
上次都好似差唔多時間潛左水

一齊慢慢推爆佢算啦

上年話9月番黎
希望9月樓主真係番黎啦

出年9月番黎

人呢

繼續慢慢推爆佢
心已死
得閒睇番之前既故開心下算

就黎推完啦

此故既壽命剩下39個回覆

此故既壽命剩下38個回覆

究竟呢個故, 要爛幾多次尾.
孝子都唔係咁做架

就黎要等到個仔燒比我

樓主係咪有咩不測 上水報個平安都得掛

各位下個po見啦

就爆post, 有緣再會

應該會有熱心巴打開po既

開佢老母
人都消失左邊撚個仲會幫佢開post

屌你老母樓豬

推撚爆佢算啦，唔想再見到個濕鳩post喺個list到

爆

12

11

10

9

7